<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sony WF-C500 TWS Bluetooth“ ausinių silikoninis apvalkalas, apsaugantis nuo kritimo dangtelis Multicolor Style B]]></title>
		<title-ru><![CDATA[For Sony WF-C500 TWS Bluetooth Earphone Silicone Shell Anti-drop Protective CoverMulticolor Style B]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sony WF-C500 TWS Bluetooth austiņu silikona apvalka pretkrišanas aizsargvāciņš Multicolor Style B]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Sony WF-C500 TWS Bluetoothi kõrvaklappide silikoonist ümbrisega kukkumisvastane kaitsekate Multicolor Style B]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Sony WF-C500 TWS Bluetooth-kuulokkeelle Silikonikuori putoamisen estävä suojakuori, Multicolor Style B]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Sony WF-C500 TWS Bluetooth ausinių silikoninis apvalkalas, apsaugantis nuo kritimo dangtelis – baltas</p> <p>•Pagamintas iš silikoninės medžiagos, minkštas ir lankstus, atsparus dilimui ir patvarus</p> <p>•Puikiai apsaugo ausines nuo kritimo, subraižymo, dėmių ir kt.• Netinka ausinių dėklas.</p> <p> įkrovimas</p> <p>•Lengvas ir plonas, lengvai montuojamas ir nuimamas</p> <p>•Suderinamas su Sony WF-C500 TWS Bluetooth ausinėmis</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>•1 x apsauginis dangtelis</p> <p>•1 x pakabinamas sagtis</p> <p>•</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>For Sony WF-C500 TWS Bluetooth Earphone Silicone Shell Anti-drop Protective Cover - White</p>
<p>•Made of silicone material, soft and flexible, wear-resistant and durable</p>
<p>•Perfectly protects your earphones from drops, scratch, stain, etc.</p>
<p>•Perfectly matches your earphone charging case, not affect charging</p>
<p>•Lightweight and thin, easy to install and remove</p>
<p>•Compatible with for Sony WF-C500 TWS Bluetooth earphone</p>
<p>Package included:</p>
<p>•1 x Protective Cover</p>
<p>•1 x Hanging Buckle</p>
<p>•Other items not included</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Sony WF-C500 TWS Bluetooth austiņu silikona apvalka pretkrišanas aizsargvāciņš — balts</p> <p>•Izgatavots no silikona materiāla, mīksts un elastīgs, nodilumizturīgs un izturīgs</p> <p>•Perfekti aizsargā jūsu austiņas no kritieniem, skrāpējumiem, traipiem utt. • Nevainojami austiņu lādēšanas maciņš.</p> <p> uzlāde</p> <p>•Viegs un plāns, viegli uzstādāms un noņemams</p> <p>•Saderīgs ar Sony WF-C500 TWS Bluetooth austiņām</p> <p>Iekļauts komplekts:</p> <p>•1 x aizsargvāciņš</p> <p>•1 x piekarināma sprādze</p> <p>•</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Sony WF-C500 TWS Bluetoothi kõrvaklappide silikoonist ümbrisega kukkumisvastane kaitsekate – valge</p> <p>•Valmistatud silikoonmaterjalist, pehme ja painduv, kulumiskindel ja vastupidav</p> <p>•Kaitseb suurepäraselt teie kõrvaklappe kukkumiste, kriimustuste, plekkide jms eest.</p> Ei sobi ideaalselt kõrvaklappide laadimisele. laadimine</p> <p>• Kerge ja õhuke, hõlpsasti paigaldatav ja eemaldatav</p> <p>•Ühildub Sony WF-C500 TWS Bluetooth-kõrvaklappidega</p> <p>Kaasas:</p> <p>•1 x kaitsekate</p> <p>•1 x riputuslukk</p> <p>•</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Sony WF-C500 TWS Bluetooth-kuulokkeelle Silikonikuoren pudotusta estävä suojakuori - valkoinen</p> <p>•Valmistettu silikonimateriaalista, pehmeä ja joustava, kulutusta kestävä ja kestävä</p> <p>•Suojaa kuulokkeitasi täydellisesti putoamilta, naarmuilta, tahroilta jne.• Ei vaikuta kuulokkeiden latautumiseen täydellisesti.</p> <p> lataus</p> <p>•Kevyt ja ohut, helppo asentaa ja irrottaa</p> <p>•Yhteensopiva Sony WF-C500 TWS Bluetooth-kuulokkeiden kanssa</p> <p>Pakkauksessa mukana:</p> <p>•1 x suojakuori</p> <p>•1 x ripustussolki</p> <p>•</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/mCSM62jJ/1784589008-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/ch7K32Gt/1784589019-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/kVmS53mt/1784589038-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/zTDJmkDQ/1784589062-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Pvh7nGvn/1784589142-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368522]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368522]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368522]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368539]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368539]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368522]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[S760 laidinės į ausis įdedamos vandeniui ausinės su kabliuku ausinės stereofoninės Super Bass ausinės sportinės ausinės su žaliu mikrofonu]]></title>
		<title-ru><![CDATA[S760 Wired In-ear Waterproof Earphones Ear Hook Earbuds Stereo Super Bass Headphones Sport Headset with Mic Green]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[S760 vadu in-ear ūdensnecaurlaidīgas austiņas Ausu āķis Austiņas Stereo Super Bass Austiņas Sporta austiņas ar Mic Green]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[S760 Juhtmega kõrvasisesed veekindlad kõrvaklapid Kõrvakonks Kõrvaklapid Stereo Super Bass kõrvaklapid Sport-peakomplekt rohelise mikrofoniga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[S760 langalliset in-ear vedenpitävät kuulokkeet korvakoukku nappikuulokkeet stereo Super Bass kuulokkeet urheilukuulokkeet mikrofonin vihreällä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ypatybės:</p> <p>Į ausis įdedamos ausinės su 10 mm tvarkyklės bloku užtikrina natūralų aiškų garsą ir itin patobulintus žemuosius dažnius.</p> <p>Triukšmą izoliuojantis ausyje dizainas blokuoja aplinkos triukšmą, kad padėtų jums sutelkti dėmesį į klausymo malonumą.</p> <p>Aukštos kokybės mikrofonas ir nuotolinio valdymo pultas leidžia sklandžiai valdyti ausines ir telefono skambučio garsumą.</p> išmaniesiems telefonams, planšetiniams kompiuteriams, nešiojamiesiems kompiuteriams, MP3 ir kitiems 3,5 mm garso įrenginiams.</p> <p>Ausims tinkantis dizainas, patogus nešioti, lengvas nukristi, tinka sportui ir kasdieniam naudojimui.</p> <p>Techniniai duomenys:</p> <p>Pavadinimas: FONGE</p> <p>Modelio numeris: S760</p> <p>Medžiaga: <p>ABS PC #4:3p 3,5 mm</p> <p>Jautrumas: 96 dB3 dB</p> <p>Varža: 16</p> <p>Dažnio atsakas: 20 Hz–20 000 Hz</p> <p>Didžiausia galia: 5 mW</p> <p>Spalva: juoda, žalia (pasirinktinai)</p> <thp> 1,25 m / 4,10 pėdų</p> <p>Paketo dydis: apytiksl. 18 * 8 * 3 cm / 7,08 * 3,14 * 1,18 col.</p> <p>Paketo svoris: apytiksl. 40 g / 1,41 uncijos</p> <p>Pakuotės sąrašas:</p> <p>1 * 3,5 mm ausinės</p> <p>3 * poros ausinių</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Features:</p>
<p>In-ear headphone with 10mm driver unit provides natural clear sound and super enhanced bass.</p>
<p>Noise isolating in-ear design blocks ambient noise to help you focus on listening pleasure.</p>
<p>High-quality in-line microphone and remote allow seamless control of phone calls, music and volume.</p>
<p>3.5mm headphone is suitable for smart phone, tablet PC, laptop, MP3 and other 3.5mm audio devices.</p>
<p>Ear fit design, comfortable to wear, not easy to fall, suitable for sports and daily use.</p>
<p>Specifications:</p>
<p>Name: FONGE</p>
<p>Model Number: S760</p>
<p>Material: PC #43;ABS</p>
<p>Plug: 3.5mm</p>
<p>Sensitivity: 96dB3dB</p>
<p>Impedance: 16</p>
<p>Frequency response: 20Hz-20000Hz</p>
<p>Max Carrying Power: 5mW</p>
<p>Color: Black, Green (optional)</p>
<p>Cord Length: Approx. 1.25 m / 4.10 ft</p>
<p>Package Size: Approx. 18 * 8 * 3cm / 7.08 * 3.14 * 1.18 in</p>
<p>Package Weight: Approx. 40 g / 1.41 oz</p>
<p>Packing List:</p>
<p>1 * 3.5mm Headphone</p>
<p>3 * Pairs of Ear cap</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Funkcijas:</p> <p>Ausīs ievietojamās austiņas ar 10 mm draivera bloku nodrošina dabisku skaidru skaņu un īpaši uzlabotus basus.</p> <p>Trokšņus izolējošais auss dizains bloķē apkārtējo troksni, lai palīdzētu jums koncentrēties uz klausīšanās baudu.</p> <p>Augstas kvalitātes iebūvētais mikrofons un tālvadības pults ļauj bez problēmām kontrolēt austiņas un tālruņa zvanu skaļumu.</p> viedtālrunim, planšetdatoram, klēpjdatoram, MP3 un citām 3,5 mm audio ierīcēm.</p> <p>Ausīm pieguļošs dizains, ērts valkāšanai, nav viegli nokrist, piemērots sportam un ikdienas lietošanai.</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>Nosaukums: FONGE</p> <p>Modeļa numurs: S760</p> <p>Materiāls: <p>PPS</p>3pABS PC #4:3p 3,5 mm</p> <p>Jutība: 96 dB3 dB</p> <p>Pretestība: 16</p> <p>Frekvences reakcija: 20 Hz–20 000 Hz</p> <p>Maksimālā jauda: 5 mW</p> <p>Krāsa: melna, zaļa (pēc izvēles) 1,25 m / 4,10 pēdas</p> <p>Iepakojuma izmērs: apm. 18 * 8 * 3 cm / 7,08 * 3,14 * 1,18 collas</p> <p>Iepakojuma svars: apm. 40 g / 1,41 oz</p> <p>Iepakojuma saraksts:</p> <p>1 * 3,5 mm austiņas</p> <p>3 * Ausu vāciņu pāri</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Omadused:</p> <p>10 mm draiverimooduliga kõrvasisesed kõrvaklapid pakuvad loomulikku selget heli ja ülikõrgendatud bassi.</p> <p>Mürasoleeriv kõrvasisene disain blokeerib ümbritseva müra, et aidata teil kuulamisnaudingule keskenduda.</p> <p>Kvaliteetne reasisene mikrofon ja kaugjuhtimispult võimaldavad sujuvalt juhtida muusikat ja telefonikõnede helitugevust.</p> nutitelefonile, tahvelarvutile, sülearvutile, MP3-le ja muudele 3,5 mm heliseadmetele.</p> <p>Kõrvaga istuv disain, mugav kanda, ei ole kerge kukkuda, sobib sportimiseks ja igapäevaseks kasutamiseks.</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>Nimi: FONGE</p> <p>Mudelite number: S760</p> <p>Materjal: <p>PPC #4:3p> 3,5 mm</p> <p>Tundlikkus: 96 dB3 dB</p> <p>Takistus: 16</p> <p>Sagedusreaktsioon: 20Hz-20000Hz</p> <p>Maksimaalne kandevõimsus: 5 mW</p> Ligikaudu <p>Värv: must, roheline (valikuline)</p> <thp>Co. 1,25 m / 4,10 jalga</p> <p>Paki suurus: u. 18 * 8 * 3 cm / 7,08 * 3,14 * 1,18 tolli</p> <p>Paki kaal: u. 40 g / 1,41 untsi</p> <p>Pakkimisloend:</p> <p>1 * 3,5 mm kõrvaklapid</p> <p>3 * paari kõrvaklappe</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ominaisuudet:</p> <p>In-ear-kuulokkeet 10 mm:n ohjainyksiköllä tarjoavat luonnollisen selkeän äänen ja erittäin parannetun basson.</p> <p>Kohinaa eristävä in-ear-rakenne estää ympäristön melun auttaakseen sinua keskittymään kuuntelunautintoon.</p> <p>Laadukas sisäänrakennettu mikrofoni ja kaukosäädin mahdollistavat sopivan kuulokkeen ja äänenvoimakkuuden saumattoman hallinnan.</p> älypuhelimille, tablet PC:lle, kannettavalle tietokoneelle, MP3:lle ja muille 3,5 mm:n äänilaitteille.</p> <p>Korviin istuva muotoilu, mukava käyttää, ei helppo pudota, sopii urheiluun ja päivittäiseen käyttöön.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Nimi: FONGE</p> <p>Mallinumero: S760</p> <p>Materiaali: <P> PC #4:3p> 3,5 mm</p> <p>Herkkyys: 96 dB3 dB</p> <p>Impedanssi: 16</p> <p>Taajuusvaste: 20 Hz - 20 000 Hz</p> <p>Maks. kantoteho: 5 mW</p> <p>Väri: Musta, Vihreä (valinnainen)</p> 1,25 m / 4,10 jalkaa</p> <p>Pakkauksen koko: n. 18 * 8 * 3 cm / 7,08 * 3,14 * 1,18 tuumaa</p> <p>Pakkauksen paino: n. 40 g / 1,41 unssia</p> <p>Pakkausluettelo:</p> <p>1 * 3,5 mm kuulokkeet</p> <p>3 * paria korvasuojusta</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/0RJqp0Zk/1766248473-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/vCrHts71/1766248461-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/MxN6C8TS/1766248476-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/TxxtyXTY/1766248470-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/20TZn9SK/1766248466-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368546]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368546]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368546]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Retro stiliaus ausinės, Walkman ausinės Vintage Feelings Underwire ausinės Hi-Fi stereofoninė juoda oranžinė ausinių pagalvėlė Dovana]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Retro Style Over-Ear Headphone, Walkman Headphone Vintage Feelings Underwire Headphone Hi-Fi Stereo Black Orange Ear Pad Headphone Gift]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Retro stila austiņas uz ausīm, Walkman austiņas Vintage Feelings Underwire austiņas Hi-Fi stereo melns oranžs austiņu spilventiņš, dāvana]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Retro stiilis kõrvapealsed kõrvaklapid, Walkmani kõrvaklapid Vintage Feelings Underwire kõrvaklapid Hi-Fi stereo, must oranž kõrvapadi kõrvaklapid, kingitus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Retro-tyyliset korvakuulokkeet, Walkman-kuulokkeet Vintage Feelings Underwire-kuulokkeet Hi-Fi-stereo Musta oranssi korvatyyny kuulokelahja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Retro stiliaus pojūtis: akį traukiančios oranžinės kempinės pagalvėlės, minimalistinės ausinės, Korėjos retro mados stilius, ryškios spalvos leidžia išsiskirti iš minios.</p> <p>Tvari medžiaga: pagaminta iš plieno ir kempinės, stabili struktūra, tvirta ir patvari, nesunku sulaužyti. Minkšta puri kempinė, lengvai deformuojama, patogu nešioti.</p> <p>Dažnio atsako diapazonas: 20–20 k (Hz), iškraipymų dažnis 1 %, aiškus balsas, Hi-Fi stereo ausinės.</p> <p>Taikymas: tinka kasdieniam gyvenimui, važinėjimui į darbą ir atgal, sportuojant ar tiesiog poilsiui namuose, taip pat gali būti naudojamas madingai, vakarėliui ir pan. PC Of Headphone.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Retro feel: Eye-catching orange sponge pads, minimalist headphones, Korean retro fashion style, vibrant colors make you stand out from the crowd.</p>
<p>Durable material: Made of steel and sponge, stable structure, strong and durable, not easy to break. Soft fluffy sponge, easy to deform, comfortable to wear.</p>
<p>Frequency response range: 20-20k (Hz), 1% distortion rate, clear voice, hi-fi stereo headphones.</p>
<p>Application: Suitable for daily life, commuting, fitness or just resting at home, can also be used for party clothes, fashion shoots, etc.</p>
<p>Package include: 1 PC Of Headphone.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Retro noskaņa: uzkrītoši oranži sūkļa spilventiņi, minimālistiskas austiņas, korejiešu retro modes stils, dinamiskas krāsas liek jums izcelties no pūļa.</p> <p>Izturīgs materiāls: izgatavots no tērauda un sūkļa, stabila struktūra, spēcīga un izturīga, to nav viegli salauzt. Mīksts pūkains sūklis, viegli deformējams, ērts valkāšanai.</p> <p>Frekvenču reakcijas diapazons: 20-20k (Hz), 1% kropļojumu līmenis, skaidra balss, Hi-Fi stereo austiņas.</p> <p>Pielietojums: piemērots ikdienas dzīvei, braukšanai uz darbu, fitnesam vai vienkārši atpūtai mājās, var iekļaut arī modes fotografēšanai, ballīšu apģērbam, u.c. PC Of Headphone.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Retrohõnguline tunne: pilkupüüdvad oranžid käsnpadjad, minimalistlikud kõrvaklapid, Korea retromoe stiil, erksad värvid panevad teid teistest silma.</p> <p>Vastupidav materjal: valmistatud terasest ja käsnast, stabiilne struktuur, tugev ja vastupidav, mida pole kerge murda. Pehme kohev käsn, kergesti deformeeritav, mugav kanda.</p> <p>Sagedusreaktsiooni vahemik: 20–20 k (Hz), 1% moonutussagedus, selge hääl, Hi-Fi stereokõrvaklapid.</p> <p>Kasutusala: sobib igapäevaeluks, pendelrändeks, treenimiseks või lihtsalt kodus puhkamiseks, võib kasutada ka <moevõtete, peorõivaste jms jaoks.</p>. Kõrvaklappide arvuti.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Retrotunnelma: Silmiä hivelevät oranssit sienityynyt, minimalistiset kuulokkeet, korealainen retromuoti, kirkkaat värit erottuvat joukosta.</p> <p>Kestävä materiaali: Valmistettu teräksestä ja sienestä, vakaa rakenne, vahva ja kestävä, ei helppo rikkoa. Pehmeä pörröinen sieni, helppo muotoilla, mukava käyttää.</p> <p>Taajuusvastealue: 20-20k (Hz), 1 % särötaajuus, selkeä ääni, hifi-stereokuulokkeet.</p> <p>Sovellus: Sopii jokapäiväiseen elämään, työmatkaan, kuntoiluun tai vain kotona lepoamiseen, voidaan käyttää myös muotikuvauksissa, juhlavaatteissa, paketissa jne.</p> PC Of Headphone.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/bgnn9ySH/1740671307-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XkXd259q/1740671287-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/1tt4xHZw/1740671328-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368553]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368553]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368553]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Chocolate Bt belaidis įkraunamas midi valdiklis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[M-vave Chocolate Bt Wireless Midi Controller Rechargeable]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Šokolādes Bt bezvadu Midi kontrolieris, uzlādējams]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Chocolate Bt juhtmeta laetav Midi-kontroller]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Chocolate Bt langaton Midi-ohjain ladattava]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ypatybės:</p> <p>Nešiojamojo MIDI kojinio valdiklio pedalas yra mažas ir išskirtinis, su lengvai naudojamais 4 kojiniais jungikliais.</p> <p>Belaidis MIDI pedalas su išmaniuoju APP(CubeSuite) valdymu, paprastas valdymas, patogus naudojimas.</p> <p>Įkraunamas 300 litrų, 2 valandas galima įkrauti. naudojamas 12 valandų.</p> <p>Ekranas gali tiesiogiai perduoti jūsų pateiktas komandas, intuityvus ir aiškus.</p> <p>Suderinamas su Wins, iOS, Android ir kitomis platformomis.</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>Medžiaga: metalas</p> <p>Maitinimo įvestis: DC 5 V</p> <p>W:4p> 300 mAh</p> <p>APP: CubeSuite</p> <p>Prekės dydis: 212 * 36 * 17 mm / 8,35 * 1,42 * 0,67 col.</p> <p>Prekės svoris: 236 g / 8,34 uncijos</p> <p>Paketo svoris: </0,34,3 p> <p>Paketo dydis: 22,5 * 4,5 * 4 cm / 8,86 * 1,77 * 1,57 colio</p> <p>Pakuotės sąrašas:</p> <p>1 * Valdiklis</p> <p>1 * Įkrovimo laidas</p> <p>1 * Rankinis (anglų k.)</p> <p>Palaikomas elektroninis spektras programinė įranga:</p> <p>1. „Android“ sistema: galite vartyti puslapius atidarydami PDF arba paveikslėlius.</p> <p>2. „iOS Pad“ arba „iOS Phone“: norėdami atidaryti PDF, turite nusipirkti bet kurią iš šių programinės įrangos: „forScore“, „OnSong“, „Foxi PDF“, „NextPage“, „GoodNotes“, „MobileSheets“, „SongBook“, „unrealBook“. Ir popierinė muzika, piaScore paveikslėlio pradžiai.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Features:</p>
<p>Portable MIDI foot controller pedal is small and exquisite, with easy-to-use 4 foot switches.</p>
<p>Wireless MIDI pedal with intelligent APP(CubeSuite) control, easy to operate, convenient to use.</p>
<p>Bulit in 300mAh rechargeable lithium battery, charging for 2.5 hours, can be used for 12 hours.</p>
<p>The display screen can directly feedback the commands you issued, intuitive and clear.</p>
<p>Compatible with Wins, iOS, Android and other platforms.</p>
<p>Specifications:</p>
<p>Material: Metal</p>
<p>Power Input: DC 5V</p>
<p>Working Current: 45mA</p>
<p>Battery: 300mAh</p>
<p>APP: CubeSuite</p>
<p>Item Size: 212 * 36 * 17mm / 8.35 * 1.42 * 0.67in</p>
<p>Item Weight: 236g / 8.34oz</p>
<p>Package Weight: 295g / 10.43oz</p>
<p>Package Size: 22.5 * 4.5 * 4cm / 8.86 * 1.77 * 1.57in</p>
<p>Packing List:</p>
<p>1 * Controller</p>
<p>1 * Charging Cable</p>
<p>1 * Manual (English)</p>
<p>Note:</p>
<p>It support a variety of electronic spectrum turning software:</p>
<p>1. Android System: you can turn pages by opening PDF or pictures.</p>
<p>2. iOS Pad or iOS Phone: you need to buy any of the following software: forScore, OnSong, Foxi PDF, NextPage, GoodNotes, MobileSheets, SongBook, unrealBook for opening PDF. And Paperless Music, piaScore for opening picture.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Funkcijas:</p> <p>Pārnēsājams MIDI kājas kontrollera pedālis ir mazs un izsmalcināts, ar ērti lietojamiem 4 kāju slēdžiem.</p> <p>Bezvadu MIDI pedālis ar inteliģentu APP(CubeSuite) vadību, viegli lietojams, ērts lietošanā.</p> <p>Iebūvēts ar 300 litriem, akumulators var uzlādēt 2 stundas. izmantots 12 stundas.</p> <p>Displeja ekrāns var tieši sniegt atsauksmes par jūsu izdotajām komandām, intuitīvi un skaidri.</p> <p>Saderīgs ar Wins, iOS, Android un citām platformām.</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>Materiāls: metāls</p> <p>Strāvas padeve: DC 5V</p>Strāva: 4pA</p>Strāva:4p 300 mAh</p> <p>LIETOTNE: CubeSuite</p> <p>Elementa izmērs: 212 * 36 * 17 mm / 8,35 * 1,42 * 0,67 collas</p> <p>Izstrādājuma svars: 236 g / 8,34 unces</p> <p>Iepakojuma svars: </0,4 unces, 3 <p>Iepakojuma izmērs: 22,5 * 4,5 * 4 cm / 8,86 * 1,77 * 1,57 collas</p> <p>Iepakojuma saraksts:</p> <p>1 * Kontrolieris</p> <p>1 * Uzlādes kabelis</p> <p>1 * Manuāls (angļu valodā)</p> <p>Elektroniskā atbalsta dažādība programmatūra:</p> <p>1. Android sistēma: varat pāršķirt lapas, atverot PDF failu vai attēlus.</p> <p>2. iOS Pad vai iOS Phone: PDF atvēršanai ir jāiegādājas kāda no šīm programmām: forScore, OnSong, Foxi PDF, NextPage, GoodNotes, MobileSheets, SongBook, unrealBook. Un elektroniska mūzika, piaScore attēla sākumam.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Omadused:</p> <p>Kaasaskantav MIDI-jalgkontrolleri pedaal on väike ja peen, hõlpsasti kasutatava 4 jalglülitiga.</p> <p>Traadita MIDI-pedaal intelligentse rakenduse APP(CubeSuite) juhtimisega, lihtne kasutada, mugav kasutada.</p> <p>Laadimisvõimega 300 mA, aku saab laadida 2 tundi. kasutatud 12 tundi.</p> <p>Ekraan saab teie antud käsklustele otse tagasisidet anda, see on intuitiivne ja selge.</p> <p>Ühildub Winsi, iOS-i, Androidi ja muude platvormidega.</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>Materjal: metall</p> <p>Toitesisend: DC 5 V</p> <p>P>4pA</p>Vooluvool:4p 300 mAh</p> <p>APP: CubeSuite</p> <p>Kauba suurus: 212 * 36 * 17 mm / 8,35 * 1,42 * 0,67 tolli</p> <p>Kauba kaal: 236 g / 8,34 untsi</p> <p>Paki kaal: </0,4,3 p> <p>Paki suurus: 22,5 * 4,5 * 4 cm / 8,86 * 1,77 * 1,57 tolli</p> <p>Pakkimisloend:</p> <p>1 * Kontroller</p> <p>1 * Laadimiskaabel</p> <p>1 * Käsitsi (inglise keeles)</p> <p>Elektroonilise pöörde puudumine:</p> <p> tarkvara:</p> <p>1. Android-süsteem: saate lehti pöörata, avades PDF-faili või pilte.</p> <p>2. iOS Pad või iOS Phone: PDF-i avamiseks peate ostma mis tahes järgmise tarkvara: forScore, OnSong, Foxi PDF, NextPage, GoodNotes, MobileSheets, SongBook, unrealBook. Ja paberivaba muusika, piaScore avapildiks.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ominaisuudet:</p> <p>Kannettava MIDI-jalkaohjaimen poljin on pieni ja hieno, ja siinä on helppokäyttöiset 4 jalkakytkintä.</p> <p>Langaton MIDI-pedaali älykkäällä APP(CubeSuite)-ohjauksella, helppokäyttöinen, kätevä käyttää.</p> <p>Sisäänrakennettu 300 litraa, 2 tuntia latautuvaa akkua. käytetty 12 tuntia.</p> <p>Näyttö voi antaa suoraan palautetta antamistasi komennoista, intuitiivisesti ja selkeästi.</p> <p>Yhteensopiva Winsin, iOS:n, Androidin ja muiden alustojen kanssa.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Materiaali: Metalli</p> <p>Virransyöttö: DC 5V</p> <p>W:5mA</p>W:4pA 300 mAh</p> <p>APP: CubeSuite</p> <p>Tuotteen koko: 212 * 36 * 17 mm / 8,35 * 1,42 * 0,67 tuumaa</p> <p>Tuotteen paino: 236 g / 8,34 unssia</p> <p>Pakkauksen paino: </0,34 unssia.3 <p>Pakkauksen koko: 22,5 * 4,5 * 4 cm / 8,86 * 1,77 * 1,57 tuumaa</p> <p>Pakkausluettelo:</p> <p>1 * Ohjain</p> <p>1 * Latauskaapeli</p> <p>1 * Manuaalinen (englanniksi)</p> <p>Ei taajuusmuutoksia:</p> <p> ohjelmisto:</p> <p>1. Android-järjestelmä: voit kääntää sivuja avaamalla PDF-tiedoston tai kuvia.</p> <p>2. iOS Pad tai iOS Phone: sinun on ostettava mikä tahansa seuraavista ohjelmistoista: forScore, OnSong, Foxi PDF, NextPage, GoodNotes, MobileSheets, SongBook, unrealBook PDF-tiedoston avaamista varten. Ja Paperless Music, piaScore aloituskuvaksi.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Lzmn47Kg/412120862-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/rRq6GVRK/1222578228-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/h1sNJB81/412121061-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/99pLsRvT/540442153-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/848zWNMD/1222578265-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368560]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368560]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368560]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Hyper X Cloud II“ belaidžių ausinių galvos juostos sagties atsarginės dalys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Replacement Parts For Hyper X Cloud II Wireless Headphones Headband Buckle]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rezerves daļas Hyper X Cloud II bezvadu austiņu galvas stīpas sprādzei]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Asendusosad Hyper X Cloud II juhtmeta kõrvaklappide peapaela pandla jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Varaosat langattomille Hyper X Cloud II -kuulokkeille sangan soljelle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Hyper X Cloud II belaidžių ausinių galvos juostos sagties atsarginės dalys</p> <p>Savybės:</p> <p>1. Idealios ausinių segtukų atsarginės dalys.</p> <p>2. Kad ausinės atrodytų visiškai naujos.</p> <p>3. Lengva išimti ir įdiegti.</p> <p>4. Aukštos kokybės medžiaga suteikia patogią patirtį.</p> <p>5. Norint sumontuoti pradinę konstrukciją, reikia nuimti laidą.</p> <p>6. Fizinis produktas su logotipu, neturi įtakos naudojimui, prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate, dėkojame, kad pirkote.</p> <p>Specifikacija:</p> <p>Spalva: Juoda</p> <p>Taikymas: „HyperX Cloud II“ belaidėms ausinėms</p> <p>Paketą sudaro:</p> <p>1*Karabinas</p></p></p> Leiskite 1–3 mm paklaidą dėl rankinio matavimo. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate.</p> <p>2. Leiskite 1–3 g svorio paklaidą. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate.</p> <p>3. Dėl nuotraukų apšvietimo ir monitorių skirtumo nuotraukos gali neatspindėti tikrosios tikrosios prekės spalvos. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate, ačiū!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Replacement Parts For Hyper X Cloud II Wireless Headphones Headband Buckle</p>
<p>Features:</p>
<p>1. Ideal replacement parts for headphone clips.</p>
<p>2. Make your headphones look brand new.</p>
<p>3. Easy to remove and install.</p>
<p>4. High quality material brings comfortable experience.</p>
<p>5. The original structure requires wire removal for installation.</p>
<p>6. Product physical with logo, does not affect the use, please make sure you don't mind before ordering, thank you for your purchase.</p>
<p>Specification:</p>
<p>Color: Black</p>
<p>Application: for HyperX Cloud II wireless headset</p>
<p>Package Includes:</p>
<p>1*Carabiner</p>
<p>Note:</p>
<p>1. Please allow 1-3 mm error due to manual measurement. Please make sure you don't mind before ordering.</p>
<p>2. Please allow 1-3g weight error. Please make sure you don't mind before ordering.</p>
<p>3. Due to the lighting of the photos and the difference of monitors, the pictures may not reflect the actual color of the real item. Please make sure you don't mind before ordering, thank you!</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Hyper X Cloud II bezvadu austiņu galvas stīpas sprādzes rezerves daļas</p> <p>Funkcijas:</p> <p>1. Ideālas austiņu klipšu rezerves daļas.</p> <p>2. Padariet austiņas pilnīgi jaunas.</p> <p>3. Viegli noņemt un uzstādīt.</p> <p>4. Augstas kvalitātes materiāls nodrošina ērtu pieredzi.</p> <p>5. Sākotnējai konstrukcijai, lai to uzstādītu, ir jānoņem vads.</p> <p>6. Produkts fiziskais ar logotipu, neietekmē lietošanu, lūdzu, pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka neiebilstat, paldies par pirkumu.</p> <p>Specifikācija:</p> <p>Krāsa: Melna</p> <p>Pielietojums: HyperX Cloud II bezvadu austiņām</p> <p>Iekļauts:</p> <p>1*Karabīne</p>Nē:</p> <p. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 mm kļūdu manuāla mērījuma dēļ. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.</p> <p>2. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 g svara kļūdu. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.</p> <p>3. Fotoattēlu apgaismojuma un monitoru atšķirību dēļ attēli var neatspoguļot īstās preces faktisko krāsu. Lūdzu, pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka neiebilstat, paldies!</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Hyper X Cloud II juhtmeta kõrvaklappide peapaela pandla asendusosad</p> <p>Omadused:</p> <p>1. Ideaalsed varuosad kõrvaklappide klambritele.</p> <p>2. Muutke oma kõrvaklapid täiesti uued.</p> <p>3. Lihtne eemaldada ja paigaldada.</p> <p>4. Kvaliteetne materjal pakub mugavat kogemust.</p> <p>5. Algne struktuur nõuab paigaldamiseks traadi eemaldamist.</p> <p>6. Logoga toode füüsiline, ei mõjuta kasutamist, palun veenduge, et te ei pahanda enne tellimist, täname ostu eest.</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>Värv: Must</p> <p>Kasutusala: HyperX Cloud II juhtmevaba peakomplekti jaoks</p> <p>Paketis on:</p> <p>1*Karabiin</p></p></p> Lubage käsitsi mõõtmisest tingitud viga 1-3 mm. Enne tellimist veenduge, et te ei pahanda.</p> <p>2. Lubage 1–3 g kaaluviga. Enne tellimist veenduge, et te ei pahanda.</p> <p>3. Fotode valgustuse ja monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pildid kajastada päris eseme tegelikku värvi. Palun veenduge, et te ei pahanda enne tellimist, aitäh!</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Vaihtoosat langattomille Hyper X Cloud II -kuulokkeille sangan solki</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>1. Ihanteelliset korvaosat kuulokepidikeille.</p> <p>2. Tee kuulokkeistasi aivan uuden näköisiä.</p> <p>3. Helppo poistaa ja asentaa.</p> <p>4. Laadukas materiaali tuo mukavan kokemuksen.</p> <p>5. Alkuperäinen rakenne vaatii langan poistamisen asennusta varten.</p> <p>6. Tuote fyysinen logolla, ei vaikuta käyttöön, varmista, että et välitä ennen tilaamista, kiitos ostoksestasi.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Väri: Musta</p> <p>Sovellus: langattomille HyperX Cloud II -kuulokkeille</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1*karabiininauha</p>1</p.> Salli 1-3 mm virhe manuaalisen mittauksen vuoksi. Varmista, että et välitä ennen tilaamista.</p> <p>2. Salli 1-3g painovirhe. Varmista, että et välitä ennen tilaamista.</p> <p>3. Valokuvien valaistuksesta ja näyttöjen eroista johtuen kuvat eivät välttämättä heijasta todellisen kohteen todellista väriä. Varmista, että et välitä ennen tilaamista, kiitos!</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/0RXWCRTp/1254463753-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368577]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368577]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368577]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Naujos Bee B45 Bluetooth 5.0 ausinės belaidės ausinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[New Bee B45 Bluetooth 5.0 Headset Wireless Earphone Headphones With Dual Mic Earbuds Earpiece Cvc8.0 Noise Reduction For Driving-xinhan]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Jaunas Bee B45 Bluetooth 5.0 austiņas bezvadu austiņu austiņas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Uued Bee B45 Bluetooth 5.0 peakomplektiga juhtmevabad kõrvaklapid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Uudet Bee B45 Bluetooth 5.0 Headset langattomat kuulokekuulokkeet]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: plastikasSvoris[g]: 10 Integruotas balso asistentas: Nėra Maksimalus belaidžio ryšio diapazonas[m]: 10m–20mNFC technologija: Nėra garso izoliavimo: Nėra Kategorijos: Ausinės ir ausinės Tvarkyklių skaičius: 1 Įkrovimo būdasŠiaurinis telefonas: Vienkartinis Diapazonas: iki 32 „Bluetooth“ versija: 5.0 Paketų sąrašas: Vartotojo vadovas, Nešiojimo krepšys, Įkrovimo kabelis, Keičiamų trinkelių rinkinys Savybės: su mikrofonu, „Alexa“ palaikymu, „Apple Siri“ palaikymu, dvigubu ryšiu su mikrofonu: Taip yra belaidis ryšys su mikrofonu: Taip yra belaidis ryšys Tipo funkcija: monitoriaus ausinės, bendros ausinės, biurui, studijoms Aktyvus triukšmo slopinimas: negarsumo valdymas: nevaldymo mygtukas: nebalsavimo principas: dinaminis belaidis tipas: bluetooth jungtys: tipas c Ryšys: belaidisStilius: Ausų jungimas Pagrindinis Pavadinimas: : Apie 20 valandų Muzikos grojimo laikas : Apie 24 val. Budėjimo laikas : Apie 180 dienų Įkrovimo laikas : Apie 2 val. Perdavimo diapazonas : 15 M laisvų rankų įrangos funkcija : prijunkite du įrenginius vienu metu 2 ausinių funkcija : belaidė ausinė / ausinė su funkcijomis / grotuvu 3 Mikrofonų ausinių funkcija 4: tinka abiem ausims. 5 funkcija: suderinama su visais „Bluetooth“ įrenginiais. Dizainas: garsumo didinimas / sumažinimas / kita / ankstesnė daina / mikrofono nutildymas / paskutinio numerio pakartotinis rinkimas. Tinka visiems palaikomiems „Bluetooth“ telefonams Įkrovimo prievadas: C tipo adapteris, ausinės 6 funkcija: mikrofono aktyvus skaitmeninio signalo apdorojimas (DSP) ir vėjo slopinimas. Įdiegta kalba: anglų arba rusųSpalva: juoda / sidabrinė balta / auksinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Material : PlasticWeight[g] : 10Voice assistant built-in : NoMaximum wireless range[m] : 10m-20mNFC Technology : NoSound Isolating : NoCategory : Earphones & HeadphonesNumber Of Drivers : 1Charging Method : CableHeadphone Pads Material : SiliconeImpedance Range : up to 32 Bluetooth Version : 5.0Package List : User Manual,Carrying Bag,Charging Cable,Replaceable Pads SetFeatures : With Microphone, Alexa Support,Apple Siri Support,Dual ConnectionWith Microphone : YesIs wireless : YesSupport APP : NoSupport Memory Card : NoWaterproof : NoPlug Type : Line TypeFunction : Monitor Headphone,Common Headphone,For Office,For StudyActive Noise-Cancellation : NoVolume Control : NoControl Button : NoVocalism Principle : DynamicWireless Type : bluetoothConnectors : Type cCommunication : WirelessStyle : Ear HookCertification : CEOrigin : Mainland China Name : New beeTaking Time : About 20 HoursMusic Playing Time : About 24 HoursStandby Time : About 180 daysCharging Time : About 2 HoursTransmission Range : 15MHeadset Function 1 : Connect two devices at same timeHeadset Function 2 : Wireless Earpiece for Business/Driving/Listening MusicHeadset Function 3 : with Dual MicrophonesHeadset Function 4 : Fit Both EarsHeadset Function 5 : Compatible for All Bluetooth DevicesDesign : Volume up/down/Next/Previous song/Microphone mute/Last Number RedialFit cell phone : for Xiaomi /HUAWEI/iPhone/SAMSUNG. Fit all support bluetooth phonesCharging Port : Type-C AdapterHeadset Function 6 : Microphone Active Digital Signal Processing(DSP) & Wind CancelingLanguage installed : English or RussianColor : Black/Silver White/Gold</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Materiāls: plastmasaSvars[g]: 10 iebūvēts balss palīgs: nav Maksimālais bezvadu diapazons[m]: 10 m–20 mNFC tehnoloģija: nav skaņas izolēšanas: nav kategorijas: austiņas un austiņas Draiveru skaits: 1 uzlādes metode. Diapazons: līdz 32 Bluetooth versija: 5.0 Iepakojuma saraksts: Lietotāja rokasgrāmata, Pārnēsāšanas soma, Uzlādes kabelis, Nomaināmi paliktņi Funkcijas: Ar mikrofonu, Alexa atbalsts, Apple Siri atbalsts, Dubults savienojums ar mikrofonu: JāIr bezvadu : JāAtbalsta lietojumprogramma: NēPievienots:Pln. VeidsFunkcija : Monitora austiņas, Kopējās austiņas, Birojam, Mācībām Aktīva trokšņu slāpēšana : Bez skaļuma kontrole : Bez vadības poga : Bezvokālisma Princips : Dinamisks Bezvadu tips : Bluetooth Savienotāji : Tips cSakari : BezvaduStils : Auss āķa laiks : Jauns: CEOlandCertinification : Aptuveni 20 Stundas Mūzikas atskaņošanas laiks : Aptuveni 24 Stundas Gaidstāves laiks : Aptuveni 180 dienas Uzlādes laiks : Aptuveni 2 Stundas Pārraides diapazons : 15M Austiņas 1. funkcija : Divu ierīču vienlaicīga savienošana 2. austiņu funkcija : Bezvadu austiņa/uzņēmējdarbības klausules/Dariālierīces. Mikrofonu austiņu funkcija 4: piemērota abām austiņām. 5. funkcija: saderīga ar visām Bluetooth ierīcēm. Dizains: Skaļuma palielināšana/samazināta/Nākamā/Iepriekšējā dziesma/Mikrofona izslēgšana/Pēdējā numura atkārtošana Fit mobilajam tālrunim: Xiaomi/HUAWEI/iPhone/SAMSUNG. Piemērots visiem atbalsta Bluetooth tālruņiem Uzlādes ports: C tipa adapteris, austiņas, 6. funkcija: mikrofona aktīvā digitālā signāla apstrāde (DSP) un vēja slāpēšana. Instalētā valoda: angļu vai krievuKrāsa: melns/sudrabs, balts/zelts</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Materjal: Plastik Kaal[g]: 10 Sisseehitatud hääleassistent: Ei Maksimaalne juhtmevaba leviulatus[m]: 10–20 mNFC-tehnoloogia: heliisolatsioonita: puudub Kategooria: Kõrvaklapid ja kõrvaklapid Draiverite arv: 1 Laadimismeetod Helitelefon: Üks laetav Vahemik: kuni 32 Bluetoothi versioon: 5.0 Pakendiloend: kasutusjuhend, kandekott, laadimiskaabel, vahetatavad padjad Funktsioonid: mikrofoniga, Alexa tugi, Apple Siri tugi, kahekordne ühendus mikrofoniga: Jah On traadita ühendus : JahToetav rakendus : Ei Toetage tüüp:Pln. TüüpFunktsioon : Monitori kõrvaklapid, ühised kõrvaklapid, kontorisse, õppimiseks, aktiivne mürasummutus : helitugevuseta juhtimine : juhtnupp puudub : vokalismi põhimõte : dünaamiline juhtmevaba tüüp : bluetooth pistikud : tüüp c Kommunikatsioon : traadita Stiil : kõrvaklapp : Umbes 20 tundi Muusika esitusaeg : umbes 24 tundi Ooteaeg : umbes 180 päeva Laadimisaeg : umbes 2 tundi Edastusulatus : 15 MB Peakomplekti funktsioon 1 : ühendage kaks seadet korraga Peakomplekti funktsioon 2 : Juhtmeta kuular/Kuulamisseade ettevõttele/Dariseerimisega Mikrofonide peakomplekti funktsioon 4 : sobib mõlemale kõrvaga Peakomplekti funktsioon 5 : ühildub kõigi Bluetooth-seadmetega Disain: Helitugevuse suurendamine/mahandamine/Järgmine/Eelmine lugu/Mikrofoni vaigistamine/Viimane numbri kordusvalimine Mobiiltelefoni sobitamine : Xiaomi/HUAWEI/iPhone/SAMSUNG jaoks. Sobib kõigile Bluetoothi toega telefonidele Laadimisport: C-tüüpi adapter Peakomplekti funktsioon 6: mikrofoni aktiivne digitaalne signaalitöötlus (DSP) ja tuule summutus Installitud keel: inglise või vene Värv: must/hõbevalge/kuldne</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Materiaali : MuoviPaino [g] : 10 Sisäänrakennettu ääniavustaja : Ei Suurin langaton kantama[m] : 10 m-20 mNFC-tekniikka : Ei ääntä eristävä : Ei luokkaa : Kuulokkeet ja kuulokkeet Ohjainten määrä : 1 Latausmenetelmä: Yksi lataus Kantama: jopa 32 Bluetooth-versio: 5.0 Pakettiluettelo: Käyttöopas, Kantolaukku, Latauskaapeli, Vaihdettavat pehmusteet Ominaisuudet: Mikrofonilla, Alexa-tuki, Apple Siri -tuki, Kaksoisyhteys mikrofonin kanssa: KylläOn langaton : KylläTuki sovellus : Ei Tukikortti Tyyppi:Plune TyyppiToiminto : Näyttökuulokkeet,Yleiset kuulokkeet,toimistoon,Opiskelua varten Aktiivinen melunvaimennus : Äänenvoimakkuuden hallinta : Ei ohjauspainiketta : Ei Äänenvoimakkuutta Periaate : Dynaaminen Langaton Tyyppi : bluetooth Liittimet : Tyyppi c Viestintä : LangatonTyyli : Korva : CEOlande riginointi : Uusi CEOlande riginointi : Noin 20 tuntia Musiikin soittoaika : Noin 24 tuntia Valmiusaika : Noin 180 päivää Latausaika : Noin 2 tuntia Lähetysalue : 15 M Kuuloketoiminto 1 : Yhdistä kaksi laitetta samanaikaisesti Kuulokkeen toiminto 2 : Langaton kuuloke, jossa on kuuntelu/toiminto/soitin3 MikrofonitHeadset-toiminto 4: Sopivat molempiin korviin Kuuloketoiminto 5: Yhteensopiva kaikkien Bluetooth-laitteiden kanssa Suunnittelu: Äänenvoimakkuuden lisäys/alas/Seuraava/Edellinen kappale/Mikrofonin mykistys/Viimeisen numeron uudelleenvalinta Sovita matkapuhelin : Xiaomi/HUAWEI/iPhone/SAMSUNG. Sopii kaikkiin bluetooth-puhelimiin Latausportti: Type-C Adapter Headset Toiminto 6: Mikrofoni Aktiivinen digitaalinen signaalinkäsittely (DSP) ja tuulenvaimennus Asennettu kieli: englanti tai venäjäVäri: musta/hopea valkoinen/kulta</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/8LZ394DS/1746874556-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/xqhthwKn/1746874532-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/15ShBHZ/1746874521-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/MxYQKcZs/1746874566-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/99FkZybp/1746874544-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368584]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368584]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368584]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Ridekingz motociklų Bluetooth ausinės vandeniui atsparus kietas mikrofonas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Rorrem-Rorrem Riders, Ridekingz Motorcycle Bluetooth Headset Waterproofhard microphone]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Ridekingz Motocikla Bluetooth austiņas Ūdensnecaurlaidīgs cietais mikrofons]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Ridekingz Mootorratta Bluetooth-peakomplekt Veekindel kõva mikrofon]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ridekingz Motorcycle Bluetooth Headset Vedenpitävä kova mikrofoni]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto pavadinimas: „Bluetooth“ ausinės su šalmu</p> <p>Produkto svoris: 60 g</p> <p>Neperdirbtas metalas</p> <p>Gaminio dydis: 85 mm * 35 mm</p> <p>Baterijos talpa: 1000 mAh</p> <p>Parengties laikas:</p> 2,5 val.</p> <p>Grodymo trukmė: apie 32 val.</p> <p>Skambučio trukmė: Nepertraukiamas skambutis 30 val.</p> <p>Atsparumas vandeniui: IPX6</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth 5.3</p> <p>Perdavimo atstumas: 20 m.</p>Ne</pp> <p>1. Naujai atnaujintas „Bluetooth 5.3“ lustas, išmanusis triukšmo mažinimas be triukšmo ir pažangi „Bluetooth 5.3“ schema yra pritaikyta siekiant sumažinti signalo atjungimą ir triukšmą, kurį sukelia trikdžiai 2,4 GHZ juostoje.</p> <p>2. Ilgalaikis ištvermė viršija ribas, C TIPO greitas įkrovimas, 20 minučių įkrovimas, 3 valandų ištvermė, 18 mėnesių budėjimo režimas ir nepertraukiamas žaidimas > 32 valandas.</p> <p>3. Unikali rago struktūra, H | F lygio garso kokybės visapusiškas paketas. Garso kokybė yra tobulesnė, mikrofonas dvigubai sumažina triukšmą, o vėjui atspari kempinė ir apsaugos skambutis yra aiškesnis ir grynesnis.</p> <p>4. Aukštos raiškos garso kokybė Sumanus triukšmo mažinimas, sumanus kelių sluoksnių triukšmo mažinimas, triukšmo filtravimas efektyviai sumažina decibelų didelės raiškos skambučių kokybę.</p> <p>5, „Intelligent One Drag Two“, gali vienu metu prijungti du mobiliuosius telefonus, laisvai pasirinkti įrenginį, kuriuo norite klausytis dainų, <swer6p>, <swer6p></p>. IPX6 gyliui atsparus vandeniui, kelionė motociklu, be baimės, kad gali išsitaškyti lietus, ar purvo ir dulkių įsiskverbimo.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 * Y10 pagrindinis kompiuteris</p> <p>1 * Kietojo vamzdelio mikrofonas arba 1 * Lankstus vamzdelis mikrofonas * Naudojimosi vadovas</p></p> <p>1 * Spaustuvo tipo pagrindas</p> <p>2 * Pagrindinis lipdukas</p> <p>2 * Mikrofono stulpas, lipdukas</p> <p>2 * Raginis lipdukas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Product Name: Helmet Bluetooth Headset</p>
<p>Product Weight: 60g</p>
<p>Bare Metal</p>
<p>Product Size: 85mm * 35mm</p>
<p>Battery Capacity: 1000mAh</p>
<p>Standby Time: 18 Months</p>
<p>Charging Time: About 2.5H</p>
<p>Playing Duration: About 32H</p>
<p>Call Duration: Continuous Call 30H</p>
<p>Waterproof Grade: IPX6</p>
<p>Bluetooth Version: Bluetooth 5.3</p>
<p>Transmission Distance: 20m</p>
<p>No Obstacle</p>
<p>Specifications:</p>
<p>1. Newly Upgraded Bluetooth 5.3 Chip, Intelligent Noise Reduction Without Noise, And Advanced Bluetooth 5.3 Scheme Is Adopted To Reduce Signal Disconnection And Noise Caused By Interference In The 2.4GHZ Band.</p>
<p>2. Long-lasting Endurance Is Beyond The Mark, TYPE-C Fast Charging, Charging For 20 Minutes, Endurance For 3 Hours, Standby For 18 Months, And Continuous Playing For> 32 Hours.</p>
<p>3. The Unique Structure Of The Horn, H | F Level Sound Quality Comprehensive Package. The Sound Quality Is Fuller, The Microphone Double Noise Reduction, And The Windproof Sponge Plus Protection Call Is Clearer And Purer.</p>
<p>4. High-definition Sound Quality Intelligent Noise Reduction, Intelligent Multi-layer Noise Reduction, Noise Filtering Effectively Reduces Decibel High-definition Call Quality.</p>
<p>5, Intelligent One Drag Two, Can Connect Two Mobile Phones At The Same Time, Freely Choose A Device To Switch To Listen To Songs, Navigation, Answer The Phone Is Not Wrong.</p>
<p>6, IPX6 Depth Waterproof, Motorcycle Journey, Accompanied By No Fear Of Rain Splashing, Or Mud And Dust Invasion.</p>
<p>Package Included:</p>
<p>1 * Y10 host</p>
<p>1 * Hard tube microphone or 1 * Flexible tube microphone</p>
<p>1 * User Manual</p>
<p>1 * Charging cable</p>
<p>1 * Clamp type base</p>
<p>2 * Host Velcro</p>
<p>2 * Microphone pole Velcro</p>
<p>2 * Horn Velcro</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta nosaukums: Helmet Bluetooth austiņas</p> <p>Produkta svars: 60 g</p> <p>Netīrs metāls</p> <p>Produkta izmērs: 85 mm * 35 mm</p> <p>Akumulatora ietilpība: 1000 mAh</p> <p>Gaidīšanas laiks:</harp> Aptuveni 18 mēneši> 2,5 H</p> <p>Atskaņošanas ilgums: aptuveni 32 h</p> <p>Zvana ilgums: nepārtraukts zvans 30 h</p> <p>Ūdensizturības pakāpe: IPX6</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth 5.3</p> <p>Pārsraides attālums: 20 m</p>Specifikācija: <p>No</psta> <p>1. Tikko jaunināta Bluetooth 5.3 mikroshēma, inteliģenta trokšņu samazināšana bez trokšņa un uzlabota Bluetooth 5.3 shēma ir pieņemta, lai samazinātu signāla atvienošanos un traucējumus, ko izraisa traucējumi 2,4 GHZ joslā.</p> <p>2. Ilgstoša izturība ir ārpus atzīmes, C TIPA ātrā uzlāde, uzlāde 20 minūtes, izturība 3 stundas, gaidīšanas režīms — 18 mēneši un nepārtraukta spēlēšana > 32 stundas.</p> <p>3. Raga unikālā struktūra, H | F līmeņa skaņas kvalitātes visaptveroša pakete. Skaņas kvalitāte ir pilnīgāka, mikrofona dubultā trokšņu samazināšana un vēja necaurlaidīgais sūklis Plus aizsardzības zvans ir skaidrāks un tīrāks.</p> <p>4. Augstas izšķirtspējas skaņas kvalitāte Inteliģenta trokšņu samazināšana, inteliģenta vairāku slāņu trokšņu samazināšana, trokšņu filtrēšana efektīvi samazina decibelu augstas izšķirtspējas zvanu kvalitāti.</p> <p>5, Intelligent One Drag Two, var vienlaikus savienot divus mobilos tālruņus, brīvi izvēlēties ierīci, lai pārslēgtos, lai klausītos dziesmas, <swer6p>, <p> Navigation,</p>The Navigation. IPX6 dziļuma ūdensizturīgs, brauciens ar motociklu, nebaidoties no lietus šļakatām vai dubļu un putekļu iekļūšanas.</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>1 * Y10 resursdators</p> <p>1 * cietās caurules mikrofons vai 1 * elastīgs caurules mikrofons vai 1 * elastīgs caurules mikrofons *</p> <p> lādēšanas kabelis</p> <p> <p>1 * Skavas tipa pamatne</p> <p>2 * Hist Velcro</p> <p>2 * Mikrofona stabs Velcro </p> <p>2 * Raga Velcro</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toote nimi: Helmet Bluetooth-peakomplekt</p> <p>Toote kaal: 60 g</p> <p>Paljas metall</p> <p>Toote suurus: 85 mm * 35 mm</p> <p>Aku mahutavus: 1000 mAh</p> <p>Ooteaeg:</p>Ooteaeg:</p> Umbes 18 kuud> 2,5 h</p> <p>Esituse kestus: umbes 32 h</p> <p>Kõne kestus: pidev kõne 30 h</p> <p>Veekindlusaste: IPX6</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth 5.3</p> <p>Edastuskaugus: 20 m</p>Takistused:</pp> <p>1. Äsja täiendatud Bluetooth 5.3 kiip, intelligentne müravaba mürasummutus ja täiustatud Bluetooth 5.3 skeem on vastu võetud, et vähendada signaali katkemist ja 2,4 GHZ sagedusalas esinevatest häiretest põhjustatud müra.</p> <p>2. Pikaajaline vastupidavus ületab märgi, C-tüüpi kiirlaadimine, laadimine 20 minutit, vastupidavus 3 tundi, ooterežiim 18 kuud ja pidev mängimine > 32 tundi.</p> <p>3. Sarve ainulaadne struktuur, H | F-taseme helikvaliteedi põhjalik pakett. Helikvaliteet on täiuslikum, mikrofoni kahekordne mürasummutus ja tuulekindel Sponge Plus kaitsekõne on selgem ja puhtam.</p> <p>4. Kõrglahutusega helikvaliteet Intelligentne mürasummutus, intelligentne mitmekihiline mürasummutus, mürafiltreerimine vähendab tõhusalt detsibelli kõrglahutusega kõnekvaliteeti.</p> <p>5, Intelligent One Drag Two, saab ühendada korraga kaks mobiiltelefoni, vabalt valida seade laulude kuulamiseks lülitumiseks, W ei vasta, Navigation</p>. IPX6 sügavus veekindel, mootorrattareis, ilma hirmuta vihmapritsmete või muda ja tolmu sissetungi eest.</p> <p>Paketis sisaldub:</p> <p>1 * Y10 host</p> <p>1 * kõva toru mikrofon või 1 * painduv toru mikrofon või 1 * painduv toru mikrofon 1 *kasutajakaabel</p> <p></p> <p> <p>1 * Klambri tüüpi alus</p> <p>2 * Host Velcro</p> <p>2 * Mikrofonipulk Velcro</p> <p>2 * Horn Velcro</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen nimi: Helmet Bluetooth Headset</p> <p>Tuotteen paino: 60 g</p> <p>Paljasta metallista</p> <p>Tuotteen koko: 85 mm * 35 mm</p> <p>Akun kapasiteetti: 1000 mAh</p> <p>Valmiusaika:</p> Noin 18 kk> 2,5 H</p> <p>Toiston kesto: Noin 32 H</p> <p>Puhelun kesto: Jatkuva puhelu 30 H</p> <p>Vedenpitävyysluokka: IPX6</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth 5.3</p> <p>Lähetysetäisyys: 20 m</p>Ei</pp> <p>1. Äskettäin päivitetty Bluetooth 5.3 -siru, älykäs kohinanvaimennus ilman kohinaa ja edistynyt Bluetooth 5.3 -järjestelmä on otettu käyttöön vähentämään signaalin katkeamista ja 2,4 GHZ:n taajuushäiriöiden aiheuttamaa melua.</p> <p>2. Pitkäkestoinen kestävyys ylittää merkin, TYPE-C pikalataus, lataus 20 minuuttia, kestävyys 3 tuntia, valmiustila 18 kuukautta ja jatkuva pelaaminen> 32 tuntia.</p> <p>3. Sarven ainutlaatuinen rakenne, H | F-tason äänenlaadun kattava paketti. Äänenlaatu on täyteläisempi, mikrofonin kaksinkertainen kohinanvaimennus ja tuulenpitävä Sponge Plus -suojakutsu on selkeämpi ja puhtaampi.</p> <p>4. Teräväpiirtoäänenlaatu Älykäs kohinanvaimennus, älykäs monikerroksinen kohinanvaimennus, kohinan suodatus vähentää tehokkaasti desibelin teräväpiirtopuhelun laatua.</p> <p>5, Älykäs One Drag Two, voi yhdistää kaksi matkapuhelinta samanaikaisesti, valitse vapaasti laite vaihtaaksesi kappaleiden kuunteluun, <swer6p>, <swer6p>. IPX6:n syvyysvedenpitävä, moottoripyörämatka, ilman pelkoa sateen roiskeista tai mudan ja pölyn tunkeutumisesta.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 * Y10-isäntä</p> <p>1 * Kovaputkimikrofoni tai 1 * Joustava letkumikrofoni *</p> <p> Käyttöopas *</p> <p> <p>1 * Puristintyyppinen alusta</p> <p>2 * Host Velcro</p> <p>2 * Mikrofonitanko Tarranauha</p> <p>2 * Torvitarranauha</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/tMLGtzNM/1857062425-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/fYV0DScJ/1857062396-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qL3gj6Pd/1857062422-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/DP2hg9Kt/1857062434-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/fYV0DScJ/1857062396-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368591]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368591]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368591]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Ridekingz Motorcycle Bluetooth Headset vandeniui atsparus minkštas mikrofonas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Rorrem-Rorrem Riders, Ridekingz Motorcycle Bluetooth Headset Waterproofsoft microphone]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Ridekingz Motocikla Bluetooth austiņas Waterproofsoft mikrofons]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Ridekingz Mootorratta Bluetooth-peakomplekt Veekindel pehme mikrofon]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ridekingz Motorcycle Bluetooth Headset Vedenpitävä soft-mikrofoni]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto pavadinimas: „Bluetooth“ ausinės su šalmu</p> <p>Produkto svoris: 60 g</p> <p>Neperdirbtas metalas</p> <p>Gaminio dydis: 85 mm * 35 mm</p> <p>Baterijos talpa: 1000 mAh</p> <p>Parengties laikas:</p> 2,5 val.</p> <p>Grodymo trukmė: apie 32 val.</p> <p>Skambučio trukmė: Nepertraukiamas skambutis 30 val.</p> <p>Atsparumas vandeniui: IPX6</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth 5.3</p> <p>Perdavimo atstumas: 20 m.</p>Ne</pp> <p>1. Naujai atnaujintas „Bluetooth 5.3“ lustas, išmanusis triukšmo mažinimas be triukšmo ir pažangi „Bluetooth 5.3“ schema yra pritaikyta siekiant sumažinti signalo atjungimą ir triukšmą, kurį sukelia trikdžiai 2,4 GHZ juostoje.</p> <p>2. Ilgalaikis ištvermė viršija ribas, C TIPO greitas įkrovimas, 20 minučių įkrovimas, 3 valandų ištvermė, 18 mėnesių budėjimo režimas ir nepertraukiamas žaidimas > 32 valandas.</p> <p>3. Unikali rago struktūra, H | F lygio garso kokybės visapusiškas paketas. Garso kokybė yra tobulesnė, mikrofonas dvigubai sumažina triukšmą, o vėjui atspari kempinė ir apsaugos skambutis yra aiškesnis ir grynesnis.</p> <p>4. Aukštos raiškos garso kokybė Sumanus triukšmo mažinimas, sumanus kelių sluoksnių triukšmo mažinimas, triukšmo filtravimas efektyviai sumažina decibelų didelės raiškos skambučių kokybę.</p> <p>5, „Intelligent One Drag Two“, gali vienu metu prijungti du mobiliuosius telefonus, laisvai pasirinkti įrenginį, kuriuo norite klausytis dainų, <swer6p>, <swer6p></p>. IPX6 gyliui atsparus vandeniui, kelionė motociklu, be baimės, kad gali išsitaškyti lietus, ar purvo ir dulkių įsiskverbimo.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 * Y10 pagrindinis kompiuteris</p> <p>1 * Kietojo vamzdelio mikrofonas arba 1 * Lankstus vamzdelis mikrofonas * Naudojimosi vadovas</p></p> <p>1 * Spaustuvo tipo pagrindas</p> <p>2 * Pagrindinis lipdukas</p> <p>2 * Mikrofono stulpas, lipdukas</p> <p>2 * Raginis lipdukas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Product Name: Helmet Bluetooth Headset</p>
<p>Product Weight: 60g</p>
<p>Bare Metal</p>
<p>Product Size: 85mm * 35mm</p>
<p>Battery Capacity: 1000mAh</p>
<p>Standby Time: 18 Months</p>
<p>Charging Time: About 2.5H</p>
<p>Playing Duration: About 32H</p>
<p>Call Duration: Continuous Call 30H</p>
<p>Waterproof Grade: IPX6</p>
<p>Bluetooth Version: Bluetooth 5.3</p>
<p>Transmission Distance: 20m</p>
<p>No Obstacle</p>
<p>Specifications:</p>
<p>1. Newly Upgraded Bluetooth 5.3 Chip, Intelligent Noise Reduction Without Noise, And Advanced Bluetooth 5.3 Scheme Is Adopted To Reduce Signal Disconnection And Noise Caused By Interference In The 2.4GHZ Band.</p>
<p>2. Long-lasting Endurance Is Beyond The Mark, TYPE-C Fast Charging, Charging For 20 Minutes, Endurance For 3 Hours, Standby For 18 Months, And Continuous Playing For> 32 Hours.</p>
<p>3. The Unique Structure Of The Horn, H | F Level Sound Quality Comprehensive Package. The Sound Quality Is Fuller, The Microphone Double Noise Reduction, And The Windproof Sponge Plus Protection Call Is Clearer And Purer.</p>
<p>4. High-definition Sound Quality Intelligent Noise Reduction, Intelligent Multi-layer Noise Reduction, Noise Filtering Effectively Reduces Decibel High-definition Call Quality.</p>
<p>5, Intelligent One Drag Two, Can Connect Two Mobile Phones At The Same Time, Freely Choose A Device To Switch To Listen To Songs, Navigation, Answer The Phone Is Not Wrong.</p>
<p>6, IPX6 Depth Waterproof, Motorcycle Journey, Accompanied By No Fear Of Rain Splashing, Or Mud And Dust Invasion.</p>
<p>Package Included:</p>
<p>1 * Y10 host</p>
<p>1 * Hard tube microphone or 1 * Flexible tube microphone</p>
<p>1 * User Manual</p>
<p>1 * Charging cable</p>
<p>1 * Clamp type base</p>
<p>2 * Host Velcro</p>
<p>2 * Microphone pole Velcro</p>
<p>2 * Horn Velcro</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta nosaukums: Helmet Bluetooth austiņas</p> <p>Produkta svars: 60 g</p> <p>Netīrs metāls</p> <p>Produkta izmērs: 85 mm * 35 mm</p> <p>Akumulatora ietilpība: 1000 mAh</p> <p>Gaidīšanas laiks:</harp> Aptuveni 18 mēneši> 2,5 H</p> <p>Atskaņošanas ilgums: aptuveni 32 h</p> <p>Zvana ilgums: nepārtraukts zvans 30 h</p> <p>Ūdensizturības pakāpe: IPX6</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth 5.3</p> <p>Pārsraides attālums: 20 m</p>Specifikācija: <p>No</psta> <p>1. Tikko jaunināta Bluetooth 5.3 mikroshēma, inteliģenta trokšņu samazināšana bez trokšņa un uzlabota Bluetooth 5.3 shēma ir pieņemta, lai samazinātu signāla atvienošanos un traucējumus, ko izraisa traucējumi 2,4 GHZ joslā.</p> <p>2. Ilgstoša izturība ir ārpus atzīmes, C TIPA ātrā uzlāde, uzlāde 20 minūtes, izturība 3 stundas, gaidīšanas režīms — 18 mēneši un nepārtraukta spēlēšana > 32 stundas.</p> <p>3. Raga unikālā struktūra, H | F līmeņa skaņas kvalitātes visaptveroša pakete. Skaņas kvalitāte ir pilnīgāka, mikrofona dubultā trokšņu samazināšana un vēja necaurlaidīgais sūklis Plus aizsardzības zvans ir skaidrāks un tīrāks.</p> <p>4. Augstas izšķirtspējas skaņas kvalitāte Inteliģenta trokšņu samazināšana, inteliģenta vairāku slāņu trokšņu samazināšana, trokšņu filtrēšana efektīvi samazina decibelu augstas izšķirtspējas zvanu kvalitāti.</p> <p>5, Intelligent One Drag Two, var vienlaikus savienot divus mobilos tālruņus, brīvi izvēlēties ierīci, lai pārslēgtos, lai klausītos dziesmas, <swer6p>, <p> Navigation,</p>The Navigation. IPX6 dziļuma ūdensizturīgs, brauciens ar motociklu, nebaidoties no lietus šļakatām vai dubļu un putekļu iekļūšanas.</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>1 * Y10 resursdators</p> <p>1 * cietās caurules mikrofons vai 1 * elastīgs caurules mikrofons vai 1 * elastīgs caurules mikrofons *</p> <p> lādēšanas kabelis</p> <p> <p>1 * Skavas tipa pamatne</p> <p>2 * Hist Velcro</p> <p>2 * Mikrofona stabs Velcro </p> <p>2 * Raga Velcro</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toote nimi: Helmet Bluetooth-peakomplekt</p> <p>Toote kaal: 60 g</p> <p>Paljas metall</p> <p>Toote suurus: 85 mm * 35 mm</p> <p>Aku mahutavus: 1000 mAh</p> <p>Ooteaeg:</p>Ooteaeg:</p> Umbes 18 kuud> 2,5 h</p> <p>Esituse kestus: umbes 32 h</p> <p>Kõne kestus: pidev kõne 30 h</p> <p>Veekindlusaste: IPX6</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth 5.3</p> <p>Edastuskaugus: 20 m</p>Takistused:</pp> <p>1. Äsja täiendatud Bluetooth 5.3 kiip, intelligentne müravaba mürasummutus ja täiustatud Bluetooth 5.3 skeem on vastu võetud, et vähendada signaali katkemist ja 2,4 GHZ sagedusalas esinevatest häiretest põhjustatud müra.</p> <p>2. Pikaajaline vastupidavus ületab märgi, C-tüüpi kiirlaadimine, laadimine 20 minutit, vastupidavus 3 tundi, ooterežiim 18 kuud ja pidev mängimine > 32 tundi.</p> <p>3. Sarve ainulaadne struktuur, H | F-taseme helikvaliteedi põhjalik pakett. Helikvaliteet on täiuslikum, mikrofoni kahekordne mürasummutus ja tuulekindel Sponge Plus kaitsekõne on selgem ja puhtam.</p> <p>4. Kõrglahutusega helikvaliteet Intelligentne mürasummutus, intelligentne mitmekihiline mürasummutus, mürafiltreerimine vähendab tõhusalt detsibelli kõrglahutusega kõnekvaliteeti.</p> <p>5, Intelligent One Drag Two, saab ühendada korraga kaks mobiiltelefoni, vabalt valida seade laulude kuulamiseks lülitumiseks, W ei vasta, Navigation</p>. IPX6 sügavus veekindel, mootorrattareis, ilma hirmuta vihmapritsmete või muda ja tolmu sissetungi eest.</p> <p>Paketis sisaldub:</p> <p>1 * Y10 host</p> <p>1 * kõva toru mikrofon või 1 * painduv toru mikrofon või 1 * painduv toru mikrofon 1 *kasutajakaabel</p> <p></p> <p> <p>1 * Klambri tüüpi alus</p> <p>2 * Host Velcro</p> <p>2 * Mikrofonipulk Velcro</p> <p>2 * Horn Velcro</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen nimi: Helmet Bluetooth Headset</p> <p>Tuotteen paino: 60 g</p> <p>Paljasta metallista</p> <p>Tuotteen koko: 85 mm * 35 mm</p> <p>Akun kapasiteetti: 1000 mAh</p> <p>Valmiusaika:</p> Noin 18 kk> 2,5 H</p> <p>Toiston kesto: Noin 32 H</p> <p>Puhelun kesto: Jatkuva puhelu 30 H</p> <p>Vedenpitävyysluokka: IPX6</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth 5.3</p> <p>Lähetysetäisyys: 20 m</p>Ei</pp> <p>1. Äskettäin päivitetty Bluetooth 5.3 -siru, älykäs kohinanvaimennus ilman kohinaa ja edistynyt Bluetooth 5.3 -järjestelmä on otettu käyttöön vähentämään signaalin katkeamista ja 2,4 GHZ:n taajuushäiriöiden aiheuttamaa melua.</p> <p>2. Pitkäkestoinen kestävyys ylittää merkin, TYPE-C pikalataus, lataus 20 minuuttia, kestävyys 3 tuntia, valmiustila 18 kuukautta ja jatkuva pelaaminen> 32 tuntia.</p> <p>3. Sarven ainutlaatuinen rakenne, H | F-tason äänenlaadun kattava paketti. Äänenlaatu on täyteläisempi, mikrofonin kaksinkertainen kohinanvaimennus ja tuulenpitävä Sponge Plus -suojakutsu on selkeämpi ja puhtaampi.</p> <p>4. Teräväpiirtoäänenlaatu Älykäs kohinanvaimennus, älykäs monikerroksinen kohinanvaimennus, kohinan suodatus vähentää tehokkaasti desibelin teräväpiirtopuhelun laatua.</p> <p>5, Älykäs One Drag Two, voi yhdistää kaksi matkapuhelinta samanaikaisesti, valitse vapaasti laite vaihtaaksesi kappaleiden kuunteluun, <swer6p>, <swer6p>. IPX6:n syvyysvedenpitävä, moottoripyörämatka, ilman pelkoa sateen roiskeista tai mudan ja pölyn tunkeutumisesta.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 * Y10-isäntä</p> <p>1 * Kovaputkimikrofoni tai 1 * Joustava letkumikrofoni *</p> <p> Käyttöopas *</p> <p> <p>1 * Puristintyyppinen alusta</p> <p>2 * Host Velcro</p> <p>2 * Mikrofonitanko Tarranauha</p> <p>2 * Torvitarranauha</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/rKyCTR9K/1857062430-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/fYV0DScJ/1857062396-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qL3gj6Pd/1857062422-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/DP2hg9Kt/1857062434-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/fYV0DScJ/1857062396-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368607]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368607]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368607]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[BT12 Moto Šalmas Ausinės Bluetooth Ausinės Motor Bike Soft Mic]]></title>
		<title-ru><![CDATA[BT12 Moto Helmet Headset Bluetooth Headphones Music Share Noise Cancel Hands Free BT V4.2 Earphone Handsfree With Microphone for Motorcycle Motor Bike Soft Mic]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[BT12 Moto Ķivere Austiņas Bluetooth Austiņas Motor Bike Soft Mic]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[BT12 Moto Helmet Peakomplekt Bluetooth Kõrvaklapid Mootorratas Pehme mikrofon]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[BT12 Moto Kypärä Kuulokkeet Bluetooth Kuulokkeet Moottoripyörä Pehmeä Mic]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės:</p> <p>1. Naudojama naujausia CSR4.0+EDR Bluetooth technologija, itin stiprus signalo perdavimas, itin mažas energijos suvartojimas ir visų Bluetooth įrenginių sąnaudos;</p> <p>2. automatinio atsakymo funkcijos palaikymas, galima perjungti rankiniu būdu atsiliepti į telefono funkciją, saugus ir greitas, įmontuotas aukštos kokybės anti-interferencinis mikrofonas, gali efektyviai realizuoti atsakymą be rankų, padėti ragelį;</p> <p>3. Aukštas garso tikslumas, funkcija gali būti valdoma aukštyn ir mažinant dainą, didinant ir sumažinant garsumą, grojimo pauzę, automatinį atgalinį skambutį ir kitas funkcijas, paprastas valdymas.</p> <p>Specifikacija:</p> <p>Ryšio pavadinimas: BT</p> <p>Bluetooth versija: V4.2+CSR (atnaujinimas, šiek tiek skiriasi nuo rankinio atstumo:Trans01mission)</p> aplinkos veiksniams ir mobiliųjų telefonų „Bluetooth“ įrenginiams)</p> <p>Bluetooth susiejimo atstumas: 20–30 metrų (priklausomai nuo įrenginio)</p> <p>Parengties režimas: 120 valandų</p> <p>Grodymo laikas: 15 valandų</p> <p>Įkrovimo laikas: <=1 valanda.</p> <p>Ličio baterijos: 07 mA/50. <p>MIC atstumas: ≤ 1 metras</p> <p>Dažnis: 2402 Ghz–2480 Ghz.</p> <p>MIC atstumas: 1 metras</p> <p>1 funkcija: „Bluetooth“ ausinės su šalmu</p> <p>2 funkcija: šalmo ausinės</p></p> <p>4 funkcija: motociklo ausinių šalmas</p> <p>5 funkcija: motociklo ausinės su „Bluetooth“</p> <p>6 funkcija: „Bluetooth“ variklio ausinės</p> <p>7 funkcija: šalmo motorinės ausinės</p> <p>8 funkcija: šalmo motorinės ausinės</p> <p>1 funkcija: „Bluetooth“ laisvų rankų įranga</p> <p>1 funkcija: „Bluetooth“ ausinės Motociklininko šalmas</p> <p>Paketą sudaro:</p> <p>1* motociklo šalmo ausinės</p> <p>1* laidas</p> <p>1* rankinis</p> <p>1* mikrofono dangtelis</p> <p>2* statiniai lipdukai</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Features:</p>
<p>1. Utilizes the latest CSR4.0+EDR Bluetooth technology, super strong signal transmission, ultra-low power consumption, and expenditure of all Bluetooth devices;</p>
<p>2. support for automatic answer function, can switch to manually answer the phone function, safe and fast, built-in high-quality anti-interference microphone, can effectively realize the hands-free answer, hang up the phone;</p>
<p>3. high sound fidelity, the function can be operated up and down song, volume up and down, play pause, automatic callback, and other functions, simple operation.</p>
<p>Specification:</p>
<p>Connection Name: BT</p>
<p>Bluetooth Version: V4.2+CSR (update, slightly different from the manual)</p>
<p>Transmission Distance: 10M (transmission distance varies due to environmental factors and mobile phone Bluetooth devices)</p>
<p>Bluetooth Pairing Distance: 20-30 Meters (depending on the device)</p>
<p>Standby: 120 hours</p>
<p>Play Time: 15 hours</p>
<p>Charging Time: <=1 hour.</p>
<p>Lithium Battery: 3.7V/500mA</p>
<p>MIC Distance: ≤ 1 meter</p>
<p>Frequency: 2402 Ghz-2480 Ghz.</p>
<p>MIC Distance: 1 Meter</p>
<p>Feature 1: Helmet Headset Bluetooth</p>
<p>Feature 2: Helmet Headset Motorcycle Bluetooth</p>
<p>Feature 3: Helmet Headset Motorcycle</p>
<p>Feature 4: Motorcycle Headset Helmet</p>
<p>Feature 5: Motorcycle Headset Bluetooth</p>
<p>Feature 6: Motor Headset Bluetooth</p>
<p>Feature 7: Helmet Motor Headset</p>
<p>Feature 8: Helmet Motor Bluetooth Headset</p>
<p>Feature 9: Headset for Helmet</p>
<p>Feature 10: Headset Motorcycle Helmet</p>
<p>Package Includes:</p>
<p>1* Motorcycle Helmet Headset</p>
<p>1* Cable</p>
<p>1* Manual</p>
<p>1* mic cover</p>
<p>2* static stickers</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Funkcijas:</p> <p>1. Izmanto jaunāko CSR4.0+EDR Bluetooth tehnoloģiju, īpaši spēcīgu signāla pārraidi, īpaši zemu enerģijas patēriņu un visu Bluetooth ierīču izdevumus;</p> <p>2. atbalsts automātiskai atbildes funkcijai, var pārslēgties uz manuālu atbildēšanu uz tālruņa funkciju, drošs un ātrs, iebūvēts augstas kvalitātes prettraucējumu mikrofons, var efektīvi realizēt brīvroku atbildi, nolikt klausuli;</p> <p>3. Augsta skaņas precizitāte, funkciju var darbināt uz augšu un uz leju dziesmu, palielināt un samazināt skaļumu, atskaņot pauzi, automātisku atzvanīšanu un citas funkcijas, vienkārša darbība.</p> <p>Specifikācija:</p> <p>Savienojuma nosaukums: BT</p> <p>Bluetooth versija: V4.2+CSR (atjauninājums, nedaudz atšķiras no manuālā) (Attālums:Trans01M)</p> vides faktoriem un mobilo tālruņu Bluetooth ierīcēm)</p> <p>Bluetooth savienošanas pārī attālums: 20–30 metri (atkarībā no ierīces)</p> <p>Gaidīšanas režīms: 120 stundas</p> <p>Atskaņošanas laiks: 15 stundas</p> <p>Uzlādes laiks: <=1 stunda.</p> <p>Litijs <p>MIC attālums: ≤ 1 metrs</p> <p>Frekvence: 2402 GHz–2480 GHz.</p> <p>MIC attālums: 1 metrs</p> <p>1. funkcija: Bluetooth austiņas ķiverei</p> <p>2. funkcija: ķiveres austiņas</p> 3. motocikla austiņas.</p> <p>4. funkcija: motocikla austiņu ķivere</p> <p>5. funkcija: Bluetooth motocikla austiņas</p> <p>6. funkcija: Bluetooth motora austiņas</p> <p>7. funkcija: ķiveres motora austiņas</p> <p>8. funkcija: ķiveres motora austiņas</p> <p>1. funkcija: Bluetooth austiņas</p> <p>1. funkcija: 9. galvas komplekts</p> Motocikla ķivere</p> <p>Iepakojumā ietilpst:</p> <p>1* motocikla ķiveres austiņas</p> <p>1* vads</p> <p>1* rokasgrāmata</p> <p>1* mikrofona vāciņš</p> <p>2 statiskas uzlīmes</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Omadused:</p> <p>1. Kasutab uusimat CSR4.0+EDR Bluetooth-tehnoloogiat, ülitugevat signaaliedastust, ülimadalat energiatarbimist ja kõigi Bluetooth-seadmete kulutusi;</p> <p>2. automaatse vastamise funktsiooni tugi, saab lülituda telefonifunktsioonile käsitsi vastamisele, turvaline ja kiire, sisseehitatud kvaliteetne häiretevastane mikrofon, saab tõhusalt realiseerida käed-vabad vastuse, telefoni riputada;</p> <p>3. Kõrge helitäpsus, funktsiooni saab kasutada laulu üles- ja allapoole, helitugevuse suurendamiseks ja vähendamiseks, esituse pausiks, automaatseks tagasihelistamiseks ja muudeks funktsioonideks, lihtne toimimine.</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>Ühenduse nimi: BT</p> <p>Bluetoothi versioon: V4.2+CSR (värskendus, veidi erinev manuaalsest)</p>Transmission varisties keskkonnateguritele ja mobiiltelefonide Bluetooth-seadmetele)</p> <p>Bluetoothi sidumiskaugus: 20–30 meetrit (olenevalt seadmest)</p> <p>Ooterežiim: 120 tundi</p> <p>Esitusaeg: 15 tundi</p> <p>Laadimisaeg: <=1 tund.</p> <p>Aku</p> <p>50 mAV/50 mA/p>Liitium. <p>MIC-i kaugus: ≤ 1 meeter</p> <p>Sagedus: 2402 Ghz–2480 Ghz.</p> <p>MIC-i kaugus: 1 meeter</p> <p>Funktsioon 1: Bluetooth-peakomplekt kiiver</p> <p>2. funktsioon: kiiver peakomplekt 3 mootorratta Bluetooth</p> <p>Funktsioon 4: Mootorratta peakomplekti kiiver</p> <p>Funktsioon 5: Mootorratta peakomplekti Bluetooth</p> <p>Funktsioon 6: Mootor-peakomplekt Bluetooth</p> <p>Funktsioon 7: Mootor-peakomplekt kiiver</p> <p>Funktsioon 8: Mootorratta peakomplekti kiiver</p> <p>Funktsioon 9: Bluetooth-peakomplekti 9. Mootorrattakiiver</p> <p>Paketis on:</p> <p>1* mootorrattakiivri peakomplekt</p> <p>1* kaabel</p> <p>1* manuaalne</p> <p>1* mikrofoni kate</p> <p>2* staatilised kleebised</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ominaisuudet:</p> <p>1. Käyttää uusinta CSR4.0+EDR Bluetooth-tekniikkaa, erittäin vahvaa signaalinsiirtoa, erittäin alhaista virrankulutusta ja kaikkien Bluetooth-laitteiden kulutusta;</p> <p>2. tuki automaattiselle vastaustoiminnolle, voi vaihtaa manuaalisesti vastaamaan puhelintoimintoon, turvallinen ja nopea, sisäänrakennettu korkealaatuinen häiriönsuojamikrofoni, voi tehokkaasti toteuttaa handsfree-vastauksen, sulkea puhelimen;</p> <p>3. korkea äänenlaatu, toimintoa voidaan ohjata kappaleen ylös ja alas, äänenvoimakkuuden lisäys ja alas, toiston tauko, automaattinen takaisinsoitto ja muut toiminnot, yksinkertainen käyttö.</p> <p>Tiedot:</p> <p>Yhteyden nimi: BT</p> <p>Bluetooth-versio: V4.2+CSR (päivitys, hieman erilainen kuin manuaalinen)</p>Transmission varssiesM ympäristötekijöille ja matkapuhelimen Bluetooth-laitteille)</p> <p>Bluetooth-pariliitosetäisyys: 20-30 metriä (laitteesta riippuen)</p> <p>Valmiustila: 120 tuntia</p> <p>Toistoaika: 15 tuntia</p> <p>Latausaika: <=1 tunti.</p> <p>Akku</7m/50m. <p>MIC-etäisyys: ≤ 1 metri</p> <p>Taajuus: 2402 Ghz-2480 Ghz.</p> <p>MIC-etäisyys: 1 metri</p> <p>Ominaisuus 1: Bluetooth-kypäräkuuloke</p> <p>Ominaisuus 2: Kypäräkuuloke 3: Moottoripyörä Bluetooth</p> <p>Ominaisuus 4: Moottoripyöräkuulokkeiden kypärä</p> <p>Ominaisuus 5: Moottoripyöräkuulokkeet Bluetooth</p> <p>Ominaisuus 6: Moottoripyöräkuulokkeet Bluetooth</p> <p>Ominaisuus 7: Kypärän moottorikuulokkeet</p> <p>Ominaisuus 8: Kypärän moottorikuulokkeiden Bluetooth-kuuloke</p> <p>Ominaisuus 0:Feature Headset for Helmet 9:Fp> Moottoripyöräkypärä</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1* moottoripyöräkypärän kuulokkeet</p> <p>1* kaapeli</p> <p>1* manuaalinen</p> <p>1* mikrofonin suojus</p> <p>2* staattista tarraa</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/7x8yjgc1/1467414233-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Y4HcmCQz/1467414216-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/cc3ykGCf/1467414242-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/N2hQWXzr/1467414225-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/hx39ySLx/1467414248-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368614]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368614]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368614]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368621]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368621]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368614]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt Voyager 5200“ besisukantis mikrofonas, belaidis ausų kabliukas, laisvų rankų įranga, suderinama su Bluetooth“ Aukštos kokybės ausinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[1pc Voyager 5200 Rotating Mic Wireless Ear Hook Handsfree Bluetooth-compatible Headphone High Quality]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk Voyager 5200 pöörlev mikrofon, juhtmeta kõrvakonks, vabakäeseade Bluetoothiga ühilduv kõrvaklapid kõrge kvaliteediga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1kpl Voyager 5200 Pyörivä mikrofoni Langaton korvakoukku Handsfree Bluetooth-yhteensopiva kuuloke Korkealaatuinen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos: mėgaukitės skambučiais laisvų rankų įranga su ausinėmis.</p> <p>Šios ausinės turi vieną ausinių dizainą ir užtikrina maždaug 10 m belaidį atstumą.</p> <p>Jo sijos mikrofonas užtikrina aiškų garsą be iškraipymų.</p> <p>Galite naudoti su suderinamais „Bluetooth“ įrenginiais, todėl šis išorinis ausinys gali netrukdyti.</p> <p> Be to, tai padeda patogiai valdyti garsumą.</p> <p>Produkto pavadinimas: „Bluetooth“ suderinamos ausinės</p> <p>Kiekis: 1</p> <p>Bluetooth versija: V4.0</p> <p>Bluetooth diapazonas: apie 10 m</p> <p>Garso takelis: <Stereo</p> (įtraukta)</p> <p>Funkcijos: ausų kabliukas, ausinė, skambinimas be rankų, garsumo valdymas, besisukantis mikrofonas</p> <p>Matmenys: 18,6 cm x 11 cm x 3,5 cm / 7,32" x 4,33" x 1,38" (apie prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo pavaizduotos paveikslėlyje.</p> <p>Dėl rankinių matavimų atsižvelkite į nedidelius dydžio skirtumus.</p> <p>Pakuotę sudaro:</p> <p>1 x Bluetooth suderinamos ausinės</p> <p>1 x USB laidas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Specifications: Enjoy hands-free calling with over-ear headphones.</p>
<p>This headset features a single earpiece design and provides a wireless range of about 10m.</p>
<p>Its boom microphone ensures clear sound without distortion.</p>
<p>You can use it with compatible bluetooth devices.</p>
<p>In order to avoid external interference, this black earphone offers noise cancelling. Also, it helps with convenient volume control.</p>
<p>Product Name:Bluetooth Compatible Headphones</p>
<p>Quantity: 1</p>
<p>Bluetooth Version: V4.0</p>
<p>Bluetooth range: about 10m</p>
<p>Audio Track: Stereo</p>
<p>Power: Built-in battery (included)</p>
<p>Features: earhook, earpiece, hands-free calling, volume control, rotating microphone</p>
<p>Dimensions: 18.6cm x 11cm x 3.5cm / 7.32" x 4.33" x 1.38" (approx.)</p>
<p>Notes:</p>
<p>Due to different lighting and screen settings, the color of the item may be slightly different from the picture.</p>
<p>Due to manual measurements, please allow for slight size differences.</p>
<p>Package includes:</p>
<p>1 x Bluetooth Compatible Headphone</p>
<p>1 x USB Cable</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Specifikācijas: izbaudiet brīvroku zvanus, izmantojot austiņas, kas novietotas uz austiņām.</p> <p>Šīm austiņām ir vienas austiņas dizains, un tās bezvadu diapazons ir aptuveni 10 m.</p> <p>Tās mikrofons nodrošina skaidru skaņu bez kropļojumiem.</p> <p>Varat izmantot kopā ar saderīgām Bluetooth ierīcēm, lai izvairītos no ārējām austiņām.</p> <p> Tas palīdz arī ērti kontrolēt skaļumu.</p> <p>Produkta nosaukums: Bluetooth saderīgas austiņas</p> <p>Daudzums: 1</p> <p>Bluetooth versija: V4.0</p> <p>Bluetooth diapazons: aptuveni 10 m</p> <p>Audio celiņš: < Stereo</p> (iekļauts)</p> <p>Funkcijas: auss āķis, klausule, brīvroku zvani, skaļuma regulēšana, rotējošais mikrofons</p> <p>Izmēri: 18,6 cm x 11 cm x 3,5 cm / 7,32 x 4,33 x 1,38 collas (aptuveni)</p>u, p>bez apgaismojuma un ekrāna. preces krāsa var nedaudz atšķirties no attēlā redzamās.</p> <p>Manuālu mērījumu dēļ, lūdzu, ņemiet vērā nelielas izmēra atšķirības.</p> <p>Iepakojumā ietilpst:</p> <p>1 x Bluetooth saderīgas austiņas</p> <p>1 x USB vads</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tehnilised andmed: nautige kõrvaklappidega käed-vabad kõnesid.</p> <p>Sellel peakomplektil on ühe kõrvaklapi disain ja juhtmevaba tööraadius on umbes 10 m.</p> <p>Selle buummikrofon tagab selge heli ilma moonutusteta.</p> <p>Saate seda kasutada koos ühilduvate Bluetooth-seadmetega. Välise telefoni häireid ei saa vältida.</p> <p> Lisaks aitab see mugavalt reguleerida helitugevust.</p> <p>Toote nimi: Bluetoothiga ühilduvad kõrvaklapid</p> <p>Kogus: 1</p> <p>Bluetoothi versioon: V4.0</p> <p>Bluetoothi tööulatus: umbes 10 m</p> <p>Helirada: < Stereo</p> (kaasas)</p> <p>Funktsioonid: kõrvakonks, kuular, käed-vabad helistamine, helitugevuse regulaator, pöörlev mikrofon</p> <p>Mõõdud: 18,6 cm x 11 cm x 3,5 cm / 7,32 x 4,33 x 1,38 tolli (ligikaudu)</p>D <p>Erinevad seaded eseme värvus võib pildil olevast veidi erineda.</p> <p>Käsitsi mõõtmise tõttu arvestage väikeste suuruste erinevustega.</p> <p>Paketis on:</p> <p>1 x Bluetoothiga ühilduvad kõrvaklapid</p> <p>1 x USB-kaabel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tekniset tiedot: Nauti handsfree-puheluista over-ear-kuulokkeilla.</p> <p>Näissä kuulokkeissa on yksi kuulokerakenne ja langaton kantama noin 10 metriä.</p> <p>Sen puomimikrofoni takaa selkeän äänen ilman vääristymiä.</p> <p>Voit käyttää sitä yhteensopivien bluetooth-laitteiden kanssa, jotta tämä ei häiritse tätä ulkoista kuuloketta.</p> <p> Se auttaa myös kätevässä äänenvoimakkuuden säätämisessä.</p> <p>Tuotteen nimi: Bluetooth-yhteensopivat kuulokkeet</p> <p>Määrä: 1</p> <p>Bluetooth-versio: V4.0</p> <p>Bluetooth-kantama: noin 10 m</p> <p>Ääniraita: < Stereo-akku</p> (sisältyy)</p> <p>Ominaisuudet: korvakoukku, kuuloke, handsfree-puhelut, äänenvoimakkuuden säätö, pyörivä mikrofoni</p> <p>Mitat: 18,6 cm x 11 cm x 3,5 cm / 7,32" x 4,33" x 1,38" (noin)</p> <p>Ei valotusta ja näyttöä:</p> tuotteen väri voi olla hieman erilainen kuin kuvassa.</p> <p>Manuaalisten mittojen vuoksi ota huomioon pienet kokoerot.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 x Bluetooth-yhteensopivat kuulokkeet</p> <p>1 x USB-kaapeli</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/20XqK4jY/1716296451-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/FknLKZM2/1716296421-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/wN6pmCrL/1716296398-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Wpffspjy/1716296336-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/rG5QQfDj/1716296438-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368638]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368638]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368638]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Q35 belaidės 5.3 sportinės ausinės LED skaitmeninis ekranas ENC triukšmo slopinimo vandeniui atsparios ausinės su ausų kabliuku]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Q35 Wireless 5.3 Sports Earbuds LED Digital Dispaly ENC Noise Cancellation Waterproof Headphones with Earhook]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Q35 Wireless 5.3 sporta austiņas LED digitālais displejs ENC trokšņu slāpēšanas ūdensnecaurlaidīgas austiņas ar auss āķi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Q35 juhtmevabad 5.3 spordikõrvaklapid LED digitaalne ekraan ENC mürasummutusega veekindlad kõrvaklapid kõrvakonksuga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Q35 Wireless 5.3 Sports -nappikuulokkeet LED-digitaalinäyttö ENC melunvaimennus vedenpitävät kuulokkeet korvakoukulla]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Bluetooth protokolas: 5,3</p> <p>Perdavimo diapazonas: 15 metrų</p> <p>Lusto tipas: Jerry</p> <p>Atsparus vandeniui: atsparus gyvybei</p> <p>Vienas arba dvigubas ausis: dvipusis stereo garsas</p> <p>Baterijos veikimo laikas: 4–8 val. Atsparus vandeniui, triukšmo mažinimas, kvėpuojanti šviesa, ypač ilga baterija, skambučio funkcija, valdymas balsu, muzikos palaikymas, skaitmeninis ekranas, mažas delsos laikas elektroniniam sportui</p> <p>Medžiaga: kompiuteris + ABS</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Bluetooth protocol: 5.3</p>
<p>Transmission range: 15 metres</p>
<p>Chip type: Jerry</p>
<p>Waterproof performance: life proofing</p>
<p>Is single or double ear: bilateral stereo sound</p>
<p>Battery life: 4-8 hours Battery life: 4-8 hours</p>
<p>Features: Waterproof, Noise Reduction, Breathing Light, Ultra Long Battery, Call Function, Voice Control, Support for Music, Digital Display Screen, Low Latency for Electronic Sports</p>
<p>Material: PC+ABS</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Bluetooth protokols: 5,3</p> <p>Raidīšanas diapazons: 15 metri</p> <p>Mikroshēmas tips: Džerijs</p> <p>Ūdensnecaurlaidīga veiktspēja: mūža necaurlaidība</p> <p>Ir viena vai dubulta auss: divpusēja stereo skaņa</p> <p>Akumulatora darbības laiks: 4–8 stundas Akumulators: 8 stundas</p> Ūdensizturīgs, trokšņu samazināšana, elpojoša gaisma, īpaši ilgs akumulators, zvana funkcija, balss vadība, mūzikas atbalsts, digitālais displejs, mazs latentums elektroniskajiem sporta veidiem</p> <p>Materiāls: dators+ABS</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Bluetoothi protokoll: 5,3</p> <p>Edastusulatus: 15 meetrit</p> <p>Kiibi tüüp: Jerry</p> <p>Veekindel jõudlus: elueakindel</p> <p>Kas ühe- või kahekõrvaline: kahepoolne stereoheli</p> <p>Aku tööiga: 4–8 tundi Aku tööiga: 8 tundi</p> Veekindel, mürasummutus, hingav valgus, ülipikk aku, kõnefunktsioon, hääljuhtimine, muusika tugi, digitaalne ekraan, väike latentsusaeg elektroonilisel spordialal</p> <p>Materjal: PC+ABS</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Bluetooth-protokolla: 5,3</p> <p>Lähetysalue: 15 metriä</p> <p>Sirun tyyppi: Jerry</p> <p>Vedenpitävä suorituskyky: käyttöikää kestävä</p> <p>Yksi- tai kaksikorvainen: kahdensuuntainen stereoääni</p> <p>Akun kesto: 4-8 tuntia Akun kesto: 4-8 tuntia 4:p>akku Vedenpitävä, Melunvaimennus, Hengittävä valo, Ultrapitkä akku, Puhelutoiminto, Ääniohjaus, Musiikin tuki, Digitaalinen näyttö, Pieni latenssi elektroniseen urheiluun</p> <p>Materiaali: PC+ABS</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qYHXdxxd/1641446931-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/JRP9dG7b/1641446901-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/R56W19q/1641446875-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/fVMzFdq3/1641446910-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/8gntrVqR/1641446944-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368652]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368652]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368652]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Ausinių dangtelis + ausinių rinkinys MDR-1000X WH-1000XM2 ausinėms Juodos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Headphone Cover + Headband Set For MDR-1000X WH-1000XM2 HeadphonesBlack]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Austiņu vāciņš + galvas stīpas komplekts MDR-1000X WH-1000XM2 austiņām Melns]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kõrvaklappide kate + peapaela komplekt MDR-1000X WH-1000XM2 kõrvaklappide jaoks, must]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kuulokekotelo + sankasarja MDR-1000X WH-1000XM2 kuulokkeille Musta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ausinių dangtelis + ausinių rinkinys MDR-1000X WH-1000XM2 ausinėms</p> <p>Savybės:</p> <p>1. Idealus ausinių keitimo pagalvėlių rinkinys.</p> <p>2. Leidžia geresnę garso kokybę sutelkti į jūsų ausis ir gauti aukščiausios kokybės patirtį.</p> <p>3. Suteikia neįtikėtiną komfortą nešiojant ausines su lėto atšokimo efektu.</p> <p>4. Lengvai nuimamas ir montuojamas prabangios garso kokybės</p> <p>5. Aukštos kokybės medžiagos patogiam potyriui.</p> <p>Specifikacija:</p> <p>Spalva: juoda/auksinė</p> <p>Svoris: 40 G</p> <p>Taikymas: MDR-1000X WH-1000XM2 ausinėms</p> <p>Paketą sudaro:</p> <p>ausinių dangtelis</p>1 p.</p> <p>Pastaba:</p> <p>1. Leiskite 1–3 mm paklaidą dėl rankinio matavimo. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate.</p> <p>2. Leiskite 1–3 g svorio paklaidą. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate.</p> <p>3. Dėl nuotraukų apšvietimo ir monitorių skirtumo nuotraukos gali neatspindėti tikrosios tikrosios prekės spalvos. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate, ačiū!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Headphone Cover + Headband Set For MDR-1000X WH-1000XM2 Headphones</p>
<p>Features:</p>
<p>1. Ideal headphone replacement cushion set.</p>
<p>2. Allows better sound quality to be focused on your ears for a premium experience.</p>
<p>3. Provides incredible comfort while wearing headphones with a slow rebound effect.</p>
<p>4. Easy to remove and install with luxurious sound quality</p>
<p>5. High-quality materials for a comfortable experience.</p>
<p>Specification:</p>
<p>Color: Black/Gold</p>
<p>Weight: 40G</p>
<p>Application: For MDR-1000X WH-1000XM2 Headphones</p>
<p>Package Includes:</p>
<p>1 pair of headphone covers</p>
<p>1*Headband</p>
<p>Note:</p>
<p>1. Please allow 1-3 mm error due to manual measurement. Please make sure you don't mind before ordering.</p>
<p>2. Please allow 1-3g weight error. Please make sure you don't mind before ordering.</p>
<p>3. Due to the lighting of the photos and the difference of monitors, the pictures may not reflect the actual color of the real item. Please make sure you don't mind before ordering, thank you!</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Austiņu vāciņš + galvas stīpas komplekts austiņām MDR-1000X WH-1000XM2</p> <p>Funkcijas:</p> <p>1. Ideāls austiņu nomaiņas spilvenu komplekts.</p> <p>2. Ļauj labākai skaņas kvalitātei koncentrēties uz jūsu ausīm, nodrošinot izcilu pieredzi.</p> <p>3. Nodrošina neticamu komfortu, valkājot austiņas ar lēnas atsitiena efektu.</p> <p>4. Viegli noņemt un uzstādīt ar greznu skaņas kvalitāti</p> <p>5. Augstas kvalitātes materiāli ērtai pieredzei.</p> <p>Specifikācija:</p> <p>Krāsa: melna/zelta</p> <p>Svars: 40 g <p>Piezīme.</p> <p>1. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 mm kļūdu manuāla mērījuma dēļ. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.</p> <p>2. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 g svara kļūdu. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.</p> <p>3. Fotoattēlu apgaismojuma un monitoru atšķirību dēļ attēli var neatspoguļot īstās preces faktisko krāsu. Lūdzu, pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka neiebilstat, paldies!</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kõrvaklappide kate + peapaela komplekt MDR-1000X WH-1000XM2 kõrvaklappide jaoks</p> <p>Omadused:</p> <p>1. Ideaalne kõrvaklappide vahetuspadja komplekt.</p> <p>2. Võimaldab parema helikvaliteedi keskenduda teie kõrvadele, et tagada esmaklassiline kogemus.</p> <p>3. Tagab aeglase tagasilöögiefektiga kõrvaklappide kandmisel uskumatu mugavuse.</p> <p>4. Lihtne eemaldada ja paigaldada luksusliku helikvaliteediga</p> <p>5. Kvaliteetsed materjalid mugavaks kogemuseks.</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>Värv: must/kuldne</p> <p>Kaal: 40G</p> <p>Kasutusala: MDR-1000X WH-1000XM2 kõrvaklappide jaoks</p> <p>Paketis on:</p> <p>peaklappide kate</p>1 p*p>kõrvaklappid</p>d. <p>Märkus.</p> <p>1. Lubage käsitsi mõõtmisest tingitud viga 1-3 mm. Enne tellimist veenduge, et te ei pahanda.</p> <p>2. Lubage 1–3 g kaaluviga. Enne tellimist veenduge, et te ei pahanda.</p> <p>3. Fotode valgustuse ja monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pildid kajastada päris eseme tegelikku värvi. Palun veenduge, et te ei pahanda enne tellimist, aitäh!</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kuulokkeiden suojus + sankasarja MDR-1000X WH-1000XM2 -kuulokkeille</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>1. Ihanteellinen kuulokkeiden vaihtotyynysarja.</p> <p>2. Mahdollistaa paremman äänenlaadun keskittymisen korvillesi ja tarjoaa ensiluokkaisen kokemuksen.</p> <p>3. Tarjoaa uskomattoman mukavuuden käytettäessä kuulokkeita, joissa on hidas rebound-efekti.</p> <p>4. Helppo irrottaa ja asentaa ylellisen äänenlaadun ansiosta</p> <p>5. Laadukkaat materiaalit mukavaan käyttökokemukseen.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Väri: Musta/kulta</p> <p>Paino: 40 G</p> <p>Sovellus: MDR-1000X WH-1000XM2 -kuulokkeille</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>kuulokkeen suojuksen 1 p*p> 1 p> <p>Huomaa:</p> <p>1. Salli 1-3 mm virhe manuaalisen mittauksen vuoksi. Varmista, että et välitä ennen tilaamista.</p> <p>2. Salli 1-3g painovirhe. Varmista, että et välitä ennen tilaamista.</p> <p>3. Valokuvien valaistuksesta ja näyttöjen eroista johtuen kuvat eivät välttämättä heijasta todellisen kohteen todellista väriä. Varmista, että et välitä ennen tilaamista, kiitos!</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/vxNxBJYg/1605240475-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/JR0gc24Z/1605240443-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/1J0NDzLM/1605240457-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/r2nCdN6v/1605240528-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/F43zDqDz/1605240492-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368669]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368669]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368669]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Ausinių dangtelis + ausinių rinkinys MDR-1000X WH-1000XM2 Ausinėms Auksinė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Headphone Cover + Headband Set For MDR-1000X WH-1000XM2 HeadphonesGold]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Austiņu vāciņš + galvas stīpas komplekts MDR-1000X WH-1000XM2 austiņāmGold]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kõrvaklappide kate + peapaela komplekt MDR-1000X WH-1000XM2 kõrvaklappide kuldsele jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kuulokekuori + sankasarja MDR-1000X WH-1000XM2 kuulokkeille Gold]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ausinių dangtelis + ausinių rinkinys MDR-1000X WH-1000XM2 ausinėms</p> <p>Savybės:</p> <p>1. Idealus ausinių keitimo pagalvėlių rinkinys.</p> <p>2. Leidžia geresnę garso kokybę sutelkti į jūsų ausis ir gauti aukščiausios kokybės patirtį.</p> <p>3. Suteikia neįtikėtiną komfortą nešiojant ausines su lėto atšokimo efektu.</p> <p>4. Lengvai nuimamas ir montuojamas prabangios garso kokybės</p> <p>5. Aukštos kokybės medžiagos patogiam potyriui.</p> <p>Specifikacija:</p> <p>Spalva: juoda/auksinė</p> <p>Svoris: 40 G</p> <p>Taikymas: MDR-1000X WH-1000XM2 ausinėms</p> <p>Paketą sudaro:</p> <p>ausinių dangtelis</p>1 p.</p> <p>Pastaba:</p> <p>1. Leiskite 1–3 mm paklaidą dėl rankinio matavimo. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate.</p> <p>2. Leiskite 1–3 g svorio paklaidą. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate.</p> <p>3. Dėl nuotraukų apšvietimo ir monitorių skirtumo nuotraukos gali neatspindėti tikrosios tikrosios prekės spalvos. Prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate, ačiū!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Headphone Cover + Headband Set For MDR-1000X WH-1000XM2 Headphones</p>
<p>Features:</p>
<p>1. Ideal headphone replacement cushion set.</p>
<p>2. Allows better sound quality to be focused on your ears for a premium experience.</p>
<p>3. Provides incredible comfort while wearing headphones with a slow rebound effect.</p>
<p>4. Easy to remove and install with luxurious sound quality</p>
<p>5. High-quality materials for a comfortable experience.</p>
<p>Specification:</p>
<p>Color: Black/Gold</p>
<p>Weight: 40G</p>
<p>Application: For MDR-1000X WH-1000XM2 Headphones</p>
<p>Package Includes:</p>
<p>1 pair of headphone covers</p>
<p>1*Headband</p>
<p>Note:</p>
<p>1. Please allow 1-3 mm error due to manual measurement. Please make sure you don't mind before ordering.</p>
<p>2. Please allow 1-3g weight error. Please make sure you don't mind before ordering.</p>
<p>3. Due to the lighting of the photos and the difference of monitors, the pictures may not reflect the actual color of the real item. Please make sure you don't mind before ordering, thank you!</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Austiņu vāciņš + galvas stīpas komplekts austiņām MDR-1000X WH-1000XM2</p> <p>Funkcijas:</p> <p>1. Ideāls austiņu nomaiņas spilvenu komplekts.</p> <p>2. Ļauj labākai skaņas kvalitātei koncentrēties uz jūsu ausīm, nodrošinot izcilu pieredzi.</p> <p>3. Nodrošina neticamu komfortu, valkājot austiņas ar lēnas atsitiena efektu.</p> <p>4. Viegli noņemt un uzstādīt ar greznu skaņas kvalitāti</p> <p>5. Augstas kvalitātes materiāli ērtai pieredzei.</p> <p>Specifikācija:</p> <p>Krāsa: melna/zelta</p> <p>Svars: 40 g <p>Piezīme.</p> <p>1. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 mm kļūdu manuāla mērījuma dēļ. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.</p> <p>2. Lūdzu, pieļaujiet 1–3 g svara kļūdu. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.</p> <p>3. Fotoattēlu apgaismojuma un monitoru atšķirību dēļ attēli var neatspoguļot īstās preces faktisko krāsu. Lūdzu, pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka neiebilstat, paldies!</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kõrvaklappide kate + peapaela komplekt MDR-1000X WH-1000XM2 kõrvaklappide jaoks</p> <p>Omadused:</p> <p>1. Ideaalne kõrvaklappide vahetuspadja komplekt.</p> <p>2. Võimaldab parema helikvaliteedi keskenduda teie kõrvadele, et tagada esmaklassiline kogemus.</p> <p>3. Tagab aeglase tagasilöögiefektiga kõrvaklappide kandmisel uskumatu mugavuse.</p> <p>4. Lihtne eemaldada ja paigaldada luksusliku helikvaliteediga</p> <p>5. Kvaliteetsed materjalid mugavaks kogemuseks.</p> <p>Spetsifikatsioon:</p> <p>Värv: must/kuldne</p> <p>Kaal: 40G</p> <p>Kasutusala: MDR-1000X WH-1000XM2 kõrvaklappide jaoks</p> <p>Paketis on:</p> <p>peaklappide kate</p>1 p*p>kõrvaklappid</p>d. <p>Märkus.</p> <p>1. Lubage käsitsi mõõtmisest tingitud viga 1-3 mm. Enne tellimist veenduge, et te ei pahanda.</p> <p>2. Lubage 1–3 g kaaluviga. Enne tellimist veenduge, et te ei pahanda.</p> <p>3. Fotode valgustuse ja monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pildid kajastada päris eseme tegelikku värvi. Palun veenduge, et te ei pahanda enne tellimist, aitäh!</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Kuulokkeiden suojus + sankasarja MDR-1000X WH-1000XM2 -kuulokkeille</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>1. Ihanteellinen kuulokkeiden vaihtotyynysarja.</p> <p>2. Mahdollistaa paremman äänenlaadun keskittymisen korvillesi ja tarjoaa ensiluokkaisen kokemuksen.</p> <p>3. Tarjoaa uskomattoman mukavuuden käytettäessä kuulokkeita, joissa on hidas rebound-efekti.</p> <p>4. Helppo irrottaa ja asentaa ylellisen äänenlaadun ansiosta</p> <p>5. Laadukkaat materiaalit mukavaan käyttökokemukseen.</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Väri: Musta/kulta</p> <p>Paino: 40 G</p> <p>Sovellus: MDR-1000X WH-1000XM2 -kuulokkeille</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>kuulokkeen suojuksen 1 p*p> 1 p> <p>Huomaa:</p> <p>1. Salli 1-3 mm virhe manuaalisen mittauksen vuoksi. Varmista, että et välitä ennen tilaamista.</p> <p>2. Salli 1-3g painovirhe. Varmista, että et välitä ennen tilaamista.</p> <p>3. Valokuvien valaistuksesta ja näyttöjen eroista johtuen kuvat eivät välttämättä heijasta todellisen kohteen todellista väriä. Varmista, että et välitä ennen tilaamista, kiitos!</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/HLNjRFDf/1605240511-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368676]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368676]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368676]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Fsw 6 pakuotės silikoniniai ausų kištukai, skirti Jbl Black SMLBlack SML, kiekviena 1 pora]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Fsw 6pcs Silicone Ear Tips For Jbl Tune Buds Earbuds Eartips For Jbl Live Pro 2 Tws Tips Case Headphones EarplugsBlack SML each 1pair]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Fsw 6 Pack Silikona ausu aizbāžņi Jbl Black SMLBlack SML katrs 1 pāris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Fsw 6 komplekti silikoonist kõrvatropid Jbl Black SMLBlack SML jaoks, igaüks 1 paar]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Fsw 6 Pack silikoniset korvatulpat Jbl Black SMLBlack SML:lle kukin 1 pari]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: silikonas</p> <p>Paketas: Taip</p> <p>Modelio numeris: skirtas JBL TUNE Buds TWS ausinių ausinėms</p> <p>Elemento tipas: Ausinių silikoninis dėklas</p> <p>Pavadinimas: NoEnName_Null</p> <p>Pagrindinė Kinija :Coiginlorp> <p> Balta, mėlyna, violetinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Material : Silicone</p>
<p>Package : Yes</p>
<p>Model Number : for JBL TUNE Buds TWS Earbuds Eartips</p>
<p>Item Type : Earphone Silicone Case</p>
<p>Name : NoEnName_Null</p>
<p>Origin : Mainland China</p>
<p>Color : Black, White, Blue, Purple</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Materiāls: Silikons</p> <p>Iepakojums: Jā</p> <p>Modeļa numurs: JBL TUNE Buds TWS austiņu uzgaļiem</p> <p>Preces veids: Austiņu silikona futrālis</p> <p>Nosaukums: NoEnName_Null</p> Mainland, Coiginlorp> <p>Main:Coiginlorp> <p> Balta, zila, violeta</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Materjal: Silikoon</p> <p>Pakett: jah</p> <p>Mudelite number: JBL TUNE Buds TWS kõrvaklappide kõrvaklappidele</p> <p>Kauba tüüp: Kõrvaklappide silikoonümbris</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Mainmaa: Valge, sinine, lilla</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Materiaali: Silikoni</p> <p>Paketti: Kyllä</p> <p>Mallinumero: JBL TUNE Buds TWS -nappikuulokkeille</p> <p>Tuotetyyppi: Kuulokkeen silikonikotelo</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Musta:P> Valkoinen, sininen, violetti</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/YFcQrkhn/1610794294-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qTyFpwt/1610794295-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XrLKRjP4/1610794296-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/SXD0H2Pn/1610794297-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368683]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368683]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368683]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368690]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368690]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368683]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368706]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368706]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368683]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368713]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368713]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368683]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Fsw 6 pakuotės silikoniniai ausų kištukai, skirti Jbl Black SMLBlue SML, kiekviena 1 pora]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Fsw 6pcs Silicone Ear Tips For Jbl Tune Buds Earbuds Eartips For Jbl Live Pro 2 Tws Tips Case Headphones EarplugsBlue SML each 1pair]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Fsw 6 pack silikona ausu aizbāžņi priekš Jbl Black SMLBlue SML, katrs 1 pāris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Fsw 6 komplekti silikoonist kõrvatropid Jbl Black SMLBlue SML jaoks, igaüks 1 paar]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Fsw 6 Pack silikoniset korvatulpat Jbl Black SMLBlue SML:lle kukin 1 pari]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: silikonas</p> <p>Paketas: Taip</p> <p>Modelio numeris: skirtas JBL TUNE Buds TWS ausinių ausinėms</p> <p>Elemento tipas: Ausinių silikoninis dėklas</p> <p>Pavadinimas: NoEnName_Null</p> <p>Pagrindinė Kinija :Coiginlorp> <p> Balta, mėlyna, violetinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Material : Silicone</p>
<p>Package : Yes</p>
<p>Model Number : for JBL TUNE Buds TWS Earbuds Eartips</p>
<p>Item Type : Earphone Silicone Case</p>
<p>Name : NoEnName_Null</p>
<p>Origin : Mainland China</p>
<p>Color : Black, White, Blue, Purple</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Materiāls: Silikons</p> <p>Iepakojums: Jā</p> <p>Modeļa numurs: JBL TUNE Buds TWS austiņu uzgaļiem</p> <p>Preces veids: Austiņu silikona futrālis</p> <p>Nosaukums: NoEnName_Null</p> Mainland, Coiginlorp> <p>Main:Coiginlorp> <p> Balta, zila, violeta</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Materjal: Silikoon</p> <p>Pakett: jah</p> <p>Mudelite number: JBL TUNE Buds TWS kõrvaklappide kõrvaklappidele</p> <p>Kauba tüüp: Kõrvaklappide silikoonümbris</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Mainmaa: Valge, sinine, lilla</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Materiaali: Silikoni</p> <p>Paketti: Kyllä</p> <p>Mallinumero: JBL TUNE Buds TWS -nappikuulokkeille</p> <p>Tuotetyyppi: Kuulokkeen silikonikotelo</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Musta:P> Valkoinen, sininen, violetti</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/YFcQrkhn/1610794294-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qTyFpwt/1610794295-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XrLKRjP4/1610794296-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/SXD0H2Pn/1610794297-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368720]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368720]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368720]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368737]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368737]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368720]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368744]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368744]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368720]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368751]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368751]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368720]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Fsw 6 pakuotės silikoniniai ausų kištukai, skirti Jbl Black SMLPpurple SML, kiekviena 1 pora]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Fsw 6pcs Silicone Ear Tips For Jbl Tune Buds Earbuds Eartips For Jbl Live Pro 2 Tws Tips Case Headphones EarplugsPurple SML each 1pair]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Fsw 6 iepakojuma silikona ausu aizbāžņi priekš Jbl Black SMLPpurple SML katrs 1 pāris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Fsw 6 komplekti silikoonist kõrvatropid Jbl Black SMLPpurple SML jaoks, igaüks 1 paar]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Fsw 6 Pack silikoniset korvatulpat Jbl Black SML:lle Purple SML kukin 1 pari]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: silikonas</p> <p>Paketas: Taip</p> <p>Modelio numeris: skirtas JBL TUNE Buds TWS ausinių ausinėms</p> <p>Elemento tipas: Ausinių silikoninis dėklas</p> <p>Pavadinimas: NoEnName_Null</p> <p>Pagrindinė Kinija :Coiginlorp> <p> Balta, mėlyna, violetinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Material : Silicone</p>
<p>Package : Yes</p>
<p>Model Number : for JBL TUNE Buds TWS Earbuds Eartips</p>
<p>Item Type : Earphone Silicone Case</p>
<p>Name : NoEnName_Null</p>
<p>Origin : Mainland China</p>
<p>Color : Black, White, Blue, Purple</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Materiāls: Silikons</p> <p>Iepakojums: Jā</p> <p>Modeļa numurs: JBL TUNE Buds TWS austiņu uzgaļiem</p> <p>Preces veids: Austiņu silikona futrālis</p> <p>Nosaukums: NoEnName_Null</p> Mainland, Coiginlorp> <p>Main:Coiginlorp> <p> Balta, zila, violeta</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Materjal: Silikoon</p> <p>Pakett: jah</p> <p>Mudelite number: JBL TUNE Buds TWS kõrvaklappide kõrvaklappidele</p> <p>Kauba tüüp: Kõrvaklappide silikoonümbris</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Mainmaa: Valge, sinine, lilla</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Materiaali: Silikoni</p> <p>Paketti: Kyllä</p> <p>Mallinumero: JBL TUNE Buds TWS -nappikuulokkeille</p> <p>Tuotetyyppi: Kuulokkeen silikonikotelo</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Musta:P> Valkoinen, sininen, violetti</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/YFcQrkhn/1610794294-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qTyFpwt/1610794295-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XrLKRjP4/1610794296-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/SXD0H2Pn/1610794297-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368768]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368768]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368768]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368775]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368775]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368768]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368782]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368782]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368768]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368799]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368799]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368768]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Fsw 6 pakuotės silikoniniai ausų kištukai, skirti Jbl Black SMLWhite SML, kiekviena 1 pora]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Fsw 6pcs Silicone Ear Tips For Jbl Tune Buds Earbuds Eartips For Jbl Live Pro 2 Tws Tips Case Headphones EarplugsWhite SML each 1pair]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Fsw 6 iepakojuma silikona ausu aizbāžņi priekš Jbl Black SMLWhite SML katrs 1 pāris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Fsw 6 komplekti silikoonist kõrvatropid Jbl Black SMLWhite SML jaoks, igaüks 1 paar]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Fsw 6 Pack silikoniset korvatulpat Jbl Black SMLWhite SML:lle kukin 1pari]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: silikonas</p> <p>Paketas: Taip</p> <p>Modelio numeris: skirtas JBL TUNE Buds TWS ausinių ausinėms</p> <p>Elemento tipas: Ausinių silikoninis dėklas</p> <p>Pavadinimas: NoEnName_Null</p> <p>Pagrindinė Kinija :Coiginlorp> <p> Balta, mėlyna, violetinė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Material : Silicone</p>
<p>Package : Yes</p>
<p>Model Number : for JBL TUNE Buds TWS Earbuds Eartips</p>
<p>Item Type : Earphone Silicone Case</p>
<p>Name : NoEnName_Null</p>
<p>Origin : Mainland China</p>
<p>Color : Black, White, Blue, Purple</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Materiāls: Silikons</p> <p>Iepakojums: Jā</p> <p>Modeļa numurs: JBL TUNE Buds TWS austiņu uzgaļiem</p> <p>Preces veids: Austiņu silikona futrālis</p> <p>Nosaukums: NoEnName_Null</p> Mainland, Coiginlorp> <p>Main:Coiginlorp> <p> Balta, zila, violeta</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Materjal: Silikoon</p> <p>Pakett: jah</p> <p>Mudelite number: JBL TUNE Buds TWS kõrvaklappide kõrvaklappidele</p> <p>Kauba tüüp: Kõrvaklappide silikoonümbris</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Mainmaa: Valge, sinine, lilla</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Materiaali: Silikoni</p> <p>Paketti: Kyllä</p> <p>Mallinumero: JBL TUNE Buds TWS -nappikuulokkeille</p> <p>Tuotetyyppi: Kuulokkeen silikonikotelo</p> <p>Nimi: NoEnName_Null</p> <p>Main:Coiginlorp> <p>Musta:P> Valkoinen, sininen, violetti</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/YFcQrkhn/1610794294-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/qTyFpwt/1610794295-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XrLKRjP4/1610794296-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/SXD0H2Pn/1610794297-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368805]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368805]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368805]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368812]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368812]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368805]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368829]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368829]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368805]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368836]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368836]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368805]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[QKZ AK6 Pro Pro 1DD dinaminės ausinės HIFI žemųjų dažnių ausinės ausinėse, sportinės triukšmą slopinančios ausinės ZST Ajuoda]]></title>
		<title-ru><![CDATA[QKZ AK6 Pro Pro 1DD Dynamic Earphones HIFI Bass Earbuds in Ear Monitor Sport Noise Cancelling Headset ZST ABlack]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[QKZ AK6 Pro Pro 1DD dinamiskās austiņas HIFI Bass austiņas auss monitorā Sporta trokšņus slāpējošas austiņas ZST Ablack]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[QKZ AK6 Pro Pro 1DD dünaamilised kõrvaklapid HIFI bassikõrvaklapid kõrvamonitoris spordimüra summutav peakomplekt ZST ABmust]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[QKZ AK6 Pro Pro 1DD Dynaamiset kuulokkeet HIFI Basso kuulokkeet korvanäytössä Urheilumelua vaimentavat kuulokkeet ZST ABmusta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Prijunkite ir ištraukite keičiamos ausinės (palaikymas laidų keitimui) Laido atnaujinimas</p> <p>2. CNC raižytas metalinis kandiklis</p> <p>3. Dviguba stipri magnetinė judanti ritė (specialiai suderinta)</p> <p>Spalva: juoda su mikrofonu</p> <p>Medžiaga: PVC</p> <p>Paketo turinys:</p> <p>1 pora * ausinės</p> <p>2 * ausinių laidai</p> <p>3 poros * ausinių turinys, ant pakuotės neįeina</p> aukščiau esantys produktai.</p> <p>Pastaba: dėl šviesių ir skirtingų ekranų paveikslėlyje esančio elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>1. Plug-and-pull interchangeable earphones (support for wire replacement) Wire Upgrading</p>
<p>2.CNC carved metal mouthpiece</p>
<p>3. Double-strong magnetic moving coil (specially tuned)</p>
<p>Colour:A black with microphone</p>
<p>Material:PVC</p>
<p>Package Contents:</p>
<p>1 pair * earphones</p>
<p>2 * earphone cables</p>
<p>3 pairs * ear caps</p>
<p>Only the above package content, other products are not included.</p>
<p>Note: Light and different displays may cause the color of the item in the picture a little different from the real thing. The measurement allowed error is +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>1. Plug and Pull maināmas austiņas (atbalsts vadu nomaiņai) Vadu modernizācija</p> <p>2.CNC grebts metāla iemutnis</p> <p>3. Divkārša magnētiska kustīga spole (īpaši noregulēta)</p> <p>Krāsa: melna ar mikrofonu</p> <p>Materiāls: PVC</p> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>1 pāris * austiņas</p> <p>2 * austiņu kabeļi</p> <p>3 pāri * austiņu saturs,</p>iepriekš minētie izstrādājumi nav iekļauti komplektā.</p> <p>Piezīme. Gaišs un atšķirīgi displeji var izraisīt attēla vienuma krāsu, kas nedaudz atšķiras no reālās krāsas. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>1. Ühenda ja tõmba vahetatavad kõrvaklapid (juhtme vahetamise tugi) Traadi uuendamine</p> <p>2.CNC-nikerdatud metallist huulik</p> <p>3. Topelttugev magnetiline liikuv mähis (spetsiaalselt häälestatud)</p> <p>Värv: must mikrofoniga</p> <p>Materjal: PVC</p> <p>Paki sisu:</p> <p>1 paar * kõrvaklapid</p> <p>2 * kõrvaklappide kaablid</p> <p>3 paari * kõrvaklapid, muud ülaltoodud tooted</p>ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. Hele ja erinevad kuvad võivad pildil oleva üksuse värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>1. Kytke ja vedä vaihdettavat kuulokkeet (tuki johdon vaihtoon) Johdon päivitys</p> <p>2. CNC-veistetty metallisuukappale</p> <p>3. Kaksoisvahva magneettinen liikkuva kela (erityisesti viritetty)</p> <p>Väri: Musta mikrofonilla</p> <p>Materiaali: PVC</p> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>1 pari * kuulokkeet</p> <p>2 * kuulokkeiden kaapelit</p> <p>3 paria * pakkauksen sisältö,</p>yllä olevat tuotteet eivät sisälly hintaan.</p> <p>Huomaa: Vaaleat ja erilaiset näytöt voivat saada kuvan kohteen värin hieman poikkeamaan todellisesta väristä. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/g12wZrz/1677300119-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/49hdjk0/1677300034-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/hJLbW3nD/1677299950-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/TD6rswbd/1677300076-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/4hQCZ2S/1677299984-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368843]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368843]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368843]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Motorola Cp040 Dp1400 Gp68 Apsauga Bodyguard Ausinės Ausinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Motorola Cp040 Dp1400 Gp68 Security Bodyguard Headphones Headphones]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Motorola Cp040 Dp1400 Gp68 Drošības Bodyguard Austiņas Austiņas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Motorola Cp040 Dp1400 Gp68 Turvalisus Bodyguard kõrvaklapid kõrvaklapid]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Motorola Cp040 Dp1400 Gp68 Turvallisuus Bodyguard kuulokkeet kuulokkeet]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Apsauga nuo radiacijos: oro garso vamzdeliai apsaugo jūsų kūną mažindami radijo bangų spinduliuotę. Apsauga nuo triukšmo: minkštos plastikinės ausinės puikiai priglunda prie kairės arba dešinės ausies ir skleidžia puikų garsą per oro garso vamzdį net triukšmingose vietose.</p> <p>Taip pat atrodysite kaip gražus asmens sargybinis ar šnipas. Integruotame mikrofone yra integruotas PTT (push-to-talk) mygtukas, kuris prisegamas prie jūsų marškinių, kad galėtumėte diskretiškai ir be vargo bendrauti su radiju, nesvarbu, ar esate saugumo, mažmeninės prekybos ar svetingumo srityje. Aukštos kokybės skaidraus garso vamzdinės ausinės, kurių aplinkiniai žmonės praktiškai nepastebi (taip pat sumažina elektroninę spinduliuotę), idealiai tinka stebėjimui ir apsaugai oro uostuose, kazino, minios kontrolei, konferencijose, koncertuose ir kitoje darbo aplinkoje, kurioje reikia diskretiško bendravimo. Suderinamas su Motorola 2 kontaktų lizdu dvigubu radijo imtuvu, įskaitant CP040, CP140, CP160, CP180, P100, P140, P145, P160, P165, P180, P185, XT420, XT460, DTR 24230, G1 Banda, D1, 8 PMR446 radijas, ARCTIC jūrų VHF siųstuvas-imtuvas, Hytera(HYT) TC-500, TC-508, TC-518, TC-518 OBR, TC-580, TC-610, TC-700, PD412, PD502, PD412, PD502, PD562, PD562.</p>urp>Black plastikas</p> <p>Pakuotės turinys: 1 radijo ausinės Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukiami.</p> <p>Pastaba: fotografuojant šviesiai ir naudojant skirtingus monitorius, nuotraukoje pavaizduotos prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios prekės. Matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Radiation Protection: Air Sound Tubes protect your body by reducing radio wave radiation. Anti-noise: The soft plastic earbuds fit snugly on the left or right ear and deliver great sound through the air sound tube even in noisy places.</p>
<p>It also makes you look like a handsome bodyguard or spy. The built-in microphone features an inline PTT (push-to-talk) button that clips to your shirt so you can communicate discreetly and effortlessly with your radio, whether you're in security, retail or hospitality. High quality clear sound tube earphones that are virtually undetectable to people around you (also reduces electronic radiation), ideal for monitoring and security in airports, casinos, crowd control, conferences, concerts and other work environments that require discreet communication. Compatible with Motorola 2-pin jack dual radios including CP040, CP140, CP160, CP180, P100, P140, P145, P160, P165, P180, P185, XT420, XT460, DTR 2430, DTR 2450, Midland G15, G18 Banda PMR446 Radio, ARCTIC Marine VHF Transceiver, Hytera(HYT) TC-500, TC-508, TC-518, TC-518 OBR, TC-580, TC-610, TC-700, PD412, PD502, PD562.</p>
<p>Colour: Black</p>
<p>material: plastic</p>
<p>Package Contents: 1 x Radio Headset Only the above package contents, other products are not included.</p>
<p>Note: Light shooting and different monitors may cause the color of the item in the picture to be slightly different from the actual item. Measurement tolerance is +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Aizsardzība pret radiāciju: gaisa skaņas caurules aizsargā jūsu ķermeni, samazinot radioviļņu starojumu. Prettrokšņu: mīkstās plastmasas austiņas cieši pieguļ pie kreisās vai labās auss un nodrošina lielisku skaņu caur gaisa skaņas cauruli pat trokšņainās vietās.</p> <p>Tā arī liek jums izskatīties kā izskatīgam miesassargam vai spiegam. Iebūvētajam mikrofonam ir iebūvēta rācijsaziņas (push-to-talk) poga, kas tiek piestiprināta pie jūsu krekla, lai jūs varētu diskrēti un bez piepūles sazināties ar radio neatkarīgi no tā, vai esat drošības, mazumtirdzniecības vai viesmīlības jomā. Augstas kvalitātes dzidras skaņas cauruļu austiņas, kas praktiski nav nosakāmas apkārtējiem cilvēkiem (arī samazina elektronisko starojumu), ideāli piemērotas uzraudzībai un drošībai lidostās, kazino, pūļa kontrolei, konferencēs, koncertos un citās darba vidēs, kurās nepieciešama diskrēta komunikācija. Savietojams ar Motorola divu kontaktu ligzdu radioaparātiem, tostarp CP040, CP140, CP160, CP180, P100, P140, P145, P160, P165, P180, P185, XT420, XT460, DTR 2430, G1 Band, D1, D1, 8 PMR446 radio, ARCTIC jūras VHF raiduztvērējs, Hytera(HYT) TC-500, TC-508, TC-518, TC-518 OBR, TC-580, TC-610, TC-700, PD412, PD502, PD562, PD412, PD502, PD562.</p>urp>Black562.</p>urp> plastmasa</p> <p>Iepakojuma saturs: 1 x radioaustiņas Tikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.</p> <p>Piezīme: gaismas uzņemšana un dažādi monitori var izraisīt attēla preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no faktiskās preces. Mērījumu pielaide ir +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Kiirguskaitse: Air Sound torud kaitsevad teie keha, vähendades raadiolainete kiirgust. Müravastane: pehmest plastist kõrvaklapid sobivad tihedalt vasaku või parema kõrva külge ja edastavad õhuhelitoru kaudu suurepärast heli isegi mürarikastes kohtades.</p> <p>Samuti näeb see välja nagu nägus ihukaitsja või spioon. Sisseehitatud mikrofonil on sisseehitatud PTT (push-to-talk) nupp, mis kinnitub teie särgi külge, et saaksite oma raadioga diskreetselt ja vaevata suhelda, olenemata sellest, kas olete turva-, jaemüügi- või külalislahkuses. Kvaliteetsed selge helitoruga kõrvaklapid, mida ümbritsevad inimesed praktiliselt ei tuvasta (vähendavad ka elektroonilist kiirgust), mis sobivad ideaalselt jälgimiseks ja turvalisuse tagamiseks lennujaamades, kasiinodes, rahvahulga kontrolli all hoidmiseks, konverentsidel, kontsertidel ja muudes töökeskkondades, mis nõuavad diskreetset suhtlemist. Ühildub Motorola 2-kontaktilise pesaga kahe raadiosaatjatega, sealhulgas CP040, CP140, CP160, CP180, P100, P140, P145, P160, P165, P180, P185, XT420, XT460, DTR 24230, G1 Band, D1, 8 PMR446 raadio, ARCTIC Marine VHF transiiver, Hytera(HYT) TC-500, TC-508, TC-518, TC-518 OBR, TC-580, TC-610, TC-700, PD412, PD502, PD562, PD412, PD502, PD562.</p>ur>mat. plastik</p> <p>Paki sisu: 1 x raadiopeakomplekt Ainult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. Valguse pildistamine ja erinevad kuvarid võivad pildil oleva eseme värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmiste tolerants on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Säteilysuojaus: Air Sound Putket suojaavat kehoasi vähentämällä radioaaltosäteilyä. Äänenvaimennus: Pehmeät muoviset kuulokkeet sopivat tiukasti vasempaan tai oikeaan korvaan ja tuottavat upean äänen ilmaääniputken läpi jopa meluisissa paikoissa.</p> <p>Se saa sinut myös näyttämään komealta henkivartijalta tai vakoojilta. Sisäänrakennetussa mikrofonissa on sisäänrakennettu PTT (push-to-talk) -painike, joka kiinnittyy paitaan, joten voit kommunikoida huomaamattomasti ja vaivattomasti radiosi kanssa, olitpa sitten turva-, vähittäis- tai vieraanvaraisuudessa. Laadukkaat selkeät ääniputkikuulokkeet, joita ympärilläsi olevat ihmiset eivät käytännössä havaitse (myös vähentää elektronista säteilyä), jotka ovat ihanteellisia valvontaan ja turvallisuuteen lentokentillä, kasinoilla, väkivalvontaan, konferensseihin, konsertteihin ja muihin työympäristöihin, jotka vaativat huomaamatonta viestintää. Yhteensopiva Motorolan 2-nastaisten kaksoisliittimien kanssa, mukaan lukien CP040, CP140, CP160, CP180, P100, P140, P145, P160, P165, P180, P185, XT420, XT460, DTR 24230, GTR 24230, D1 Band, D1,8 PMR446-radio, ARCTIC Marine VHF-lähetin-vastaanotin, Hytera(HYT) TC-500, TC-508, TC-518, TC-518 OBR, TC-580, TC-610, TC-700, PD412, PD502, PD562, PD412, PD502, PD562, PD562:p>urp>matt.</p>Colo. muovi</p> <p>Pakkauksen sisältö: 1 x radiokuuloke Vain yllä oleva pakkauksen sisältö, muut tuotteet eivät sisälly.</p> <p>Huomaa: Valokuvaus ja erilaiset monitorit voivat aiheuttaa kuvan tuotteen värin poikkeamisen todellisesta tuotteesta. Mittaustoleranssi on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Xf4Z60kZ/1814958699-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368850]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368850]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368850]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Ausinių įkrovimo dėklas juodas USB C 600 mAh pakaitinė ausinių įkrovimo dėžutė su indikacine lempute, skirta Elite 7 Pro, skirta Elite 7 Active]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Earbud Charging Case Black USB C 600mAh Replacement Earbud Charging Box with Indicator Light for Elite 7 Pro for Elite 7 Active]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Austiņu uzlādes futrālis, melns USB C 600mAh rezerves austiņu uzlādes kaste ar indikatora lampiņu, kas paredzēta Elite 7 Pro ierīcei Elite 7 Active]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kõrvaklappide laadimisümbris, must USB C 600 mAh asenduskõrvaklappide laadimiskarp koos näidikuga Elite 7 Pro jaoks Elite 7 Active jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Korvakuulokkeiden latauskotelo, musta USB C 600 mAh korvaava kuulokkeiden latauslaatikko merkkivalolla Elite 7 Prolle Elite 7 Activelle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1、SUDERINAMUMAS: skirtas Elite 7 Pro, Elite 7 Active ausinėms ir pateikiamas su 3,3 pėdų C tipo įkrovimo laidu, kuriuo galima pakeisti pamestą arba pažeistą įkrovimo dėklą. (Nesuderinama su Elite 65t, Elite 75 ar kitais modeliais) 2、BATERIJA, SAUGU NAUDOTI: turi įmontuotą 600 mAh bateriją. Visiškai įkrovus, įkrovimo dėklas gali įkrauti ausines 4 kartus. Įkrauti labai patogu net namuose, biure, automobilyje ar keliaujant. Integruotas lustas apsaugo jūsų įrenginį nuo trumpojo jungimo, per didelės įtampos, per didelės srovės ir perkrovimo, užtikrinant saugumą naudojimo metu. 3、AUSINĖS INDIKATORIUS: komplekte yra ausinių indikatorius. Kai indikatorius šviečia raudonai, tai reiškia, kad ausinės kraunamos. Kai lemputė šviečia žaliai, tai reiškia, kad ausinės visiškai įkrautos. 4、Įkrovimo dėklo indikatorius: kai įkrovimo dėklo indikatoriaus lemputė šviečia raudonai, tai reiškia, kad įkrovimo dėklas kraunamas. Kai įkrovimo dėklo indikatoriaus lemputė šviečia žaliai, tai reiškia, kad įkrovimo dėklas visiškai įkrautas. Kadangi jūsų telefone nebus rodomas įkrovimo dėklo akumuliatoriaus procentas, jį galite sužinoti iš išorės LED būsenos (raudona mirksi: 0–30 %. Geltona: 30–80 %. Žalia: 80–100 %). 5、MEDŽIAGA: Pagaminta iš aukščiausios kokybės PC ir ABS medžiagų, ilgaamžiškumas derinamas su lygiu paviršiumi, kad būtų malonu naudotis. Tai idealus pasirinkimas norint pakeisti pamestus ar sugadintus įkrovimo dėklus.</p> <p>Elemento tipas: Ausinių įkrovimo dėklas</p> <p>Medžiaga: ABS, kompiuteris</p> <p>Spalva: juoda</p> <p>Įkrovimo prievadas: USB C</p> <p>Baterija: polimeras, ličio jonas (įmontuotas)</p> Modeliai: „Elite 7 Pro“, „Elite 7 Active“</p> <p>1 x</p> <p>Ausinių įkrovimo dėklas</p> <p>1 x USB įkrovimo laidas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>1、COMPATIBILITY: Designed for Elite 7 Pro, for Elite 7 Active earbuds and comes with a 3.3ft Type C charging cable that can be used to replace your lost or damaged charging case. (Not compatible with for Elite 65t, for Elite 75 or any other models) 2、BATTERY, SAFE TO USE: It has a built in 600 mAh battery. After fully charged, the charging case can charge your earbuds 4 times. Charging is very convenient even at home, in the office, in the car or while traveling. The built in chip protects your device from short circuit, over voltage, over current and over charging, ensuring safety during use. 3、EARBUD INDICATOR LIGHT: It comes with an earbud indicator light. When the indicator light shows red it means the earbuds are charging. When the light is green, it means the earbuds are fully charged. 4、CHARGE CASE INDICATOR: When the charging case indicator light shows red, it means that the charging case is charging. When the charging case indicator light shows green, it means the charging case is full charged. Since the battery percentage of the charging case will not be shown on your phone, you can get it from the outside LED status (Red flashing: 0‑30%. Yellow: 30‑80%. Green: 80‑100%). 5、MATERIAL: Made of premium PC and ABS materials, it combines durability with a smooth surface to ensure a pleasant using experience. It is ideal choice for replacing lost or damaged charging cases.</p>
<p>Item Type: Earbuds Charging Case</p>
<p>Material: ABS, PC</p>
<p>Color: Black</p>
<p>Charging Port: USB C</p>
<p>Battery: Polymer Lithium Ion (Built In), Capacity: 600mAh</p>
<p>Compatible Models: For Elite 7 Pro, for Elite 7 Active</p>
<p>1 x</p>
<p>Earbuds Charging Case</p>
<p>1 x USB Charging Cable</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>1、SADERĪBA: paredzēts Elite 7 Pro, Elite 7 Active austiņām, un komplektācijā ir iekļauts 3,3 pēdu C tipa uzlādes kabelis, ko var izmantot, lai nomainītu pazaudēto vai bojāto uzlādes futrāli. (Nav savietojams ar Elite 65t, Elite 75 vai citiem modeļiem) 2、AKUMULATORS, DROŠS LIETOŠANAI: Tam ir iebūvēts 600 mAh akumulators. Pēc pilnīgas uzlādes uzlādes futrālis var uzlādēt austiņas 4 reizes. Uzlāde ir ļoti ērta pat mājās, birojā, automašīnā vai ceļojuma laikā. Iebūvētā mikroshēma aizsargā jūsu ierīci no īssavienojuma, pārsprieguma, pārsprieguma un pārmērīgas uzlādes, nodrošinot drošību lietošanas laikā. 3、AUSTIŅU INDIKATORA GAISMA: komplektā ir austiņu uzgaļa indikatora gaisma. Ja indikators deg sarkanā krāsā, tas nozīmē, ka austiņas tiek uzlādētas. Ja indikators deg zaļā krāsā, tas nozīmē, ka austiņas ir pilnībā uzlādētas. 4 、 UZLĀDES KOMPLEKTĀRA INDIKATORS: ja uzlādes korpusa indikators deg sarkanā krāsā, tas nozīmē, ka uzlādes korpuss tiek uzlādēts. Ja uzlādes korpusa indikators deg zaļā krāsā, tas nozīmē, ka uzlādes futrālis ir pilnībā uzlādēts. Tā kā tālrunī netiks rādīts uzlādes korpusa akumulatora uzlādes līmenis, varat to uzzināt no ārējās gaismas diodes statusa (sarkana mirgojoša: 0–30%. Dzeltena: 30–80%. Zaļa: 80–100%). 5、MATERIĀLS: Izgatavots no augstākās kvalitātes PC un ABS materiāliem, tas apvieno izturību ar gludu virsmu, lai nodrošinātu patīkamu lietošanas pieredzi. Tā ir ideāla izvēle pazaudētu vai bojātu uzlādes futrāļu nomaiņai.</p> <p>Elementa veids: Austiņu uzlādes futrālis</p> <p>Materiāls: ABS, dators</p> <p>Krāsa: Melna</p> <p>Uzlādes ports: USB C</p> <p>Akumulators: Polimēra litija jonu (Iebūvēts)</p>Kapacitāte: Ah6p0> Modeļi: Elite 7 Pro, Elite 7 Active</p> <p>1 x</p> <p>Austiņu uzlādes futrālis</p> <p>1 USB uzlādes kabelis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>1、ÜHILDUS: mõeldud Elite 7 Pro ja Elite 7 Active kõrvaklappide jaoks ning kaasas on 3,3 jala pikkune C-tüüpi laadimiskaabel, mida saab kasutada kaotatud või kahjustatud laadimisümbrise asendamiseks. (Ei ühildu Elite 65t, Elite 75 ega muude mudelitega) 2、AKKU, KASUTAMINE OHUTU: Sellel on sisseehitatud 600 mAh aku. Pärast täielikku laadimist saab laadimisümbris teie kõrvaklappe 4 korda laadida. Laadimine on väga mugav isegi kodus, kontoris, autos või reisil olles. Sisseehitatud kiip kaitseb teie seadet lühise, ülepinge, ülevoolu ja ülelaadimise eest, tagades kasutamise ajal ohutuse. 3, KÕRVALKULA INDIKAATRI TULI: kaasas on kõrvaklappide indikaatortuli. Kui märgutuli põleb punaselt, tähendab see, et kõrvaklapid laevad. Kui tuli on roheline, tähendab see, et kõrvaklapid on täielikult laetud. 4, Laadimiskorpuse indikaator: kui laadimiskorpuse indikaatortuli põleb punaselt, tähendab see, et laadimisümbris laeb. Kui laadimiskorpuse märgutuli põleb roheliselt, tähendab see, et laadimisümbris on täis laetud. Kuna telefonis ei kuvata laadimisümbrise akuprotsenti, saate selle vaadata välise LED-i olekust (punane vilkuv: 0–30%. Kollane: 30–80%. Roheline: 80–100%). 5、MATERJAL: valmistatud esmaklassilistest PC- ja ABS-materjalidest, ühendab vastupidavuse sileda pinnaga, et tagada meeldiv kasutuskogemus. See on ideaalne valik kadunud või kahjustatud laadimisümbriste asendamiseks.</p> <p>Kauba tüüp: Kõrvaklappide laadimisümbris</p> <p>Materjal: ABS, arvuti</p> <p>Värv: Must</p> <p>Laadimisport: USB C</p> <p>Aku: polümeeri liitium-ioon (sisseehitatud) </p>0> mahutavus: Ah60 Mudelid: Elite 7 Pro jaoks, Elite 7 Active jaoks</p> <p>1 x</p> <p>Kõrvaklappide laadimisümbris</p> <p>1 x USB-laadimiskaabel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>1、YHTEENSOPIVUUS: Suunniteltu Elite 7 Prolle, Elite 7 Active -nappikuulokkeille, ja mukana tulee 3,3 jalan C-tyypin latauskaapeli, jota voidaan käyttää kadonneen tai vahingoittuneen latauskotelon korvaamiseen. (Ei yhteensopiva Elite 65t:n, Elite 75:n tai muiden mallien kanssa) 2、AKKU, TURVALLINEN KÄYTTÖ: Siinä on sisäänrakennettu 600 mAh akku. Täyteen latauksen jälkeen latauskotelo voi ladata kuulokkeet 4 kertaa. Lataus on erittäin kätevää myös kotona, toimistossa, autossa tai matkoilla. Sisäänrakennettu siru suojaa laitettasi oikosululta, ylijännitteeltä, ylivirralta ja ylilataukselta, mikä varmistaa turvallisuuden käytön aikana. 3、KORVAKUVAKEMERKKIVALO: Sen mukana tulee korvanappien merkkivalo. Kun merkkivalo palaa punaisena, kuulokkeet latautuvat. Kun merkkivalo palaa vihreänä, kuulokkeet on ladattu täyteen. 4、LATAUSKOTELON MERKKIVALO: Kun latauskotelon merkkivalo palaa punaisena, se tarkoittaa, että latauskotelo latautuu. Kun latauskotelon merkkivalo palaa vihreänä, latauskotelo on ladattu täyteen. Koska latauskotelon akun prosenttiosuus ei näy puhelimessasi, voit saada sen ulkopuolelta LED-tilasta (punainen vilkkuu: 0–30 %. Keltainen: 30–80 %. Vihreä: 80–100 %). 5、MATERIAALI: Valmistettu ensiluokkaisista PC- ja ABS-materiaaleista, se yhdistää kestävyyden sileään pintaan miellyttävän käyttökokemuksen takaamiseksi. Se on ihanteellinen valinta kadonneiden tai vaurioituneiden latauskoteloiden korvaamiseen.</p> <p>Tuotetyyppi: Nappikuulokkeiden latauskotelo</p> <p>Materiaali: ABS, PC</p> <p>Väri: Musta</p> <p>Latausportti: USB C</p> <p>Akku: Polymeeri Lithium Ion (Sisäänrakennettu)</p> Kapasiteetti: Ah6p0> Mallit: Elite 7 Prolle, Elite 7 Activelle</p> <p>1 x</p> <p>Nappikuulokkeiden latauskotelo</p> <p>1 x USB-latauskaapeli</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/8JwFPVr/1827461499-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/sJJ5BFxk/1827461529-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/TBtth2C8/1827461537-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/G4Ln7Rxc/1827461462-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/pShkdxX/1827461520-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368867]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368867]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368867]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[M025, skirtas Jabra Elite 10“ pakaitinei įkrovimo dėžutei Bluetooth“ ausinių įkrovimo dėklas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[M025 For Jabra Elite 10 Replacement Charging Box Bluetooth Earphone Charge Case]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[M025 Jabra Elite 10 rezerves uzlādes kārbas Bluetooth austiņu uzlādes futrālim]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[M025 Jabra Elite 10 asenduslaadimiskarbi Bluetoothi kõrvaklappide laadimisümbrisele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[M025 Jabra Elite 10 -vaihtolatauskotelolle Bluetooth-kuulokkeiden latauskotelo]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>M025, skirtas „Jabra Elite 10“ pakaitinei įkrovimo dėžutei „Bluetooth“ ausinių įkrovimo dėklas (ausinės nepridedamos)</p> <p>•Puikiai tinka: puikiai tinka „Jabra Elite 10“ Bluetooth ausinėms, galima patogiai įkrauti ir laikyti „Bluetooth“ ausines.</p> <p>• C tipo įkrovimo prievadas su C tipo greito įkrovimo prievadu. <p>•Didelė akumuliatoriaus talpa: su 590 mAh įmontuotu akumuliatoriumi, šis įkrovimo dėklas turi pakankamai energijos, kad ausines būtų galima įkrauti iki 2,5 karto.</p> <p>•Puikus darbas: pagamintas iš kokybiškos medžiagos, puikiai apdirbtas, patogus rankos jausmas</p> <p>Techniniai duomenys:</p> <p> 802040 2,183 Wh</p> <p>•Įkrovimo dėžutės įkrovimo būdas: C tipo prievado įkrovimas be belaidžio įkrovimo funkcijos</p> <p>•Įkrovimo dėžutės įkrovimo laikas: C tipo prievado įkrovimo srovė 300 MA, užtrunka 1,5 val.</p> <p>•Įkrovimo dėžutės indikatorius, kai kraunamas visiškai, šviečia žaliai. <p>•Didžiausias ausinių įkrovimo laikas: 2,5 karto.</p> <p>•Ausinių pilnas įkrovimo laikas: 1 valanda ir 20 minučių</p> <p>•Ausinių naudojimo laikas: 7 valandos</p> <p>•Svoris: 19 gramų</p> <p>•Produkto dydis: 66,5*4*25 pp.</p>.</p> <p>•Jabra Elite 10</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>•1 x įkrovimo dėklas</p> <p>•1 x įkrovimo laidas</p> <p>•Į komplektą neįeina ausinės</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>M025 For Jabra Elite 10 Replacement Charging Box Bluetooth Earphone Charge Case (Headset Not Included)</p>
<p>•Perfect Fit: Perfectly fit for Jabra Elite 10 Bluetooth earphones,it can charge and store the Bluetooth earphones conveniently</p>
<p>•Type-C Charging Port: Designed with a Type-C charging port,with fast charging speed</p>
<p>•Large Battery Capacity: With 590mAh built-in battery,this charging case offers enough power to recharge earphones up to 2.5 times</p>
<p>•Fine workmanship: Made of quality material with fine workmanship,with a comfortable hand feeling</p>
<p>Specifications:</p>
<p>•Battery capacity: 590mAh 3.7V 802040 2.183Wh</p>
<p>•Charging box charging method: Type-C port charging,without wireless charging function</p>
<p>•Charging box charging time: Type-C port charging current 300MA,takes 1.5 hours</p>
<p>•Charging box indicator: red light when charging,green light when fully charged</p>
<p>•Maximum times of earphone charging times: 2.5 times</p>
<p>•Earphone fully charged time: 1 hour and 20 minutes</p>
<p>•Earphone use time: 7 hours</p>
<p>•Weight: 19 grams</p>
<p>•Product size: 66.5*25.4*46.8mm</p>
<p>Compatible with:</p>
<p>•Jabra Elite 10</p>
<p>Package included:</p>
<p>•1 x Charging Case</p>
<p>•1 x Charging Cable</p>
<p>•Not include earphones</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>M025 Jabra Elite 10 rezerves uzlādes kārbai Bluetooth austiņu uzlādes futrālis (austiņas nav iekļautas)</p> <p>• Perfekti piemērots: lieliski piemērots Jabra Elite 10 Bluetooth austiņām, var ērti uzlādēt un uzglabāt Bluetooth austiņas.</p> <p>• C tipa uzlādes ports, ātrās uzlādes pieslēgvieta ar C veidu. <p>•Liela akumulatora ietilpība: ar 590 mAh iebūvēto akumulatoru, šis uzlādes futrālis nodrošina pietiekami daudz jaudas, lai uzlādētu austiņas līdz pat 2,5 reizēm.</p> <p>• Smalki apstrādāts: izgatavots no kvalitatīva materiāla ar smalku apstrādi, ar ērtu rokas sajūtu</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>• 3 9.0 mV A. 802040 2,183 Wh</p> <p>• Uzlādes kārbas uzlādes metode: C tipa porta uzlāde, bez bezvadu uzlādes funkcijas</p> <p>• Lādēšanas kastes uzlādes laiks: C tipa porta uzlādes strāva 300 MA, aizņem 1,5 stundas</p> <p>• Lādēšanas lodziņa indikators pilnībā uzlādējas: deg sarkans</p> <p>• Maksimālais austiņu uzlādes laiks: 2,5 reizes</p> <p>• Austiņu pilnīgas uzlādes laiks: 1 stunda un 20 minūtes</p> <p>•Austiņu lietošanas laiks: 7 stundas</p> <p>•Svars: 19 grami</p> <p>• Produkta izmērs: 66,5 mm.</p>4*25 mm.</p> <p>•Jabra Elite 10</p> <p>Iekļauts komplektā:</p> <p>•1 x uzlādes futrālis</p> <p>•1 x uzlādes kabelis</p> <p>• nav iekļautas austiņas</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>M025 Jabra Elite 10 asenduslaadimiskarbi Bluetooth-kõrvaklappide laadimisümbris (peakomplekt ei kuulu komplekti)</p> <p>•Täiuslik sobivus: sobib ideaalselt Jabra Elite 10 Bluetooth-kõrvaklappidega, saab mugavalt laadida ja salvestada Bluetooth-kõrvaklappe.</p> <p>•C-tüüpi laadimispordiga, C-tüüpi kiirlaadimispordiga: C-ga <p>•Suur aku mahutavus: 590 mAh sisseehitatud akuga pakub see laadimisümbris piisavalt võimsust kõrvaklappide laadimiseks kuni 2,5 korda</p> <p>•Päralik töötlus: valmistatud kvaliteetsest materjalist, peen töö, mugav käsitunne</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>390 mAh. 802040 2,183 Wh</p> <p>•Laadimiskarbi laadimisviis: C-tüüpi pordiga laadimine, ilma juhtmevaba laadimisfunktsioonita</p> <p>•Laadimiskarbi laadimisaeg: C-tüüpi pordi laadimisvool 300 MA, kulub 1,5 tundi</p> <p>•Laadimiskasti indikaatortuli täislaadimisel põleb</p> <p>•Kõrvaklappide maksimaalsed laadimisajad: 2,5 korda</p> <p>•Kõrvaklappide täislaadimise aeg: 1 tund ja 20 minutit</p> <p>•Kõrvaklappide kasutusaeg: 7 tundi</p> <p>•Kaal: 19 grammi</p> <p>•Toote suurus: 66,5*4*25 pp.</p></p> <p>•Jabra Elite 10</p> <p>Kaasas:</p> <p>•1 x laadimisümbris</p> <p>•1 x laadimiskaabel</p> <p>•Ei sisalda kõrvaklappe</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>M025 Jabra Elite 10 -vaihtolatauslaatikolle Bluetooth-kuulokkeiden latauskotelo (kuulokkeet eivät sisälly toimitukseen)</p> <p>•Täydellinen istuvuus: sopii täydellisesti Jabra Elite 10 Bluetooth -kuulokkeille, sillä se voi ladata ja säilyttää Bluetooth-kuulokkeet kätevästi.</p> <p>•Type-C-latausportilla, jossa on nopea latausportti-C:llä <p>•Suuri akun kapasiteetti: 590 mAh:n sisäänrakennetulla akulla tämä latauskotelo tarjoaa tarpeeksi virtaa kuulokkeiden lataamiseen jopa 2,5 kertaa.</p> <p>•Hieno työstö: Valmistettu laadukkaasta materiaalista hienolla työstöllä, mukavan tuntuinen käsissä</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>39.0mAh: 802040 2,183 Wh</p> <p>•Latauskotelon lataustapa: Type-C-portin lataus, ilman langatonta lataustoimintoa</p> <p>•Latauslaatikon latausaika: Type-C-portin latausvirta 300 MA, kestää 1,5 tuntia</p> <p>•Latauslaatikon merkkivalo latautuu täyteen: palaa</p> <p>•Kuulokkeiden enimmäislatausajat: 2,5 kertaa</p> <p>•Kuulokkeiden täyteen latausaika: 1 tunti ja 20 minuuttia</p> <p>•Kuulokkeiden käyttöaika: 7 tuntia</p> <p>•Paino: 19 grammaa</p> <p>•Tuotteen koko: 66,5*4*25:pp>.</p> <p>•Jabra Elite 10</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>•1 x latauskotelo</p> <p>•1 x latauskaapelin</p> <p>•Ei sisällä kuulokkeita</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/HDrxcg3v/1846142925-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/B5D6s6QX/1846142932-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/B5Rmc5k4/1846142937-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/xKKY6kL0/1846142942-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/3yX1Cts4/1846142949-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368874]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368874]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368874]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Spengimo ausyse gydymas lazeriu]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Tinnitus Ear Laser Treatment 650nm Irradiation Laser Earplugs Media Deafness Usb]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Troksnis ausīs ar lāzeru ārstēšanu 650nm apstarošanas lāzera ausu aizbāžņi Media Defness USB]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Tinnitus kõrva laserravi 650 nm kiiritus laser kõrvatropid meedia kurtus USB]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Tinnitus Ear Laser Hoito 650nm Säteilytys Laser Korvatulpat Media Kuurous Usb]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Kokios indikacijos taikomos lazerinei ausiai?</p> <p>Subalansuokite aukštą kraujospūdį, sumažinkite aukštą cholesterolio kiekį, padidėjusį kraujo lipidų kiekį, padidėjusį cukraus kiekį kraujyje ir didelį kraujo klampumą. Sumažinti širdies priepuolio riziką, sumažinti insulto riziką, mažinti uždegimą ir patinimą, stimuliuoti ląstelių veiklą ir kraujotaką, stiprinti imuninę sistemą, reguliuoti kraujotaką ir kraujotaką, didinti deguonies pernešimo pajėgumą ir pagerinti ląstelių deformaciją.</p> <p>Kokios indikacijos ausų zondui?</p> <p>Vidurinės ausies uždegimas, kurtumas, spengimas ausyse, Lazerinis lazerinis Menjero sindromas. spengimas ausyse?</p> <p>Bendras požiūris yra toks, kad kvėpavimo grandinė atlieka pagrindinį vaidmenį lazerio terapijoje. Lazerio energija raudonajame ir beveik infraraudonajame spektre gali prasiskverbti į audinius. Jis skatina mitochondrijas ląsteles gaminti energiją gamindamos adenozino trifosfatą (ATP).</p> <p>Mitochondrijos, visų ląstelių jėgainė, metabolizuoja kurą ir gamina ląstelėms energiją ATP pavidalu.</p> <p>Pranešta, kad LLLT švitinimas padidina ATP gamybą. Padidėjusi ATP gamyba gali paskatinti ląstelių metabolizmą, paskatinti sužalojimų atsigavimą, atkurti sveiką ląstelių būklę ir pakeisti daugelį degeneracinių būklių.</p> <p>Pranešta, kad sergant ausų ligomis, mažo intensyvumo lazeriai pakeičia kolageno audinį sraigėje. Ypač baziliarinėje membranoje. Be to, LLLT turi teigiamą poveikį kochlearinių plaukų ląstelių atsistatymui po ūmaus plaukų slinkimo, o tai gali padidinti ląstelių skaičių.</p> <p>Plaukų ląstelių mitochondrijų dauginimasis, ATP ir kolageno sintezė, augimo faktorių išsiskyrimas, vietinės kraujotakos skatinimas vidinėje ausyje ir vidinės ausies atstatymo mechanizmo aktyvinimas naudojant fotocheminę ir fotofizinę ausų stimuliaciją.</p></p> <p>1. Tiesiogiai prijunkite USB sąsają prie mobiliojo maitinimo šaltinio arba prijunkite atitinkamą adapterį, kad pradėtumėte naudoti. (Atkreipkite dėmesį, kad gaminyje nėra adapterio ar maitinimo šaltinio)</p> <p>2. Galite pradėti naudoti ausines tiesiogiai.</p> <p>Paketą sudaro:</p> <p>1 x ausinių kištuko spinduliuotė</p> <p>4 x minkštas ausinių žiedas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>What are the indications for laser ear?</p>
<p>Balance high blood pressure, reduce high cholesterol, high blood lipids, high blood sugar and high blood viscosity. Reduce the risk of heart attack, reduce the risk of stroke, reduce inflammation and swelling, stimulate cell activity and blood flow, strengthenthe immune system, regulate blood flow and circulation, enhance oxygen carrying capacity, and improve cell deformability.</p>
<p>What are the indications for ear probe?</p>
<p>Otitis media, deafness, tinnitus, Meniere's syndrome.</p>
<p>How does laser ear laser therapy treat tinnitus?</p>
<p>The general view is that the respiratory chain plays a central role in the effect of laser therapy. Laser energy in the red and near-infrared spectrum is able to penetrate tissues. It stimulatesmitochondriaincellstoproduceenergybyproducingadenosine triphosphate (ATP).</p>
<p>Mitochondria, the powerhouse of all cells, metabolize fuel and produce energy for cells in the form of ATP.</p>
<p>LLLT irradiation has been reported to increase ATP production. Increased ATP production may lead to increased cell metabolism, promote injury recovery, restore cells to a healthy state and reverse many degenerative conditions.</p>
<p>For ear diseases, low-intensity lasers have been reported to change collagen tissue in the cochlea. Especially in the basilar membrane. In addition, LLLT has a beneficial effect on the recovery of cochlear hair cells after acute hair loss, which can increase cells.</p>
<p>Proliferation of hair cell mitochondria, synthesis of ATP and collagen, release of growth factors, promotion of local blood flow in the inner ear and activation of the repair mechanism of the inner ear under photochemical and photophysical stimulation.</p>
<p>How to use ear accessories?</p>
<p>1. Directly plug the USB interface into the mobile power supply, or plug in the corresponding adapter to start using. (Note that the product does not contain an adapter or power supply)</p>
<p>2. You can start using the headphones directly.</p>
<p>Package includes:</p>
<p>1 x earplug radiation</p>
<p>4 x earphone soft ring</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Kādas ir indikācijas lāzera ausīm?</p> <p>Līdzsvarojiet augstu asinsspiedienu, samaziniet augstu holesterīna līmeni, augstu lipīdu līmeni asinīs, augstu cukura līmeni asinīs un augstu asins viskozitāti. Samazināt sirdslēkmes risku, samazināt insulta risku, mazināt iekaisumu un pietūkumu, stimulēt šūnu aktivitāti un asinsriti, stiprināt imūnsistēmu, regulēt asinsriti un asinsriti, uzlabot skābekļa nestspēju un uzlabot šūnu deformāciju.</p> <p>Kādas ir indikācijas auss zondei?</p> <p>Vidusauss iekaisums, kurlums, troksnis ausīs, Ménjēra lāzerterapija.</p>Lāzerterapija. troksnis ausīs?</p> <p>Vispārējais uzskats ir tāds, ka elpošanas ķēdei ir galvenā loma lāzerterapijas iedarbībā. Lāzera enerģija sarkanajā un tuvu infrasarkanajā spektrā spēj iekļūt audos. Tas stimulē mitohondriju šūnas ražot enerģiju, ražojot adenozīna trifosfātu (ATP).</p> <p>Mitohondriji, visu šūnu spēkstacija, metabolizē degvielu un ražo šūnām enerģiju ATP veidā.</p> <p>Ir ziņots, ka LLLT apstarošana palielina ATP veidošanos. Palielināta ATP ražošana var izraisīt pastiprinātu šūnu vielmaiņu, veicināt traumu atjaunošanos, atjaunot šūnu veselību un novērst daudzus deģeneratīvus stāvokļus.</p> <p>Saistībā ar ausu slimībām zemas intensitātes lāzeri izmaina kolagēna audus gliemežnīcā. Īpaši bazilārajā membrānā. Turklāt LLLT labvēlīgi ietekmē kohleāro matu šūnu atjaunošanos pēc akūtas matu izkrišanas, kas var palielināt šūnu skaitu.</p> <p>Matu šūnu mitohondriju proliferācija, ATP un kolagēna sintēze, augšanas faktoru izdalīšanās, iekšējās auss lokālās asinsrites veicināšana un iekšējās auss remonta mehānisma aktivizēšana fotoķīmiskas un fotofizikālās stimulācijas apstākļos.</p></p> <p>1. Tieši pievienojiet USB interfeisu mobilajam barošanas blokam vai pievienojiet atbilstošo adapteri, lai sāktu lietot. (Ņemiet vērā, ka izstrādājumam nav ne adaptera, ne barošanas avota)</p> <p>2. Varat sākt lietot austiņas tieši.</p> <p>Iepakojumā ietilpst:</p> <p>1 x ausu aizbāžņa starojums</p> <p>4 x austiņu mīkstais gredzens</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Millised on laserkõrva näidustused?</p> <p>Tasakaalustage kõrge vererõhk, vähendage kõrget kolesterooli, kõrge vere lipiidide taset, kõrget veresuhkrut ja kõrget vere viskoossust. Vähendab südameinfarkti riski, insuldi riski, vähendab põletikku ja turset, stimuleerib rakkude aktiivsust ja verevoolu, tugevdab immuunsüsteemi, reguleerib verevoolu ja vereringet, tõstab hapniku kandevõimet ja parandab rakkude deformeeritavust.</p> <p>Millised on kõrvasondi näidustused?</p> <p>Keskkõrvapõletik, kurtus, tinnitus, Meniere'i laserravi</p>ravib laserravi.</p> laserravi. tinnitus?</p> <p>Üldine seisukoht on, et hingamisahel mängib laserravi mõjus keskset rolli. Laserenergia punases ja lähiinfrapunaspektris on võimeline tungima kudedesse. See stimuleerib mitokondreid tootma energiat, tootma adenosiintrifosfaati (ATP).</p> <p>Mitokondrid, kõigi rakkude jõuallikas, metaboliseerivad kütust ja toodavad rakkudele energiat ATP kujul.</p> <p>On teatatud, et LLLT kiiritamine suurendab ATP tootmist. Suurenenud ATP tootmine võib kaasa tuua rakkude metabolismi suurenemise, soodustada vigastuste taastumist, taastada rakkude tervislik seisund ja muuta paljusid degeneratiivseid seisundeid.</p> <p>Kõrvahaiguste puhul on teatatud, et madala intensiivsusega laserid muudavad kollageenkudet kõrvakaldas. Eriti basilaarmembraanis. Lisaks on LLLT-l kasulik mõju kohleaarsete juukserakkude taastumisele pärast ägedat juuste väljalangemist, mis võib suurendada rakkude arvu.</p> <p>Juukserakkude mitokondrite proliferatsioon, ATP ja kollageeni süntees, kasvufaktorite vabanemine, sisekõrva lokaalse verevoolu soodustamine ja sisekõrva parandusmehhanismi aktiveerimine fotokeemilise ja fotofüüsikalise stimulatsiooni all.</p></p></p> <p>1. Ühendage USB-liides otse mobiilse toiteallikaga või ühendage vastav adapter, et alustada. (Pange tähele, et toode ei sisalda adapterit ega toiteallikat)</p> <p>2. Võite hakata kõrvaklappe otse kasutama.</p> <p>Paketis on:</p> <p>1 x kõrvatroppide kiirgus</p> <p>4 x kõrvaklappide pehme helin</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Mitä laserkorvan käyttöaiheet ovat?</p> <p>Tasapainota korkea verenpaine, vähennä korkeaa kolesterolia, korkeaa veren lipidejä, korkeaa verensokeria ja korkeaa veren viskositeettia. Vähentää sydänkohtauksen riskiä, vähentää aivohalvauksen riskiä, vähentää tulehdusta ja turvotusta, stimuloida solujen toimintaa ja verenkiertoa, vahvistaa immuunijärjestelmää, säädellä verenkiertoa ja verenkiertoa, parantaa hapensiirtokykyä ja parantaa solujen muodonmuutosta.</p> <p>Mitä ovat käyttöaiheet korvapäälle?</p> <p>Korvantulehdus, kuurous, tinnitus, Menieren laserhoito</p> hoitaako laserhoitoa.</p> laserhoito. tinnitus?</p> <p>Yleinen näkemys on, että hengitysketjulla on keskeinen rooli laserhoidon vaikutuksessa. Punaisen ja lähi-infrapunaspektrin laserenergia pystyy tunkeutumaan kudoksiin. Se stimuloi mitokondrioita tuottamaan energiaa tuottamalla adenosiinitrifosfaattia (ATP).</p> <p>Mitokondriot, kaikkien solujen voimalaitos, metaboloivat polttoainetta ja tuottavat energiaa soluille ATP:n muodossa.</p> <p>LLLT-säteilytyksen on raportoitu lisäävän ATP:n tuotantoa. Lisääntynyt ATP:n tuotanto voi johtaa lisääntyneeseen solujen aineenvaihduntaan, edistää vaurioiden toipumista, palauttaa solut terveeseen tilaan ja kääntää monia rappeuttavia tiloja.</p> <p>Matalan intensiteetin laserien on raportoitu muuttavan simpukan kollageenikudosta korvasairauksien osalta. Varsinkin basilaarisessa kalvossa. Lisäksi LLLT:llä on suotuisa vaikutus sisäkorvan karvasolujen palautumiseen akuutin hiustenlähdön jälkeen, mikä voi lisätä soluja.</p> <p>Karvasolumitokondrioiden lisääntyminen, ATP:n ja kollageenin synteesi, kasvutekijöiden vapautuminen, sisäkorvan paikallisen verenkierron edistäminen ja sisäkorvan korjausmekanismin aktivoituminen valokemiallisen ja fotofysikaalisen lisästimulaation alaisena.</p></p> <p>1. Liitä USB-liitäntä suoraan mobiilivirtalähteeseen tai kytke vastaava sovitin aloittaaksesi käytön. (Huomaa, että tuote ei sisällä sovitinta tai virtalähdettä)</p> <p>2. Voit aloittaa kuulokkeiden käytön suoraan.</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 x korvatulpan säteilyn</p> <p>4 x kuulokkeiden pehmeä rengas</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/xttqwL2j/1848175043-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XfnnN8Sw/1848175156-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/sdWJP2CQ/1848175066-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/nqCvL7kt/1848175180-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/7Jv8NbMn/1848175120-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368881]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368881]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368881]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[6,4 V 2S 650 mAh ličio akumuliatorius / EL4,5-3P moteriškas P-TO-R, skirtas RC sunkvežimio greitaeigio katerio B-USB įkrovimo laidas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[6.4V 2S 650mAh Li Battery/ EL4.5-3P female P-TO-R for RC Truck Car Speed Boat B-USB Charging Cable]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[6.4V 2S 650mAh Li akumulators/ EL4.5-3P sieviešu P-TO-R RC Truck Car Speed Boat B-USB uzlādes kabelis]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[6,4 V 2S 650 mAh Li aku / EL4,5-3P emane P-TO-R RC veoauto kiirpaadi B-USB laadimiskaabel]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[6,4 V 2S 650 mAh Li-akku / EL4,5-3P naaras P-TO-R RC-kuorma-auton pikaveneen B-USB-latauskaapeli]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacija</p> <p>6.4V2S 650mAh LiFePO akumuliatorius EL4.5-3P moteriškas P-TO-R</p> <p>THFC1450BA22</p> <p>LiFePO 14500 2S akumuliatorių paketas</p> <p>Akumuliatoriaus talpa <6p> Talpa: Baterija: 6,4 V / 2S</p> <p>Pastovios iškrovos sparta: 15 C</p> <p>Dydis: 52 * 28,5 * 14,5 mm / 2,05 * 1,12 * 0,57 colio</p> <p>Svoris: 32 g / 1,13 uncijos</p> <p>Įkrovimo įtampa: 2 V: p7p> 0,5-1A</p> <p>EL4,5-3P vidinis galas</p> <p>(teigiamas TO apvali skylė, neigiama TO kvadratinė skylė)</p> <p>Patarimai:</p> <p>Prašome leisti 1–3 cm matavimo paklaidą.</p> <p>Nuotraukų spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrojo gaminio ekrano spalvos.</p> Komplekte:</p> <p>1 x baterija</p> <p>arba</p> <p>1 x USB įkrovimo laidas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Specification</p>
<p>6.4V2S 650mAh LiFePO Battery EL4.5-3P female P-TO-R</p>
<p>THFC1450BA22</p>
<p>LiFePO 14500 2S Battery Pack</p>
<p>Battery Capacity: 650mAh</p>
<p>Battery Voltage: 6.4V/2S</p>
<p>Constant Discharge Rate: 15C</p>
<p>Size: 52*28.5*14.5mm /2.05*1.12*0.57in</p>
<p>Weight: 32g /1.13oz</p>
<p>Charge Voltage: 7.2V</p>
<p>Charge Rate: 0.5-1A</p>
<p>EL4.5-3P female end</p>
<p>(Positive TO Round hole, Negative TO Square hole)</p>
<p>Tips:</p>
<p>Please allow 1-3cm error of measurement.</p>
<p>Photo color might be a little different from the actual product due to color display of different monitors.</p>
<p>Product Includes:</p>
<p>1 x Battery</p>
<p>or</p>
<p>1 x USB Charging Cable</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Specifikācija</p> <p>6.4V2S 650mAh LiFePO akumulators EL4.5-3P sieviešu P-TO-R</p> <p>THFC1450BA22</p> <p>LiFePO 14500 2S akumulators</p> <p>Akumulatora ietilpība:</p>Akumulatora ietilpība:> Spriegums:Ah: 6,4 V/2S</p> <p>Pastāvīga izlādes ātrums: 15 C</p> <p>Izmērs: 52*28,5*14,5 mm /2,05*1,12*0,57 collas</p> <p>Svars: 32 g / 1,13 oz</p> <p>Uzlādes ātrums: 2 V:p7p> 0,5-1A</p> <p>EL4,5-3P sieviešu gals</p> <p>(pozitīvs TO apaļš caurums, negatīvs TO kvadrātveida caurums)</p> <p>Padomi:</p> <p>Lūdzu, pieļaujiet 1–3 cm mērījuma kļūdu.</p> <p>Fotoattēla krāsa var nedaudz atšķirties no faktiskā produkta displeja krāsas.</p> Ietver:</p> <p>1 x akumulators</p> <p>vai</p> <p>1 x USB uzlādes kabelis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Spetsifikatsioon</p> <p>6,4V2S 650mAh LiFePO aku EL4.5-3P emane P-TO-R</p> <p>THFC1450BA22</p> <p>LiFePO 14500 2S aku</p> <p>Aku mahutavus:> 6,4 V/2S</p> <p>Püsiv tühjenemise kiirus: 15 C</p> <p>Mõõdud: 52*28,5*14,5 mm /2,05*1,12*0,57 tolli</p> <p>Kaal: 32 g / 1,13 untsi</p> <p>Laadimiskiirus: 2 V: p7p> 0,5-1A</p> <p>EL4,5-3P emane ots</p> <p>(positiivne TO ümmargune auk, negatiivne TO ruudukujuline auk)</p> <p>Nõuanded.</p> <p>Palun lubage mõõtmisel 1-3 cm viga.</p> <p>Foto värv võib olla erinev tegeliku toote värvi tõttu.</p>Tegeliku kuvari värvid. Kaasas:</p> <p>1 x aku</p> <p>või</p> <p>1 x USB-laadimiskaabel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tekniset</p> <p>6.4V2S 650mAh LiFePO-akku EL4.5-3P naaras P-TO-R</p> <p>THFC1450BA22</p> <p>LiFePO 14500 2S -akku</p> <p>Akun kapasiteetti <650>Ah:Ah: 6,4V/2S</p> <p>Vakiopurkausnopeus: 15C</p> <p>Koko: 52*28,5*14,5mm /2,05*1,12*0,57 tuumaa</p> <p>Paino: 32g /1,13oz</p> <p>Latausnopeus: 2V:p7p> 0,5-1A</p> <p>EL4,5-3P naaraspää</p> <p>(positiivinen TO pyöreä reikä, negatiivinen TO neliömäinen reikä)</p> <p>Vinkkejä:</p> <p>Salli 1-3 cm mittausvirhe.</p> <p>Valokuvan väri saattaa poiketa hieman todellisen näytön väristä.</p>Tuotteen väri saattaa poiketa. Sisältää:</p> <p>1 x akun</p> <p>tai</p> <p>1 x USB-latauskaapelin</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/NnC3KWTh/1848474131-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/r2sQn55t/1848474018-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/wNkSg7XM/1848474030-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Zp3JMWWL/1848474055-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XfH28jPX/1848474022-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368898]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368898]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368898]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368904]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368904]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368898]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pakaitinis dėklo įkrovimas, skirtas Galaxy Buds belaidėms ausinėms Baltos spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Replacement Charging for Case Box for for Galaxy Buds Wireless HeadphonesWhite]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rezerves uzlāde korpusa kārbai priekš Galaxy Buds bezvadu austiņām Baltas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Galaxy Budsi juhtmevabade kõrvaklappide valgete ümbrise karbi asenduslaadimine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Galaxy Buds Wireless Headphones -kuulokkeiden kotelon vaihtolataus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Visiškai nauja ir aukštos kokybės</p> <p>Funkcija:</p> <p>Ši įkrovimo dėžutė palaiko įkrovimo kabelio naudojimą įkrovimo dėžutei įkrauti.</p> <p>Ir įkrovimo dėklas taip pat palaiko belaidį įkroviklį, kad būtų galima įkrauti dėklą.</p> <p>Įkrovimas trunka tik 15 minučių, kol dėklas bus įkrautas iki 3 valandų. talpos baterija, pilnas įkrovimo dėžutės įkrovimas gali įkrauti ausines tris kartus.</p> <p>Ši įkrovimo dėžė apsaugo nuo viršįtampio / per srovės / perkaitimo.</p> <p>Ji palaiko apvertimą su iššokančiu langu, todėl puikiai tinka pakeičiant mygtukus, pakeičiant Galaxy- dėklą.</p> <p>Iššokantis langas, šalia lango atsidarys iššokantis langas, telefonas bus įkraunamas. telefono ekrane spustelėkite</p> <p>mygtuką, kad užbaigtumėte ryšį. Ryšio iššokantis langas pasiekiamas tik naudojant Connect App</p> <p>Su Android 7.1.1 arba naujesne versija.</p> <p>Jei ryšio iššokantis langas nepasirodo, uždarykite Connect App ir atnaujinkite į naujausią versiją. Ši funkcija gali skirtis atsižvelgiant į įrenginį, operacinę sistemą ir</p> <p>Aplinkybes (sąlygas).</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>Elemento pavadinimas: Ausinių įkrovimo dėklas</p> <p>Įvestis: 5 V / 1 A</p> <p>Spalva: juoda / balta (pasirenkama)</p> <p>Battery0 (Įtraukta)</p> <p>Tinka: „Sam-sung Galaxy- Buttons“</p> <p>Standartinis belaidžio įkrovimo tipas:</p> <p>Ausinių įkrovimo tipas: lietimui skirtas kaištis</p> <p>Savybės: nešiojamas, keičiamas, paprasta naudoti</p> <p>Dydis: 64 mm x 36 mm / 2 x 1,4 x 2,2 mm x .4. 1,1 "(apytiksliai)</p> <p>Kiekis: 1 kompiuteris</p> <p>Pastaba:</p> <p>Perėjimas: 1 cm=10 mm=0,39 colio</p> <p>Prašome leisti 0–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo. Prašome įsitikinti, kad prieš pateikdami pasiūlymą neprieštaraujate faktiniam vaizdui, kad skiriasi vaizdas.</p> Dėkojame!</p> <p>Paketą sudaro: (Ausinės neįeina)</p> <p>1 x Ausinių įkrovimo dėklas</p> <p>1 x Įkrovimo laidas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>brand new and high quality</p>
<p>Feature:</p>
<p>This charging box support to use charging cable to charge the charging box.</p>
<p>And the charging cradle also supports the use of wireless charger to charge the for case.</p>
<p>It only takes 15 minutes to get up to 3 hours of listening for time in the charging for case.</p>
<p>Larger capacity battery, full charge of the charging box can provide the headset with three full charge</p>
<p>This charging box features over voltage / over current / overheat for protection.</p>
<p>It supports flip with pop-up window, which makes the perfect buttons replacement charging for case for Galaxy-.</p>
<p>Pop-up window</p>
<p>When the charging box is opened near the phone, a pairing window will pop-up on the phone screen, click the</p>
<p>Button to complete the connection. The connection pop-up window is only available for with Connect App</p>
<p>With for And-roid 7.1.1 or above version.</p>
<p>If the connection pop-up window does not appear, close the Connect App and upgrade to the latest version. This feature may vary depending on the device, operating system, and</p>
<p>The circumstances (conditions).</p>
<p>Specifications:</p>
<p>Item Name: Earphone Charging Cradle</p>
<p>Input: 5V / 1A</p>
<p>Color:Black/White(Optional)</p>
<p>Battery: 430mAh Battery (Included)</p>
<p>Fits for: for Sam-sung Galaxy- Buttons</p>
<p>Wireless Charging Standard:</p>
<p>Earphone Charging Type: Pin for Touch</p>
<p>Features: Portable, Replacement, Easy to Use</p>
<p>Size: 64mm x 36mm x 28mm / 2.52 "x 1.42" x 1.1 "(Approx.)</p>
<p>Quantity: 1 PC</p>
<p>Note:</p>
<p>Transition: 1cm=10mm=0.39inch</p>
<p>Please allow 0-3cm error due to manual measurement. pls make sure you do not mind before you bid.</p>
<p>Due to the difference between different monitors, the picture may not reflect the actual color of the item. Thank you!</p>
<p>Package Includes: (Earphone Not Included)</p>
<p>1 x Earphone Charging Cradle</p>
<p>1 x Charging cable</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>pilnīgi jauns un kvalitatīvs</p> <p>Funkcija:</p> <p>Šī uzlādes kārba atbalsta uzlādes kabeļa izmantošanu, lai uzlādētu uzlādes kasti.</p> <p>Un uzlādes paliktnis atbalsta arī bezvadu lādētāja izmantošanu, lai uzlādētu maciņu.</p> <p>Ir nepieciešamas tikai 15 minūtes, lai uzlādētu līdz pat 3 stundu klausīšanās ierīcei.</p> jaudīgs akumulators, pilna uzlādes kastes uzlāde var nodrošināt austiņām trīs pilnas uzlādes reizes</p> <p>Šai uzlādes kārbai ir nodrošināta aizsardzība pret pārspriegumu / pārstrāvu / pārkaršanu.</p> <p>Tā atbalsta pārslēgšanu ar uznirstošo logu, kas nodrošina ideālu pogu nomaiņas uzlādes maciņam Galaxy-.</p> <p>Atvērts uznirstošais logs</p> <p>Kad tiek atvērts uznirstošais logs, tālrunis ir tuvu logam. tālruņa ekrānā noklikšķiniet uz pogas</p> <p>, lai pabeigtu savienojuma izveidi. Savienojuma uznirstošais logs ir pieejams tikai ar Connect App.</p> <p>Ar Android 7.1.1 vai jaunāku versiju.</p> <p>Ja savienojuma uznirstošais logs neparādās, aizveriet lietotni Connect un jauniniet uz jaunāko versiju. Šī funkcija var atšķirties atkarībā no ierīces, operētājsistēmas un</p> <p>Apstākļiem (nosacījumiem) (Iekļauts)</p> <p>Piemērots: Sam-sung Galaxy- Buttons</p> <p>Bezvadu uzlādes standarts:</p> <p>Austiņu uzlādes veids: Pieskāriena tapa</p> <p>Funkcijas: pārnēsājams, nomaināms, viegli lietojams</p> <p>Izmērs: 64 mm x 36 mm / 2 x 36 mm x 1,4 x .4. 1,1 collas (aptuveni)</p> <p>Daudzums: 1 dators</p> <p>Piezīme:</p> <p>Pāreja: 1cm=10mm=0,39 collas</p> <p>Lūdzu, pieļaujiet 0–3 cm kļūdu manuāla mērījuma dēļ. Lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat, pirms nosakāt atšķirīgo krāsu attēlu.</p> Paldies!</p> <p>Iepakojumā ietilpst: (austiņas nav iekļautas)</p> <p>1 x austiņu uzlādes paliktnis</p> <p>1 uzlādes kabelis.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Täiesti uus ja kvaliteetne</p> <p>Funktsioon:</p> <p>See laadimiskarp toetab laadimiskasti laadimiseks laadimiskaabli kasutamist.</p> <p>Laadimisalus toetab ka juhtmevaba laadija kasutamist ümbrise laadimiseks.</p> <p>Kuulutusseadme <3-tunnise ümbrise laadimiseks kulub vaid 15 minutit.</p> mahutav aku, laadimiskarbi täislaadimine võib anda peakomplektile kolm täislaadimist</p> <p>Sellel laadimiskastil on kaitseks ülepinge / ülevool / ülekuumenemine.</p> <p>See toetab hüpikaknaga ümberpööramist, mis muudab nupud täiuslikuks ümbrise laadimiseks Galaxy- jaoks.</p> <p>Hüpikaken, mis avab akna lähedal, avab telefoni laadimiskast. telefoni ekraanil, klõpsake ühenduse lõpetamiseks nuppu</p> <p>. Ühenduse hüpikaken on saadaval ainult rakendusega Connect</p> <p>Android 7.1.1 või uuema versiooni jaoks.</p> <p>Kui ühenduse hüpikakent ei kuvata, sulgege rakendus Connect ja minge üle uusimale versioonile. See funktsioon võib olenevalt seadmest, operatsioonisüsteemist ja</p> <p>oludest (tingimustest) erineda.</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>Kauba nimi: Kõrvaklappide laadimisalus</p> <p>Sisend: 5 V / 1A</p> <p>Värv: must/valge (valikuline)</p> <p>Aku3Battery> <p>Aku3Battery (Kaasas)</p> <p>Sobib järgmistele seadmetele: Sam-sung Galaxy- Buttons</p> <p>Traadita laadimise standard:</p> <p>Kõrvaklappide laadimise tüüp: puutetihvt</p> <p>Omadused: kaasaskantav, asendatav, lihtne kasutada</p> <p>Mõõdud: 64 mm x 36 mm / 5 mm x 1,4 . 1,1 "(ligikaudne)</p> <p>Kogus: 1 arvuti</p> <p>Märkus:</p> <p>Üleminek: 1cm=10mm=0,39tolli</p> <p>Palun lubage käsitsi mõõtmisel viga 0–3 cm. Palun veenduge, et te ei pahanda, enne kui teete pakkumise tegelikku värvi.</p> Täname!</p> <p>Paketis on: (Kõrvaklapid ei kuulu komplekti)</p> <p>1 x kõrvaklappide laadimisalus</p> <p>1 x laadimiskaabel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>uusi ja laadukas</p> <p>Ominaisuus:</p> <p>Tämä latauslaatikko tukee latauskaapelin käyttöä latauskotelon lataamiseen.</p> <p>Ja latausteline tukee myös langattoman laturin käyttöä kotelon lataamiseen.</p> <p>Lataus kestää vain 15 minuuttia, kun kotelon lataaminen kestää 3 tuntia. Kapasiteetin akku, latauskotelon täysi lataus mahdollistaa kuulokemikrofonille kolme täyteen latausta</p> <p>Tässä latauskotelossa on ylijännite / ylivirta / ylikuumenemissuoja.</p> <p>Se tukee ponnahdusikkunan kääntöä, mikä tekee täydellisestä näppäimien korvaamisesta kotelon lataukseen Galaxy-.</p> <p>Ponnahdusikkuna avautuu, puhelin avautuu ikkunan lähelle ponnahdusikkuna</p> <p> Viimeistele yhteys napsauttamalla puhelimen näytössä</p> <p>-painiketta. Yhteyden ponnahdusikkuna on käytettävissä vain Connect App -sovelluksen kanssa</p> <p>Android 7.1.1:n tai uudemman version kanssa.</p> <p>Jos yhteyden ponnahdusikkuna ei tule näkyviin, sulje Connect App ja päivitä uusimpaan versioon. Tämä ominaisuus voi vaihdella riippuen laitteesta, käyttöjärjestelmästä ja</p> <p>olosuhteista (olosuhteista).</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Tuotenimi: Kuulokkeiden latausteline</p> <p>Sisääntulo: 5V / 1A</p> <p>Väri:Musta/Valkoinen (Valinnainen)</p> <p4Akku3BatteryA (Sisältyy)</p> <p>Sopii seuraaviin malleihin: Sam-sung Galaxy- Buttons</p> <p>Langaton latausstandardi:</p> <p>Kuulokelataustyyppi: Kosketusnasta</p> <p>Ominaisuudet: Kannettava, Vaihdettava, Helppokäyttöinen</p> <p>Koko: 64 mm x 36 mm / 28 mm x 1,4 . 1,1 "(noin)</p> <p>Määrä: 1 PC</p> <p>Huomaa:</p> <p>Siirtymä: 1cm=10mm=0,39 tuumaa</p> <p>Salli manuaalisen mittauksen aiheuttama 0-3 cm virhe. Varmista, että et välitä, ennen kuin teet todellisen värin eron.</p> Kiitos!</p> <p>Paketti sisältää: (Ei sisälly)</p> <p>1 x kuulokkeiden latausteline</p> <p>1 x latauskaapeli</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/27q941NK/1850772296-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/WpjFhXBt/1850772325-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/ycQg7kr8/1850772363-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/hxS85Hdb/1850772302-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368911]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368911]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368911]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Powerbeats Pro 2 silikoninis dėklas, apsauginės dangaus mėlynos spalvos ausinės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[For Beats Powerbeats Pro 2 Silicone Case with Anti Lost Buckle Bluetooth Earphones Protective CoverMulticolor Sky Blue]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Powerbeats Pro 2 silikona korpusa austiņas, aizsargājošas debeszilas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Powerbeats Pro 2 silikoonist ümbrisega kõrvaklapid kaitsev taevasinine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Powerbeats Pro 2 Silikonikotelo Kuulokkeet Suojaava Sky Blue]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>【Apsauga nuo smūgių ir įbrėžimų】 Apsaugo jūsų ausines nuo smūgių, įbrėžimų ir kritimų, todėl yra saugi ir saugi</p> <p>【Premium silikoninė medžiaga】 Pagaminta iš aukštos kokybės plaunamo silikono, kuris yra minkštas, lankstus ir patvarus kasdieniam naudojimui】Patogu. išpjova, leidžianti lengvai pasiekti įkrovimą nenuimant dėklo</p> <p>【Perfect Fit Design】 Sukurta taip, kad puikiai atitiktų ausinių įkrovimo dėklą, užtikrinant tvirtą ir patikimą prigludimą</p> <p>【Nešiojamas su pakabinama sagtimi】 Yra patogi pakabinama sagtis, kad būtų lengva nešiotis, todėl ausines būtų patogu pasiimti</p>.</p> <p>•Medžiaga: silikonas</p> <p>•Dydis: 90*69*38,5 mm</p> <p>Suderinamas su:</p> <p>•Beats Powerbeats Pro 2</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>•1 x silikoninis dėklas</p> <p>•1 x Anti-</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>【Impact and Scratch Protection】 Shields your headset from impacts, scratches, and drops, keeping it safe and secure</p>
<p>【Premium Silicone Material】 Made from high-quality, washable silicone that is soft, flexible, and durable for everyday use</p>
<p>【Convenient Charging Cutout】 Features a precise cutout, allowing easy access for charging without removing the case</p>
<p>【Perfect Fit Design】 Designed to perfectly match your earphone charging case, ensuring a snug and secure fit</p>
<p>【Portable with Hanging Buckle】 Comes with a handy hanging buckle for easy carrying, making it convenient to take your headset on the go</p>
<p>Specifications:</p>
<p>•Material: Silicone</p>
<p>•Size: 90*69*38.5mm</p>
<p>Compatible with:</p>
<p>•Beats Powerbeats Pro 2</p>
<p>Package included:</p>
<p>•1 x Silicone Case</p>
<p>•1 x Anti-loss Buckle</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>【Aizsardzība pret triecieniem un skrāpējumiem】 Pasargā austiņas no triecieniem, skrāpējumiem un kritieniem, saglabājot tās drošas un drošas.</p> <p>【Premium silikona materiāls】 Izgatavots no augstas kvalitātes, mazgājama silikona, kas ir mīksts, elastīgs un izturīgs ikdienas lietošanai】Ērti ērts> izgriezums, kas nodrošina vieglu piekļuvi uzlādei, nenoņemot korpusu</p> <p>【Perfect Fit Design】 Izstrādāts, lai lieliski atbilstu jūsu austiņu uzlādes maciņam, nodrošinot ciešu un drošu piegulšanu</p> <p>【Pārnēsājams ar piekarināmu sprādzi】 Komplektā ir ērta piekarināmā sprādze, lai to būtu viegli pārnēsāt, padarot to ērti paņemt līdzi</p>austiņas</p>. <p>•Materiāls: silikons</p> <p>•Izmērs: 90*69*38,5 mm</p> <p>Saderīgs ar:</p> <p>•Beats Powerbeats Pro 2</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>•1 x silikona futrālis</p> <p>•1 buck Anti-</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>【Löögi- ja kriimustuskaitse】 Kaitseb teie peakomplekti löökide, kriimustuste ja kukkumiste eest, hoides selle turvalisena ja turvalisena</p> <p>【Premium silikoonmaterjal】 Valmistatud kvaliteetsest pestavast silikoonist, mis on pehme, paindlik ja vastupidav igapäevaseks kasutamiseks】Mugav】Mugav</p> <p> väljalõige, mis võimaldab laadimiseks hõlpsat juurdepääsu ilma ümbrist eemaldamata</p> <p>【Perfect Fit Design】 Kavandatud sobima ideaalselt kõrvaklappide laadimisümbrisega, tagades tiheda ja turvalise istuvuse</p> <p>【Ripppandlaga kaasaskantav】 Kaasas on mugav riputuspandlaga kaasaskandmine, mis muudab peakomplekti kaasaskandmise mugavaks</>spetsifikatsioonid</p> <p>•Materjal: silikoon</p> <p>•Suurus: 90*69*38,5 mm</p> <p>Ühildub:</p> <p>•Beats Powerbeats Pro 2</p> <p>Kaasas pakend:</p> <p>•1 x silikoonümbris</p> <p>•1 x Anti-</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>【Suojaus iskuilta ja naarmuilta】 Suojaa kuulokemikrofoni iskuilta, naarmuilta ja pudotuksilta pitäen ne turvallisena</p> <p>【Premium-silikonimateriaali】 Valmistettu korkealaatuisesta, pestävästä silikonista, joka on pehmeää, joustavaa ja kestävää jokapäiväiseen käyttöön】】Kätevä <p> aukko mahdollistaa helpon pääsyn lataamiseen ilman kotelon irrottamista</p> <p>【Perfect Fit Design】 Suunniteltu sopimaan täydellisesti kuulokkeiden latauskoteloon, varmistaen tiukan ja turvallisen istuvuuden.</p> <p>【Kannettava ripustussoljella】 Mukana kätevä ripustussolki, jonka ansiosta kuulokkeet on helppo kuljettaa mukana, joten se on kätevä ottaa mukaan</p> <p>•Materiaali: Silikoni</p> <p>•Koko: 90*69*38,5mm</p> <p>Yhteensopiva seuraavien kanssa:</p> <p>•Beats Powerbeats Pro 2</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>•1 x silikonikotelo</p> <p>•1 x Buck Anti-</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/dxRZnBX/1864382929-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/DgVn65FV/1864382953-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/KjR3Yt7q/1864382978-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/chzN9Xrk/1864383012-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/PsVQzC6L/1864383044-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368928]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368928]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368935]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368935]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368942]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368942]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368959]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368959]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368966]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368966]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368973]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368973]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368980]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368980]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081368997]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081368997]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369000]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369000]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081368928]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Apple AirPods 4“ įkrovimo dėklui Bluetooth“ ausinių USB-C prievadas belaidžio įkrovimo dėžutė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[For Apple AirPods 4 Charging Case Bluetooth Earphone USB-C Port Wireless Charging Box]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Apple AirPods 4 uzlādes futrālim Bluetooth austiņu USB-C porta bezvadu uzlādes kaste]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Apple AirPods 4 laadimisümbrisele Bluetoothi kõrvaklappide USB-C pordi juhtmevaba laadimiskarp]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Apple AirPods 4 -latauskotelolle Bluetooth-kuuloke USB-C-portti Langaton latauslaatikko]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Tobulas suderinamumasSukurtas specialiai Apple AirPods 4, užtikrina puikų prigludimą ir funkcionalumą</p> <p>Išmanusis susiejimas Išmanusis iššokantis langas, leidžiantis lengvai susieti su AirPods 4</p> <p>Belaidžio įkrovimo palaikymas Palaiko belaidį įkrovimą, mėgaukitės belaidžio ausinių įkrovimo patogumu <Cappacity</p> BaterijaĮrengta 620 mAh baterija, skirta ilgesniam naudojimui tarp įkrovimų</p> <p>USB-C įkrovimo prievadasYra naujausias USB-C įkrovimo prievadas, skirtas greito ir universalaus įkrovimo parinktims.</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>Suderinamumas: Apple AirPods 4</p> <p>Įkrovimo tipas: USB-</tterppy> 620 mAh</p> <p>Pastaba: palaiko tik originalias Apple Bluetooth ausines, neoriginalių naudoti negalima.</p> <p>Suderinama su:</p> <p>AirPods 4</p> <p>Į komplektą įtraukta:</p> <p>1 x įkrovimo dėklas</p> <p>1 x</p></p> Naudotojo vadovas</p></p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Seamless CompatibilityDesigned specifically for Apple AirPods 4, ensuring perfect fit and functionality</p>
<p>Smart PairingFeatures intelligent pop-up window for effortless pairing with AirPods 4</p>
<p>Wireless Charging SupportSupport wireless charging, enjoy the convenience of wireless charging for your earphones</p>
<p>High-Capacity BatteryEquipped with a 620mAh battery for extended use between charges</p>
<p>USB-C Charging PortFeatures the latest USB-C charging port for fast and versatile charging options</p>
<p>Specifications:</p>
<p>Compatibility: for Apple AirPods 4</p>
<p>Charging Type: USB-C</p>
<p>Battery Capacity: 620mAh</p>
<p>Note: Only supports for Apple original Bluetooth headsets, non-original ones cannot be used.</p>
<p>Compatible with:</p>
<p>AirPods 4</p>
<p>Package included:</p>
<p>1 x Charging Case</p>
<p>1 x English and Chinese User Manual</p>
<p>Not include earphones</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Nevainojama saderībaIzstrādāts īpaši Apple AirPods 4, nodrošinot nevainojamu piemērotību un funkcionalitāti</p> <p>Viedā pārī savienošanaIespējas inteliģents uznirstošais logs vieglai savienošanai pārī ar AirPods 4</p> <p>Bezvadu uzlādes atbalstsAtbalstiet bezvadu uzlādi, izbaudiet bezvadu uzlādes ērtību jūsu austiņām <aphonespacity</p> AkumulatorsAprīkots ar 620 mAh akumulatoru ilgstošai lietošanai starp uzlādēm</p> <p>USB-C uzlādes portsIespējots jaunākais USB-C uzlādes ports ātrai un daudzpusīgai uzlādes iespējām.</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>Saderība: Apple AirPods 4.</p> <p>Uzlādes tips: USB-bat. 620 mAh</p> <p>Piezīme. Atbalsta tikai Apple oriģinālās Bluetooth austiņas, nevar izmantot neoriģinālās.</p> <p>Saderīgs ar:</p> <p>AirPods 4</p> <p>Iekļauts komplekts:</p> <p>1 uzlādes futrālis</p> <p>1 x austiņas, kas paredzētas lietotāja rokasgrāmatai</p>.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Sujuv ühilduvusLoodud spetsiaalselt Apple AirPods 4 jaoks, tagades täiusliku sobivuse ja funktsionaalsuse</p> <p>Nutika sidumise funktsioonide nutikas hüpikaken AirPods 4-ga hõlpsaks sidumiseks</p> <p>Traadita laadimise tugi Toetage juhtmevaba laadimist, nautige juhtmevaba laadimise mugavust oma kõrvaklapi jaoks <appacity</p> AkuVarustatud 620 mAh akuga pikemaks kasutamiseks laadimiste vahel</p> <p>USB-C laadimisportSilmib uusimat USB-C laadimisporti kiirete ja mitmekülgsete laadimisvõimaluste jaoks.</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>Ühilduvus: Apple AirPods 4 jaoks</p> <p>Laadimistüüp: USB-</tterppy> 620 mAh</p> <p>Märkus. Toetab ainult Apple'i originaalseid Bluetooth-peakomplekte, mitteoriginaalseid ei saa kasutada.</p> <p>Ühildub järgmiste seadmetega:</p> <p>AirPods 4</p> <p>Kaasas pakett:</p> <p>1 x laadimisümbris</p> <p>1 x</p></p>Ei sisalda inglis- ja hiinakasutaja kõrvaklappe <p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Saumaton yhteensopivuusSuunniteltu erityisesti Apple AirPods 4:lle, mikä varmistaa täydellisen istuvuuden ja toiminnallisuuden</p> <p>Älykäs pariliitosominaisuus, älykäs ponnahdusikkuna vaivattomaan pariliitoksen muodostamiseen AirPods 4:n kanssa</p> <p>Langattoman latauksen tuki Tukee langatonta latausta, nauti langattoman latauksen mukavuudesta <capphonespacity</p> AkkuVarustettu 620 mAh:n akulla pidennettyä käyttöä latausten välillä</p> <p>USB-C-latausportti Uusin USB-C-latausportti nopeaa ja monipuolista latausta varten</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>Yhteensopivuus: Apple AirPods 4:lle</p> <p>Lataustyyppi: USB-Bappacity: 620 mAh</p> <p>Huomaa: tukee vain Applen alkuperäisiä Bluetooth-kuulokkeita, ei-alkuperäisiä ei voi käyttää.</p> <p>Yhteensopiva seuraavien kanssa:</p> <p>AirPods 4</p> <p>Paketti sisältää:</p> <p>1 x latauskotelo</p> <p>1 x englannin- ja kiinalaisen käyttöoppaan</p>.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/d4VwGhf1/1883321948-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/1YNChSjY/1883321936-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/PGdf4y10/1883321958-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/k6Q5HHGj/1883321961-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/VcsJ2pWh/1883321912-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369017]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369017]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369017]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Laidinės ausinės Samsung Type-C In ausinis mikrofonas juodas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Wired Earphones Samsung Type-C In Ear Microphone Black]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Vadu austiņas Samsung Type-C In Aus Microphone Melns]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Juhtmega kõrvaklapid Samsungi C-tüüpi kõrvasisene mikrofon, must]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Langalliset kuulokkeet Samsung Type-C -korvamikrofoni, musta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Suderinamas su visomis laidinėmis ausinėmis USB C tipo SAMSUNG Galaxy įrenginiais, įskaitant:</p> <p>Galaxy A53 5G, S22, S21 FE, S20 Ultra, Note 10, Note 10+, S10 Plus ir kt. 8 mm ir 11 mm garsiakalbiai užtikrina subalansuotą žemųjų, vidutinių ir aukštų dažnių garsą.</p> <p>Mėgaukitės ryškiais, sodriais ir subalansuotais garsais visame garso spektre.</p> <p>Šios hibridinės kanalo tipo ausinės yra su elegantiška metaline apdaila ir nesipainiojančiu medžiaginiu laidu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Compatible with all Wired Earbuds USB Type C SAMSUNG Galaxy devices including:</p>
<p>Galaxy A53 5G, S22, S21 FE, S20 Ultra, Note 10, Note 10+, S10 Plus and more The SAMSUNG wired earbuds stereo earphones provide an incredibly clear, authentic-sounding, and balanced output -</p>
<p>Designed by AKG With 8mm and 11mm speaker units, they deliver balanced sound for bass, mids, and highs.</p>
<p>Enjoy crisp, rich, and balanced sounds across the entire audio spectrum.</p>
<p>These hybrid, canal-type earphones feature a sleek metal finish and tangle-free, fabric cable.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Saderīgs ar visām vadu austiņām, USB C tipa SAMSUNG Galaxy ierīcēm, tostarp:</p> <p>Galaxy A53 5G, S22, S21 FE, S20 Ultra, Note 10, Note 10+, S10 Plus un citām SAMSUNG vadu austiņu stereoaustiņām nodrošina neticami skaidru, līdzsvarotu AK izvadi ar autentisku skanējumu -</p> 8 mm un 11 mm skaļruņi nodrošina līdzsvarotu skaņu zemiem, vidējiem un augstajiem toņiem.</p> <p>Izbaudiet izteiksmīgas, bagātīgas un līdzsvarotas skaņas visā audio spektrā.</p> <p>Šajām hibrīda kanāla tipa austiņām ir gluda metāla apdare un nesamezglots auduma kabelis.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Ühildub kõigi C-tüüpi USB-kaabliga kõrvaklappidega SAMSUNG Galaxy seadmetega, sealhulgas:</p> <p>Galaxy A53 5G, S22, S21 FE, S20 Ultra, Note 10, Note 10+, S10 Plus ja palju muud SAMSUNGI juhtmega kõrvaklappide stereokõrvaklapid pakuvad uskumatult selget ja tasakaalustatud AK-signaaliga väljundit -</Dep> 8 mm ja 11 mm kõlarid pakuvad tasakaalustatud heli bassi, keskmisi ja kõrgeid helisid.</p> <p>Nautige teravat, rikkalikku ja tasakaalustatud heli kogu helispektri ulatuses.</p> <p>Nendel hübriidkanalitüüpi kõrvaklappidel on klanitud metallviimistlus ja sasipuntravaba kangaskaabel.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Yhteensopiva kaikkien langallisten nappikuulokkeiden USB Type C SAMSUNG Galaxy -laitteiden kanssa, mukaan lukien:</p> <p>Galaxy A53 5G, S22, S21 FE, S20 Ultra, Note 10, Note 10+, S10 Plus ja paljon muuta. 8 mm:n ja 11 mm:n kaiutinyksiköt tarjoavat tasapainoisen äänen bassolle, keskiäänille ja korkeille.</p> <p>Nauti terävistä, täyteläisistä ja tasapainoisista äänistä koko audiospektrillä.</p> <p>Näissä kanavatyyppisissä hybridikuulokkeissa on tyylikäs metalliviimeistely ja sotkeutumaton kangaskaapeli.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Y7J0H4zt/1886375024-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Psm537tK/1886375028-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/DPvyC84L/1886375026-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/gZYhx3Gr/1886375022-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/bM4tDcyM/1886375030-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369024]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369024]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369024]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[USAMS US-SJ482 EP-43 laidinės ausinės USB-C / C tipo sąsajos metalinės skaitmeninės HiFi triukšmo mažinimo ausinės su mikrofonu ir skaitmeniniu lustu, ilgis: 1,2 m]]></title>
		<title-ru><![CDATA[USAMS US-SJ482 EP-43 Wired In Ear USB-C / Type-C Interface Metal Digital HiFi Noise Reduction Earphones with Mic & Digital Chip, Length: 1.2m]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[USAMS US-SJ482 EP-43 ar vadu ausī USB-C/C tipa interfeiss Metāla digitālās HiFi trokšņu samazināšanas austiņas ar mikrofonu un digitālo mikroshēmu, garums: 1,2 m]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[USAMS US-SJ482 EP-43 juhtmega kõrva USB-C / Type-C liidesega metallist digitaalsed HiFi mürasummutuskõrvaklapid mikrofoni ja digitaalkiibiga, pikkus: 1,2 m]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[USAMS US-SJ482 EP-43 langallinen korvaan USB-C / Type-C -liitäntä metalliset digitaaliset HiFi-kohinaa vaimentavat kuulokkeet mikrofonilla ja digitaalisella sirulla, pituus: 1,2 m]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>USAMS US-SJ482 EP-43, laidinis į ausį USB-C tipo C sąsaja Metalinės skaitmeninės HiFi triukšmo mažinimo ausinės su mikrofonu ir skaitmeniniu lustu, ilgis: 1,2 m</p> <p>1. 120 cm kabelio ilgis, įtaisytas HD mikrofonas.</p> <p>2. Aukštos kokybės garso ir erdvinio garso kokybė.</p> <p>3. Mėgaukitės muzika bet kada ir bet kur.</p> <p>4. Ergonomiškai sukurta patogiam dėvėjimui.</p> <p>5. Mažas dydis, patogus nešiotis.</p> <p>6. Skaitmeninis dekodavimo lustas, labai atkurtas, be nuostolių perdavimas.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>USAMS US-SJ482 EP-43 Wired In Ear USB-C Type-C Interface Metal Digital HiFi Noise Reduction Earphones with Mic & Digital Chip, Length: 1.2m</p>
<p>1. 120cm cable length, built-in HD microphone.</p>
<p>2. High-fidelity sound quality and surround sound.</p>
<p>3. Enjoy music anytime, anywhere.</p>
<p>4. Ergonomically designed for comfortable wear.</p>
<p>5. Small size, easy to carry around.</p>
<p>6. Digital decoding chip, highly restored, lossless transmission.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>USAMS US-SJ482 EP-43 ar vadu ausī USB-C Type-C interfeiss Metāla digitālās HiFi trokšņu samazināšanas austiņas ar mikrofonu un digitālo mikroshēmu, garums: 1,2 m</p> <p>1. 120 cm kabeļa garums, iebūvēts HD mikrofons.</p> <p>2. Augstas precizitātes skaņas kvalitāte un telpiskā skaņa.</p> <p>3. Izbaudiet mūziku jebkurā laikā un vietā.</p> <p>4. Ergonomiski izstrādāts ērtai valkāšanai.</p> <p>5. Mazs izmērs, viegli pārnēsājams.</p> <p>6. Digitālā dekodēšanas mikroshēma, ļoti atjaunota, bezzudumu pārraide.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>USAMS US-SJ482 EP-43 juhtmega kõrva USB-C-tüüpi C-liidesega metallist digitaalsed HiFi mürasummutuskõrvaklapid mikrofoni ja digitaalkiibiga, pikkus: 1,2 m</p> <p>1. 120 cm kaabli pikkus, sisseehitatud HD-mikrofon.</p> <p>2. Kõrge täpsusega helikvaliteet ja ruumiline heli.</p> <p>3. Nautige muusikat igal ajal ja igal pool.</p> <p>4. Ergonoomiliselt kujundatud mugavaks kandmiseks.</p> <p>5. Väike suurus, lihtne kaasas kanda.</p> <p>6. Digitaalne dekodeerimiskiip, väga taastatud, kadudeta edastus.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>USAMS US-SJ482 EP-43 langallinen korvaan USB-C Type-C -liitäntä metalliset digitaaliset HiFi-kohinaa vaimentavat kuulokkeet mikrofonilla ja digitaalisella sirulla, pituus: 1,2 m</p> <p>1. 120 cm:n kaapelin pituus, sisäänrakennettu HD-mikrofoni.</p> <p>2. Korkealaatuinen äänenlaatu ja surround-ääni.</p> <p>3. Nauti musiikista milloin ja missä tahansa.</p> <p>4. Ergonomisesti suunniteltu mukavaan käyttöön.</p> <p>5. Pieni koko, helppo kuljettaa mukana.</p> <p>6. Digitaalinen dekoodaussiru, erittäin entisöity, häviötön lähetys.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/p6pXD7gH/1856316793-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/KjGdHmmY/1856316794-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/b5Xh8h9R/1856316790-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/NgNcwHDk/1856316791-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369031]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369031]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369031]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[TWS 5.3 Bluetooth ausinės belaidės ausinės 9D stereofoninės sportinės vandeniui atsparios ausinės ausinės įkrovimas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[TWS 5.3 Bluetooth Earphones Wireless Headphone 9D Stereo Sports Waterproof Earbuds Headsets Charging]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[TWS 5.3 Bluetooth austiņas bezvadu austiņas 9D stereo sporta ūdensnecaurlaidīgas austiņas austiņas uzlāde]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[TWS 5.3 Bluetooth kõrvaklapid Juhtmevabad kõrvaklapid 9D Stereo Sport Veekindlad Kõrvaklapid Peakomplektid Laadimine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[TWS 5.3 Bluetooth-kuulokkeet Langattomat kuulokkeet 9D Stereo Sports Vedenpitävät Kuulokkeet Kuulokkeet Lataus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Galima naudoti bet kuriame mobiliajame telefone, kuriame palaikoma Bluetooth funkcija, neatsižvelgiant į prekės ženklą ir režimą</p> <p>Atnaujinkite LED maitinimo ekraną: intuityvus, kad sužinotumėte elektros energijos lygį o Įkrovimo kabina ir ausinės vienu žvilgsniu</p> <p>Veikimo funkcijos atnaujinimas: vienu paspaudimu perjungiama ankstesnė / kita daina ir galima reguliuoti garsumą. naudota priekinių ausinių laikymo dėžutė Ausinių / mobiliojo telefono įkrovimas Kaip mobiliojo telefono laikiklis</p> <p>Mėgaukitės &9D stipriais žemaisiais dažniais: mėgaukitės HIFI scena ir įtraukiančiu 9D stereo erdvinio garso efektu. išmanusis triukšmo mažinimas: mėgaukitės HD skambučių efektais, nesusiję su triukšminga aplinka</p> <p>spalva: sidabras + juodas</p> <p>medžiaga: plastikas + elektroniniai komponentai</p> <p>Paketo turinys:</p> <p>1 pora x ausinės</p> <p>1 x ausinių komplektas</p> <p>1 x ausinių dėklas, virš USB laidas,</p>1</p> produktai neįtraukiami.</p> <p>Pastaba: fotografuojant šviesiai ir skirtingais ekranais, paveikslėlyje esančios prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>It can be used to anymobile phone that supports Bluetoothunction regardless of brand and mode</p>
<p>Upgrade LED power display: Intuitive to know the electricity level oCharging cabin and the headset at a glance</p>
<p>Operational function upgrade:One touch toswitch previous/next song &volume adjustmentwake up assistant</p>
<p>Large capacity charging cabin : Can be used forearphone storage box Charging for earphone/ mobile phone As a mobile phone holder</p>
<p>Enjoy &9D heavy bass : Enjoy the HIFI sceneand enioy the immersive 9D stereo surroundsound effect. intelligent noise reduction: Enjoy HD call effects without being affected by noisy environmen</p>
<p>color:Silver + black</p>
<p>Material:Plastic + Electronic Components</p>
<p>Package Contents:</p>
<p>1 pair x headphones</p>
<p>1 x headphone compartment</p>
<p>1 x USB cable</p>
<p>Only the above package content, other products are not included.</p>
<p>Note: Light shooting and different displays may cause the color of the item in the picture a little different from the real thing. The measurement allowed error is +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>To var izmantot jebkurā mobilajā tālrunī, kas atbalsta Bluetooth funkciju neatkarīgi no zīmola un režīma</p> <p>Jaunināt LED barošanas displeju: intuitīvi zināt elektrības līmeni o Uzlādes kabīne un austiņas vienā mirklī</p> <p>Darbības funkcijas jauninājums: ar vienu pieskārienu pārslēgt iepriekšējo/nākamo dziesmu &palīdzētBinSkaļuma regulēšana Jaudas palielināšana lietota priekšējo austiņu uzglabāšanas kaste Austiņu/mobilā tālruņa uzlāde kā mobilā tālruņa turētājs</p> <p>Izbaudiet 9D spēcīgo basu : izbaudiet HIFI ainu un ieskaujošo 9D stereo telpiskās skaņas efektu. inteliģenta trokšņu samazināšana: izbaudiet HD zvana efektus, neietekmējot trokšņainās vides ietekmi</p> <p>krāsa: sudrabs + melns</p> <p>Materiāls: plastmasa + elektroniskās sastāvdaļas</p> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>1 pāris x austiņas</p> <p>1 x austiņu komplekts</p> <p>1 x austiņu saturs,</p>cits USB kabelis</p>1</p> produkti nav iekļauti.</p> <p>Piezīme: gaismas uzņemšana un dažādi displeji var izraisīt attēlā redzamās preces krāsu, kas nedaudz atšķiras no īstās. Mērījumu pieļaujamā kļūda ir +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Seda saab kasutada mis tahes mobiiltelefoniga, mis toetab Bluetooth-funktsiooni, olenemata kaubamärgist ja režiimist</p> <p>Täiendage LED-toiteekraani: intuitiivne elektritaseme teadmine o Laadimiskabiin ja peakomplekt ühe pilguga</p> <p>Kasutusfunktsiooni täiendus: Eelmise/järgmise laulu vahetamiseks ühe puudutusega &helitugevuse reguleerimise abil saab suurendada mahtuvust. kasutatud kõrvaklappide salvestuskarp Kõrvaklappide/mobiiltelefoni laadimine Mobiiltelefonihoidjana</p> <p>Nautige &9D tugevat bassi : nautige HIFI-stseeni ja kaasahaaravat 9D-stereoruumiheli efekti. intelligentne mürasummutus: nautige HD-kõneefekte, ilma et mürarikas keskkond teid mõjutaks.</p> <p>värv: hõbe + must</p> <p>Materjal: plast + elektroonilised komponendid</p> <p>Paki sisu:</p> <p>1 paar x kõrvaklapid</p> <p>1 x kõrvaklappide pakett</p> <p>1 x kõrvaklappide pakett, <p>1</p> tooted ei kuulu komplekti.</p> <p>Märkus. Valguse pildistamine ja erinevad kuvad võivad pildil oleva eseme värvi tegelikust pisut erineda. Mõõtmise lubatud viga on +/- 1-3cm.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Voidaan käyttää missä tahansa matkapuhelimessa, joka tukee Bluetooth-toimintoa merkistä ja tilasta riippumatta</p> <p>Päivitä LED-virtanäyttö: Intuitiivisesti näet sähkötason oLatauskaappi ja kuulokkeet yhdellä silmäyksellä</p> <p>Toimintatoimintojen päivitys:Edellinen/seuraava kappale vaihtamiseen yhdellä kosketuksella &voi äänenvoimakkuuden säätö</p> käytetyn kuulokkeen säilytyslaatikko Kuulokkeiden/matkapuhelimen lataus Matkapuhelimen pidikkeenä</p> <p>Nauti &9D-bassosta : Nauti HIFI-skenestä ja nauti mukaansatempaavasta 9D-stereo-surround-tehosteesta. älykäs kohinanvaimennus: Nauti HD-puhelutehosteista ilman, että meluinen ympäristö vaikuta siihen</p> <p>väri: hopea + musta</p> <p>Materiaali: muovi + elektroniset komponentit</p> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>1 pari x kuulokkeet</p> <p>1 x kuulokepaketti, <p> muu johto,</p> 1</p> tuotteet eivät sisälly hintaan.</p> <p>Huomaa: Valokuvaus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan tuotteen värin poikkeavan hieman todellisesta. Mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/nNpfzf8Z/1895485932-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/21hML9CP/1895485862-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/TMXr041f/1895485885-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/gbK4YQM6/1895485911-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/XZkw7Bk1/1895485829-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369048]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369048]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369048]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Labs X15 Pro ausinės pakabinamos Bluetooth 5.3 Ausinės Ausinės Juodos spalvos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Labs X15 Pro Earbuds Hanging Bluetooth 5.3 Earphones Ear BudsBlack]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Labs X15 Pro austiņas, piekarināmas Bluetooth 5.3 austiņas, austiņas, melnas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Labs X15 Pro kõrvaklapid, rippuvad Bluetooth 5.3 kõrvaklapid kõrvaklapid, mustad]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Labs X15 Pro -nappikuulokkeet riippuvat Bluetooth 5.3 -kuulokkeet korvanapit mustat]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pavadinimas: Labs X15 Pro ausinės</p> <p>Dėvėjimo būdas: pakabinamas į ausis</p> <p>Spalva: juoda, violetinė, odos spalva, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Dažnių diapazonas: 20Hz-KHz</p> <p><p>Įkrovimo laikas: 2 val. valandos</p> <p>Perdavimo atstumas: 10 metrų–15 metrų</p> <p>Įkrovimo išvestis:: DC5V/300mA</p> <p>Įkrovimo sąsaja: C tipas</p> <p>Įkrovimo skyriaus talpa: 300 mAh</p> <p>Sąrašas: 1 vnt.* E-Bud X15p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Name: Labs X15 Pro Earbuds</p>
<p>Wearing method: ear hanging type</p>
<p>Color: black, purple, skin color, white</p>
<p>Bluetooth version: Bluetooth V5.3</p>
<p>Frequency range:20Hz-KHz</p>
<p>Charging time:<2 hours</p>
<p>Battery life:<20 hours</p>
<p>Transmission distance: 10 meters-15 meters</p>
<p>Charging output::DC5V/300mA</p>
<p>Charging interface: Type-C</p>
<p>Charging compartment capacity: 300mAh</p>
<p>List: 1pcs* Labs X15 Pro Earbuds</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Nosaukums: Labs X15 Pro austiņas</p> <p>Valkāšanas veids: piekarināms ausīs</p> <p>Krāsa: melna, violeta, ādas krāsa, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Frekvenču diapazons: 20 Hz-KHz</p> <p>Uzlādes laiks: 2 stundas</0> stundas</p> <p>Pārraides attālums: 10 metri–15 metri</p> <p>Uzlādes jauda:: DC5V/300mA</p> <p>Uzlādes interfeiss: Type-C</p> <p>Uzlādes nodalījuma ietilpība: 300 mAh</p> <p>Saraksts: 1 gab* E Labs X15p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro kõrvaklapid</p> <p>Kandmisviis: kõrva riputamise tüüp</p> <p>Värv: must, lilla, nahavärv, valge</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth V5.3</p> <p>Sagedusvahemik: 20 Hz-KHz</p> <p>Laadimisaeg: 2 tundi</0> tundi</p> <p>Edastuskaugus: 10 meetrit-15 meetrit</p> <p>Laadimisväljund::DC5V/300mA</p> <p>Laadimisliides: Type-C</p> <p>Laadimiskambri maht: 300mAh</p> <p>Loend: 1tk* Labs X15p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro -nappikuulokkeet</p> <p>Käyttötapa: korvaan ripustettava tyyppi</p> <p>Väri: musta, violetti, ihonväri, valkoinen</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth V5.3</p> <p>Taajuusalue: 20Hz-KHz</p> <p><p>Latausaika: 2 tuntia</0> tuntia</p> <p>Lähetysetäisyys: 10 metriä - 15 metriä</p> <p>Latauslähtö::DC5V/300mA</p> <p>Latausliitäntä: Type-C</p> <p>Lataustilan kapasiteetti: 300mAh</p> <p>Luettelo: 1kpl* Labs X15p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/C3w5hngH/1538941868-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/G3FTMGdm/1891240909-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/nst6kDpr/1891240938-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Xr2zkhnb/1891240954-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/DgLx5KDz/1891240923-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369055]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369055]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369055]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Labs X15 Pro ausinės pakabinamos Bluetooth 5.3 ausinės Ear Buds Yellow]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Labs X15 Pro Earbuds Hanging Bluetooth 5.3 Earphones Ear BudsYellow]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Labs X15 Pro austiņas, piekarināmas Bluetooth 5.3 austiņas, austiņas, dzeltenas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Labs X15 Pro kõrvaklapid rippuvad Bluetooth 5.3 kõrvaklapid kõrvaklapid Kollased]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Labs X15 Pro -nappikuulokkeet riippuvat Bluetooth 5.3 -kuulokkeet korvanapit, keltainen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pavadinimas: Labs X15 Pro ausinės</p> <p>Dėvėjimo būdas: pakabinamas į ausis</p> <p>Spalva: juoda, violetinė, odos spalva, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Dažnių diapazonas: 20Hz-KHz</p> <p><p>Įkrovimo laikas: 2 val. valandos</p> <p>Perdavimo atstumas: 10 metrų–15 metrų</p> <p>Įkrovimo išvestis:: DC5V/300mA</p> <p>Įkrovimo sąsaja: C tipas</p> <p>Įkrovimo skyriaus talpa: 300 mAh</p> <p>Sąrašas: 1 vnt.* E-Bud X15p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Name: Labs X15 Pro Earbuds</p>
<p>Wearing method: ear hanging type</p>
<p>Color: black, purple, skin color, white</p>
<p>Bluetooth version: Bluetooth V5.3</p>
<p>Frequency range:20Hz-KHz</p>
<p>Charging time:<2 hours</p>
<p>Battery life:<20 hours</p>
<p>Transmission distance: 10 meters-15 meters</p>
<p>Charging output::DC5V/300mA</p>
<p>Charging interface: Type-C</p>
<p>Charging compartment capacity: 300mAh</p>
<p>List: 1pcs* Labs X15 Pro Earbuds</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Nosaukums: Labs X15 Pro austiņas</p> <p>Valkāšanas veids: piekarināms ausīs</p> <p>Krāsa: melna, violeta, ādas krāsa, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Frekvenču diapazons: 20 Hz-KHz</p> <p>Uzlādes laiks: 2 stundas</0> stundas</p> <p>Pārraides attālums: 10 metri–15 metri</p> <p>Uzlādes jauda:: DC5V/300mA</p> <p>Uzlādes interfeiss: Type-C</p> <p>Uzlādes nodalījuma ietilpība: 300 mAh</p> <p>Saraksts: 1 gab* E Labs X15p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro kõrvaklapid</p> <p>Kandmisviis: kõrva riputamise tüüp</p> <p>Värv: must, lilla, nahavärv, valge</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth V5.3</p> <p>Sagedusvahemik: 20 Hz-KHz</p> <p>Laadimisaeg: 2 tundi</0> tundi</p> <p>Edastuskaugus: 10 meetrit-15 meetrit</p> <p>Laadimisväljund::DC5V/300mA</p> <p>Laadimisliides: Type-C</p> <p>Laadimiskambri maht: 300mAh</p> <p>Loend: 1tk* Labs X15p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro -nappikuulokkeet</p> <p>Käyttötapa: korvaan ripustettava tyyppi</p> <p>Väri: musta, violetti, ihonväri, valkoinen</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth V5.3</p> <p>Taajuusalue: 20Hz-KHz</p> <p><p>Latausaika: 2 tuntia</0> tuntia</p> <p>Lähetysetäisyys: 10 metriä - 15 metriä</p> <p>Latauslähtö::DC5V/300mA</p> <p>Latausliitäntä: Type-C</p> <p>Lataustilan kapasiteetti: 300mAh</p> <p>Luettelo: 1kpl* Labs X15p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/kgK6wNfs/1538941878-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369062]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369062]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369062]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Labs X15 Pro ausinės pakabinamos Bluetooth 5.3 Ausinės Ear Budspurple]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Labs X15 Pro Earbuds Hanging Bluetooth 5.3 Earphones Ear Budspurple]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Labs X15 Pro austiņas, piekarināmas Bluetooth 5.3 Austiņas Ear Budspurple]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Labs X15 Pro kõrvaklapid, rippuvad Bluetooth 5.3 kõrvaklapid, kõrvaklapid, lillad]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Labs X15 Pro -nappikuulokkeet riippuvat Bluetooth 5.3 -kuulokkeet korvanappulat, purppura]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pavadinimas: Labs X15 Pro ausinės</p> <p>Dėvėjimo būdas: pakabinamas į ausis</p> <p>Spalva: juoda, violetinė, odos spalva, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Dažnių diapazonas: 20Hz-KHz</p> <p><p>Įkrovimo laikas: 2 val. valandos</p> <p>Perdavimo atstumas: 10 metrų–15 metrų</p> <p>Įkrovimo išvestis:: DC5V/300mA</p> <p>Įkrovimo sąsaja: C tipas</p> <p>Įkrovimo skyriaus talpa: 300 mAh</p> <p>Sąrašas: 1 vnt.* E-Bud X15p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Name: Labs X15 Pro Earbuds</p>
<p>Wearing method: ear hanging type</p>
<p>Color: black, purple, skin color, white</p>
<p>Bluetooth version: Bluetooth V5.3</p>
<p>Frequency range:20Hz-KHz</p>
<p>Charging time:<2 hours</p>
<p>Battery life:<20 hours</p>
<p>Transmission distance: 10 meters-15 meters</p>
<p>Charging output::DC5V/300mA</p>
<p>Charging interface: Type-C</p>
<p>Charging compartment capacity: 300mAh</p>
<p>List: 1pcs* Labs X15 Pro Earbuds</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Nosaukums: Labs X15 Pro austiņas</p> <p>Valkāšanas veids: piekarināms ausīs</p> <p>Krāsa: melna, violeta, ādas krāsa, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Frekvenču diapazons: 20 Hz-KHz</p> <p>Uzlādes laiks: 2 stundas</0> stundas</p> <p>Pārraides attālums: 10 metri–15 metri</p> <p>Uzlādes jauda:: DC5V/300mA</p> <p>Uzlādes interfeiss: Type-C</p> <p>Uzlādes nodalījuma ietilpība: 300 mAh</p> <p>Saraksts: 1 gab* E Labs X15p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro kõrvaklapid</p> <p>Kandmisviis: kõrva riputamise tüüp</p> <p>Värv: must, lilla, nahavärv, valge</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth V5.3</p> <p>Sagedusvahemik: 20 Hz-KHz</p> <p>Laadimisaeg: 2 tundi</0> tundi</p> <p>Edastuskaugus: 10 meetrit-15 meetrit</p> <p>Laadimisväljund::DC5V/300mA</p> <p>Laadimisliides: Type-C</p> <p>Laadimiskambri maht: 300mAh</p> <p>Loend: 1tk* Labs X15p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro -nappikuulokkeet</p> <p>Käyttötapa: korvaan ripustettava tyyppi</p> <p>Väri: musta, violetti, ihonväri, valkoinen</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth V5.3</p> <p>Taajuusalue: 20Hz-KHz</p> <p><p>Latausaika: 2 tuntia</0> tuntia</p> <p>Lähetysetäisyys: 10 metriä - 15 metriä</p> <p>Latauslähtö::DC5V/300mA</p> <p>Latausliitäntä: Type-C</p> <p>Lataustilan kapasiteetti: 300mAh</p> <p>Luettelo: 1kpl* Labs X15p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Y43c4fcQ/1538941874-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369079]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369079]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369079]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[Labs X15 Pro ausinės pakabinamos Bluetooth 5.3 ausinės Ear Budswhite]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Labs X15 Pro Earbuds Hanging Bluetooth 5.3 Earphones Ear Budswhite]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Labs X15 Pro austiņas, piekarināmas Bluetooth 5.3 austiņas Ear Budswhite]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Rippuvad Labs X15 Pro kõrvaklapid Bluetooth 5.3 kõrvaklapid Ear Budswhite]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Labs X15 Pro -nappikuulokkeet riippuvat Bluetooth 5.3 -nappikuulokkeet Ear Budswhite]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pavadinimas: Labs X15 Pro ausinės</p> <p>Dėvėjimo būdas: pakabinamas į ausis</p> <p>Spalva: juoda, violetinė, odos spalva, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Dažnių diapazonas: 20Hz-KHz</p> <p><p>Įkrovimo laikas: 2 val. valandos</p> <p>Perdavimo atstumas: 10 metrų–15 metrų</p> <p>Įkrovimo išvestis:: DC5V/300mA</p> <p>Įkrovimo sąsaja: C tipas</p> <p>Įkrovimo skyriaus talpa: 300 mAh</p> <p>Sąrašas: 1 vnt.* E-Bud X15p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Name: Labs X15 Pro Earbuds</p>
<p>Wearing method: ear hanging type</p>
<p>Color: black, purple, skin color, white</p>
<p>Bluetooth version: Bluetooth V5.3</p>
<p>Frequency range:20Hz-KHz</p>
<p>Charging time:<2 hours</p>
<p>Battery life:<20 hours</p>
<p>Transmission distance: 10 meters-15 meters</p>
<p>Charging output::DC5V/300mA</p>
<p>Charging interface: Type-C</p>
<p>Charging compartment capacity: 300mAh</p>
<p>List: 1pcs* Labs X15 Pro Earbuds</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Nosaukums: Labs X15 Pro austiņas</p> <p>Valkāšanas veids: piekarināms ausīs</p> <p>Krāsa: melna, violeta, ādas krāsa, balta</p> <p>Bluetooth versija: Bluetooth V5.3</p> <p>Frekvenču diapazons: 20 Hz-KHz</p> <p>Uzlādes laiks: 2 stundas</0> stundas</p> <p>Pārraides attālums: 10 metri–15 metri</p> <p>Uzlādes jauda:: DC5V/300mA</p> <p>Uzlādes interfeiss: Type-C</p> <p>Uzlādes nodalījuma ietilpība: 300 mAh</p> <p>Saraksts: 1 gab* E Labs X15p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro kõrvaklapid</p> <p>Kandmisviis: kõrva riputamise tüüp</p> <p>Värv: must, lilla, nahavärv, valge</p> <p>Bluetoothi versioon: Bluetooth V5.3</p> <p>Sagedusvahemik: 20 Hz-KHz</p> <p>Laadimisaeg: 2 tundi</0> tundi</p> <p>Edastuskaugus: 10 meetrit-15 meetrit</p> <p>Laadimisväljund::DC5V/300mA</p> <p>Laadimisliides: Type-C</p> <p>Laadimiskambri maht: 300mAh</p> <p>Loend: 1tk* Labs X15p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Nimi: Labs X15 Pro -nappikuulokkeet</p> <p>Käyttötapa: korvaan ripustettava tyyppi</p> <p>Väri: musta, violetti, ihonväri, valkoinen</p> <p>Bluetooth-versio: Bluetooth V5.3</p> <p>Taajuusalue: 20Hz-KHz</p> <p><p>Latausaika: 2 tuntia</0> tuntia</p> <p>Lähetysetäisyys: 10 metriä - 15 metriä</p> <p>Latauslähtö::DC5V/300mA</p> <p>Latausliitäntä: Type-C</p> <p>Lataustilan kapasiteetti: 300mAh</p> <p>Luettelo: 1kpl* Labs X15p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/ZztbZMhR/1538941871-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369086]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369086]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369086]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3452</category-id>
		<category-name><![CDATA[Headphones]]></category-name>
		<title><![CDATA[USB pakaitinis įkroviklis su Bluetooth“ suderinamas ausinių įkrovimo laidas, skirtas Voyager Legend“.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[USB Replacement Charger Bluetooth-compatible Earphone Charging Cable for Voyager Legend]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[USB rezerves lādētājs ar Bluetooth saderīgs austiņu uzlādes kabelis Voyager Legend]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[USB-asenduslaadija Bluetoothiga ühilduv kõrvaklappide laadimiskaabel Voyager Legendi jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[USB-vaihtolaturi Bluetooth-yhteensopiva kuulokkeiden latauskaapeli Voyager Legendille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos:</p> <p>Puikus „Plantronic Voyager Legend“ „Bluetooth“ ausinių pakaitalas.</p> <p>Paprasta ir patvari naudoti.</p> <p>Tipas: USB įkrovimo laidas</p> <p>Spalva: juoda</p> <p>Kiekis: 1 vnt.</p> <p>Naudinga,</s>Paprasta sąsaja,</s> Naudojimas</p> <p>Ilgis: 27 cm/10,63 colio; (Apytiksliai)</p> <p>Suderinamumas su: Plantronics Voyager Legend Bluetooth suderinamoms ausinėms</p> <p>Pastabos:</p> <p>Dėl šviesos ir ekrano nustatymų skirtumo 39 elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo paveikslėlių.</p> <p>Prašome leisti nedidelį matmenų skirtumą dėl skirtingų instrukcijų.</p>Packp> <p>1 x USB įkrovimo laidas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Specifications:</p>
<p>Good replacement for Plantronic Voyager Legend bluetooth headset.</p>
<p>Easy and durable to use.</p>
<p>Type: USB Charging Cable</p>
<p>Color: Black</p>
<p>Quantity: 1Pc</p>
<p>Features: Useful,</p>
<p>USB Interface, Easy to Use</p>
<p>Length: 27cm/10.63inch; (Approx.)</p>
<p>Compatibility with: for Plantronics Voyager Legend bluetooth-compatible Headset</p>
<p>Notes:</p>
<p>Due to the light and screen setting difference, the item 39;s color may be slightly different from the pictures.</p>
<p>Please allow slight dimension difference due to different manual measurement.</p>
<p>Package Includes:</p>
<p>1 x USB Charging Cable</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Specifikācijas:</p> <p>Labs Plantronic Voyager Legend Bluetooth austiņu aizstājējs.</p> <p>Vienkārša un izturīga lietošana.</p> <p>Veids: USB uzlādes kabelis</p> <p>Krāsa: melna</p> <p>Daudzums: 1 gab.</p> <p>Noderīgs,</s>saskarne,</s> Lietošana</p> <p>Garums: 27 cm/10,63 collas; (Aptuveni)</p> <p>Saderība ar: Plantronics Voyager Legend Bluetooth saderīgām austiņām</p> <p>Piezīmes:</p> <p>Ņemot vērā apgaismojuma un ekrāna iestatījumu atšķirību, vienuma 39. krāsa var nedaudz atšķirties no attēlos redzamās.</p> <p>Lūdzu, atļaujiet nelielu izmēru atšķirību dažādu rokasgrāmatu dēļ.</p>Packp> <p>1 USB uzlādes kabelis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tehnilised andmed:</p> <p>Hea asendaja Plantronic Voyager Legend bluetooth-peakomplektile.</p> <p>Lihtne ja vastupidav kasutada.</p> <p>Tüüp: USB-laadimiskaabel</p> <p>Värv: must</p> <p>Kogus: 1 tk</p> <p>Kasulik,</s>liides: Lihtne,</s> Kasutamine</p> <p>Pikkus: 27 cm/10,63 tolli; (Umbes)</p> <p>Ühilduvus: Plantronics Voyager Legend Bluetoothiga ühilduva peakomplektiga</p> <p>Märkused:</p> <p>Valguse ja ekraani seadistuste erinevuse tõttu võib üksuse 39 värvus piltidel olevast veidi erineda.</p> <p>Palun lubage väike mõõtmete erinevus, mis on tingitud erinevatest käsiraamatutest.</p>Packp> <p>1 x USB-laadimiskaabel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tekniset tiedot:</p> <p>Hyvä vaihtoehto Plantronic Voyager Legend bluetooth -kuulokkeille.</p> <p>Helppo ja kestävä käyttää.</p> <p>Tyyppi: USB-latauskaapeli</p> <p>Väri: Musta</p> <p>Määrä: 1 kpl</p> <p>Hyödyllinen,</p> Käyttöliittymä Käyttö</p> <p>Pituus: 27 cm/10,63 tuumaa; (Noin.)</p> <p>Yhteensopivuus: Plantronics Voyager Legend bluetooth -yhteensopiville kuulokemikrofoneille</p> <p>Huomautuksia:</p> <p>Valon ja näytön asetusten erojen vuoksi kohteen 39 väri voi poiketa hieman kuvista.</p> <p>Salli pieni mittaero eri manuaalien takia.</p>Packp>Sisällytä eri käsikirjat.</p> <p>1 x USB-latauskaapeli</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/TBrX9bTr/1792414153-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/FLhd2sHQ/1792414192-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/vx1BSyrk/1792414205-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/FfTJnHC/1792414119-max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://i.ibb.co/Q39Wkdhm/1792414173-max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[535081369093]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[535081369093]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[535081369093]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>